msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-01-29 18:14+0100\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: ko\n"
"Project-Id-Version: cf448e737e0d6d7b78742f963d761c61\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-01 00:00\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cf448e737e0d6d7b78742f963d761c61\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 1\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /packages/twenty-server/src/engine/core-modules/i18n/locales/en.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 31\n"

#. js-lingui-id: Q0ISF1
#: src/engine/twenty-orm/utils/compute-relation-connect-query-configs.util.ts
msgid "{fieldName} and {fieldName}Id cannot be both provided."
msgstr "{fieldName} 및 {fieldName}Id는 둘 다 제공될 수 없습니다."

#. js-lingui-id: ZkHTHm
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/index-metadata/utils/validate-can-create-unique-index.util.ts
msgid "{fieldType} fields cannot be unique."
msgstr "{fieldType} 필드는 고유할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: LeIJhm
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "{fieldType} fields cannot have a default value."
msgstr "{fieldType} 필드는 기본값을 가질 수 없습니다."

#. js-lingui-id: iEZavm
#: src/engine/core-modules/dns-manager/services/dns-manager.service.ts
msgid "{hostnameCount} hostnames found for domain '{domainName}'. Expect 1"
msgstr "{hostnameCount}개의 호스트 이름이 도메인 '{domainName}'에서 발견되었습니다. 기대값 : 1"

#. js-lingui-id: kZR6+h
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "A company"
msgstr "회사"

#. js-lingui-id: +aeifv
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "A connected account"
msgstr "연결된 계정"

#. js-lingui-id: cOSBjW
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
msgid "A dashboard"
msgstr "대시보드"

#. js-lingui-id: ixdsnM
#: src/engine/core-modules/dns-manager/exceptions/dns-manager.exception.ts
msgid "A DNS manager error occurred."
msgstr "DNS 매니저 오류가 발생했습니다."

#. js-lingui-id: Hjj8vT
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "A duplicate entry was detected."
msgstr "중복 항목이 감지되었습니다."

#. js-lingui-id: HCoswz
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "A favorite that can be accessed from the left menu"
msgstr "왼쪽 메뉴에서 접근할 수 있는 즐겨찾기"

#. js-lingui-id: othZF2
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/field-metadata.exception.ts
msgid "A field with this name already exists."
msgstr "이 이름의 필드가 이미 존재합니다."

#. js-lingui-id: 6w8bHl
#: src/modules/favorite-folder/standard-objects/favorite-folder.workspace-entity.ts
msgid "A Folder of favorites"
msgstr "즐겨찾기 폴더"

#. js-lingui-id: +aAI33
#: src/engine/metadata-modules/serverless-function/serverless-function.exception.ts
msgid "A function with this name already exists."
msgstr "이 이름의 함수가 이미 존재합니다."

#. js-lingui-id: sSGYmf
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-thread.workspace-entity.ts
msgid "A group of related messages (e.g. email thread, chat thread)"
msgstr "관련 메시지 그룹(예: 이메일 스레드, 채팅 스레드)"

#. js-lingui-id: 1Pylbk
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-or-relation-flat-field-join-column-name.util.ts
msgid "A many to one relation field should always declare a join column"
msgstr ""

#. js-lingui-id: vZj1Xc
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
msgid "A message sent or received through a messaging channel (email, chat, etc.)"
msgstr "메시징 채널(이메일, 채팅 등)을 통해 주고받은 메시지"

#. js-lingui-id: Nh/ZZe
#: src/engine/metadata-modules/object-metadata/object-metadata.exception.ts
msgid "A name conflict occurred."
msgstr "이름 충돌이 발생했습니다."

#. js-lingui-id: ChJFls
#: src/modules/calendar/calendar-event-import-manager/drivers/exceptions/calendar-event-import-driver.exception.ts
msgid "A network error occurred while accessing calendar."
msgstr "캘린더에 액세스하는 동안 네트워크 오류가 발생했습니다."

#. js-lingui-id: bufuBA
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
msgid "A note"
msgstr "노트"

#. js-lingui-id: 6kUkZW
#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts
msgid "A note target"
msgstr "노트 대상"

#. js-lingui-id: MtcxLV
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-or-relation-flat-field-join-column-name.util.ts
msgid "A one to many relation field should never declare a join column"
msgstr ""

#. js-lingui-id: W6LTzL
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "A payment processing error occurred."
msgstr "결제 처리 중 오류가 발생했습니다."

#. js-lingui-id: Io42ej
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "A person"
msgstr "사람"

#. js-lingui-id: sieBE7
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "A record with this relationship already exists."
msgstr "이 관계를 가진 레코드가 이미 존재합니다."

#. js-lingui-id: j7gCou
#: src/engine/api/graphql/workspace-query-runner/workspace-query-runner.exception.ts
msgid "A record with this value already exists."
msgstr "이 값이 있는 레코드가 이미 존재합니다."

#. js-lingui-id: bx1He3
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "A required configuration is missing."
msgstr "필수 설정이 누락되었습니다."

#. js-lingui-id: FVCXUT
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/data-arg.processor.ts
msgid "A required field is missing."
msgstr ""

#. js-lingui-id: Q2De+v
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-role-label-uniqueness.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "A role with this label already exists."
msgstr "이 레이블을 가진 역할이 이미 존재합니다."

#. js-lingui-id: HijTmf
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-skill-name-uniqueness.util.ts
msgid "A skill with this name already exists"
msgstr ""

#. js-lingui-id: jX0IPx
#: src/engine/metadata-modules/skill/skill.exception.ts
msgid "A skill with this name already exists."
msgstr ""

#. js-lingui-id: mkFXEH
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "A task"
msgstr "작업"

#. js-lingui-id: hk2NzW
#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts
msgid "A task target"
msgstr "작업 대상"

#. js-lingui-id: c1qcYo
#: src/modules/calendar/calendar-event-import-manager/drivers/exceptions/calendar-event-import-driver.exception.ts
msgid "A temporary error occurred. Please try again."
msgstr "일시적인 오류가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요."

#. js-lingui-id: reBsjo
#: src/modules/connected-account/refresh-tokens-manager/exceptions/connected-account-refresh-tokens.exception.ts
msgid "A temporary network error occurred."
msgstr "일시적인 네트워크 오류가 발생했습니다."

#. js-lingui-id: WBtp3/
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "A user with this email already exists."
msgstr "이 이메일을 가진 사용자가 이미 존재합니다."

#. js-lingui-id: qqnpQ9
#: src/engine/metadata-modules/view/exceptions/view.exception.ts
msgid "A view error occurred."
msgstr "뷰 오류가 발생했습니다."

#. js-lingui-id: NsB3MF
#: src/engine/metadata-modules/view-field/exceptions/view-field.exception.ts
msgid "A view field error occurred."
msgstr "뷰 필드 오류가 발생했습니다."

#. js-lingui-id: Rth998
#: src/engine/metadata-modules/view-filter/exceptions/view-filter.exception.ts
msgid "A view filter error occurred."
msgstr "뷰 필터 오류가 발생했습니다."

#. js-lingui-id: 2rU/w8
#: src/engine/metadata-modules/view-filter-group/exceptions/view-filter-group.exception.ts
msgid "A view filter group error occurred."
msgstr "뷰 필터 그룹 오류가 발생했습니다."

#. js-lingui-id: znJ6EA
#: src/engine/metadata-modules/view-group/exceptions/view-group.exception.ts
msgid "A view group error occurred."
msgstr "뷰 그룹 오류가 발생했습니다."

#. js-lingui-id: gHC5sU
#: src/engine/metadata-modules/view-sort/exceptions/view-sort.exception.ts
msgid "A view sort error occurred."
msgstr "뷰 정렬 오류가 발생했습니다."

#. js-lingui-id: ZIN9Ga
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "A workflow"
msgstr "워크플로우"

#. js-lingui-id: YwBCp8
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-automated-trigger.workspace-entity.ts
msgid "A workflow automated trigger"
msgstr "워크플로우 자동 트리거"

#. js-lingui-id: 1+xDbI
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "A workflow run"
msgstr "워크플로우 실행"

#. js-lingui-id: N0g7rp
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "A workflow version"
msgstr "워크플로우 버전"

#. js-lingui-id: HpZ/I5
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "A workspace member"
msgstr "워크스페이스 멤버"

#. js-lingui-id: GDKKxT
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "Access Token"
msgstr "액세스 토큰"

#. js-lingui-id: Bk+qoW
#: src/modules/connected-account/refresh-tokens-manager/exceptions/connected-account-refresh-tokens.exception.ts
msgid "Access token not found."
msgstr "액세스 토큰을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: pd81Qb
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Account Owner"
msgstr "계정 소유자"

#. js-lingui-id: loqL/f
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Account owner for companies"
msgstr "기업용 계정 소유자"

#. js-lingui-id: HZosRi
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Account Owner For Companies"
msgstr "기업용 계정 소유자"

#. js-lingui-id: 48AxkT
#: src/engine/workspace-manager/workspace-cleaner/services/cleaner.workspace-service.ts
msgid "Action needed to prevent workspace deletion"
msgstr "작업 공간 삭제를 방지하기 위해 조치가 필요합니다"

#. js-lingui-id: j0DfGR
#: src/engine/core-modules/auth/services/reset-password.service.ts
msgid "Action Needed to Reset Password"
msgstr "비밀번호 재설정을 위한 조치가 필요합니다"

#. js-lingui-id: 8Q5bRY
#: src/engine/core-modules/auth/services/reset-password.service.ts
msgid "Action Needed to Set Password"
msgstr "비밀번호 설정을 위한 조치가 필요합니다"

#. js-lingui-id: Du6bPw
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Address"
msgstr "주소"

#. js-lingui-id: JiOJxf
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Address (deprecated) "
msgstr "주소(사용 중단됨) "

#. js-lingui-id: Knl3c9
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Address of the company"
msgstr "회사 주소"

#. js-lingui-id: zJhwjv
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Address of the company - deprecated in favor of new address field"
msgstr "회사 주소 - 새 주소 필드를 위해 더 이상 사용되지 않음"

#. js-lingui-id: VmatbA
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Admin role not found."
msgstr "관리자 역할을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: kmAKx+
#: src/engine/metadata-modules/ai/ai-agent/agent.exception.ts
msgid "Agent execution failed."
msgstr "에이전트 실행 실패."

#. js-lingui-id: mDXkHu
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-agent-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-agent-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-agent-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-agent-validator.service.ts
msgid "Agent not found"
msgstr "에이전트를 찾을 수 없습니다"

#. js-lingui-id: UxwIFr
#: src/engine/metadata-modules/ai/ai-agent/agent.exception.ts
msgid "Agent not found."
msgstr "에이전트를 찾을 수 없습니다."

#. js-lingui-id: EisfDV
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-agent-name-uniqueness.util.ts
msgid "Agent with name \"{name}\" already exists"
msgstr "이름이 \"{name}\"인 에이전트가 이미 존재합니다"

#. js-lingui-id: W58PBh
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Aggregated / filtered event to be displayed on the timeline"
msgstr "타임라인에 표시할 집계/필터링된 이벤트"

#. js-lingui-id: WG8+0x
#: src/modules/workflow/common/exceptions/workflow-version-step.exception.ts
msgid "AI agent step execution failed."
msgstr "AI 에이전트 단계 실행 실패."

#. js-lingui-id: pdOYzu
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/workspace-members-all.view.ts
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/workflows-all.view.ts
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/workflow-versions-all.view.ts
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/workflow-runs-all.view.ts
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/timeline-activities-all.view.ts
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/tasks-all.view.ts
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/people-all.view.ts
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/opportunities-all.view.ts
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/notes-all.view.ts
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/messages-all.view.ts
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/message-threads-all.view.ts
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/dashboards-all.view.ts
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/companies-all.view.ts
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/calendar-events-all.view.ts
msgid "All {objectLabelPlural}"
msgstr "전체 {objectLabelPlural}"

#. js-lingui-id: hehnjM
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Amount"
msgstr "금액"

#. js-lingui-id: pZEIPj
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-agent-name-uniqueness.util.ts
msgid "An agent with this name already exists"
msgstr "이 이름을 가진 에이전트가 이미 존재합니다"

#. js-lingui-id: Wnol69
#: src/engine/metadata-modules/ai/ai-agent/agent.exception.ts
msgid "An agent with this name already exists."
msgstr "이 이름을 가진 에이전트가 이미 존재합니다."

#. js-lingui-id: MjyFvC
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "An attachment"
msgstr "첨부 파일"

#. js-lingui-id: eW83iC
#: src/modules/messaging/message-import-manager/drivers/microsoft/exceptions/microsoft-import-driver.exception.ts
msgid "An error occurred during messages import"
msgstr "메시지 가져오기 중 오류가 발생했습니다"

#. js-lingui-id: dhcf1B
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration.exception.ts
msgid "An error occurred during workspace migration."
msgstr "워크스페이스 마이그레이션 중 오류가 발생했습니다."

#. js-lingui-id: S7yZl9
#: src/engine/core-modules/two-factor-authentication/two-factor-authentication.exception.ts
msgid "An error occurred with two-factor authentication data."
msgstr "이중 인증 데이터에서 오류가 발생했습니다."

#. js-lingui-id: XyOToQ
#: src/engine/core-modules/graphql/utils/generate-graphql-error-from-error.util.ts
#: src/engine/core-modules/graphql/hooks/use-graphql-error-handler.hook.ts
#: src/engine/api/common/common-query-runners/errors/standard-error-message.constant.ts
msgid "An error occurred."
msgstr "오류가 발생했습니다."

#. js-lingui-id: P/8dT5
#: src/engine/metadata-modules/index-metadata/index-field-metadata.exception.ts
msgid "An index metadata error occurred."
msgstr "색인 메타데이터 오류가 발생했습니다."

#. js-lingui-id: +MvnxO
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "An index must contain at least one field"
msgstr "인덱스에는 적어도 하나의 필드가 있어야 합니다"

#. js-lingui-id: SOp/Vw
#: src/engine/core-modules/workspace-invitation/workspace-invitation.exception.ts
msgid "An invitation has already been sent to this email."
msgstr "이 이메일로 이미 초대장이 전송되었습니다."

#. js-lingui-id: CQ5DXU
#: src/engine/metadata-modules/object-metadata/object-metadata.exception.ts
msgid "An object with this name already exists."
msgstr "이 이름을 가진 객체가 이미 존재합니다."

#. js-lingui-id: bZq8rL
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "An opportunity"
msgstr "기회"

#. js-lingui-id: Tstlpf
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "An unexpected billing error occurred."
msgstr "예상치 못한 결제 오류가 발생했습니다."

#. js-lingui-id: acTNEg
#: src/engine/core-modules/twenty-config/twenty-config.exception.ts
msgid "An unexpected configuration error occurred."
msgstr "예상치 못한 설정 오류가 발생했습니다."

#. js-lingui-id: W5A0Ly
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-runner-v2/exceptions/workspace-migration-runner.exception.ts
#: src/engine/workspace-cache/exceptions/workspace-cache.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/view-sort/filters/view-sort-rest-api-exception.filter.ts
#: src/engine/metadata-modules/view-group/filters/view-group-rest-api-exception.filter.ts
#: src/engine/metadata-modules/view-filter-group/filters/view-filter-group-rest-api-exception.filter.ts
#: src/engine/metadata-modules/view-filter/filters/view-filter-rest-api-exception.filter.ts
#: src/engine/metadata-modules/view-field/filters/view-field-rest-api-exception.filter.ts
#: src/engine/metadata-modules/view/filters/view-rest-api-exception.filter.ts
#: src/engine/metadata-modules/row-level-permission-predicate/exceptions/row-level-permission-predicate.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/row-level-permission-predicate/exceptions/row-level-permission-predicate-group.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/remote-server/remote-table/distant-table/distant-table.exception.ts
msgid "An unexpected error occurred."
msgstr "예상치 못한 오류가 발생했습니다."

#. js-lingui-id: q8ZbjA
#: src/modules/calendar/calendar-event-import-manager/exceptions/calendar-event-import.exception.ts
#: src/modules/calendar/calendar-event-import-manager/drivers/exceptions/calendar-event-import-driver.exception.ts
msgid "An unknown calendar error occurred."
msgstr "알 수 없는 캘린더 오류가 발생했습니다."

#. js-lingui-id: JKWicb
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Annual Recurring Revenue: The actual or estimated annual revenue of the company"
msgstr "연간 반복 수익: 회사의 실제 또는 예상 연간 수익"

#. js-lingui-id: fRWsMD
#: src/engine/metadata-modules/ai/ai-agent/agent.exception.ts
msgid "API key is not configured."
msgstr "API 키가 설정되지 않았습니다."

#. js-lingui-id: MyJhTw
#: src/engine/core-modules/api-key/exceptions/api-key.exception.ts
msgid "API key not found."
msgstr "API 키를 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: TLSelA
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "API key role configuration not found."
msgstr "API 키 역할 구성을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: tGfHmi
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "API key role not found."
msgstr "API 키 역할을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: ltvmAF
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
#: src/engine/core-modules/auth/strategies/jwt.auth.strategy.spec.ts
#: src/engine/core-modules/application/application.exception.ts
msgid "Application not found."
msgstr "애플리케이션을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: 9qtW5o
#: src/engine/core-modules/applicationVariable/application-variable.exception.ts
msgid "Application variable not found."
msgstr "애플리케이션 변수를 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: mU5fvk
#: src/engine/core-modules/approved-access-domain/services/approved-access-domain.service.ts
msgid "Approved access domain already registered."
msgstr "승인된 접근 도메인은 이미 등록되었습니다."

#. js-lingui-id: DGW5iN
#: src/engine/core-modules/approved-access-domain/services/approved-access-domain.service.ts
msgid "Approved access domain does not match email domain"
msgstr "승인된 액세스 도메인이 이메일 도메인과 일치하지 않습니다."

#. js-lingui-id: BKvuAq
#: src/engine/core-modules/approved-access-domain/services/approved-access-domain.service.ts
#: src/engine/core-modules/approved-access-domain/services/approved-access-domain.service.ts
msgid "Approved access domain has already been validated"
msgstr "승인된 접근 도메인은 이미 검증되었습니다"

#. js-lingui-id: paHOg2
#: src/engine/core-modules/approved-access-domain/approved-access-domain.exception.ts
msgid "Approved access domain not found."
msgstr "승인된 액세스 도메인을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: naCW6Z
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "April"
msgstr "4월"

#. js-lingui-id: 3EiOLz
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "ARR"
msgstr "ARR"

#. js-lingui-id: Ek7xGj
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Assigned tasks"
msgstr "할당된 작업"

#. js-lingui-id: kZ7PLo
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/tasks-assigned-to-me.ts
msgid "Assigned to Me"
msgstr "할당됨 전체 "

#. js-lingui-id: ojKCLU
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "Assignee"
msgstr "담당자"

#. js-lingui-id: Max2GU
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Associated User Id"
msgstr "연결된 사용자 ID"

#. js-lingui-id: K9efby
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-relation-creation-payload.util.ts
msgid "At least one relation is require"
msgstr "하나 이상의 관계가 필요합니다."

#. js-lingui-id: UY1vmE
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Attachment"
msgstr "첨부 파일"

#. js-lingui-id: dda+ze
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Attachment author (deprecated - use createdBy)"
msgstr "첨부 파일 작성자 (사용 중단됨 - createdBy 사용)"

#. js-lingui-id: bIaesZ
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Attachment company"
msgstr "첨부 회사"

#. js-lingui-id: wtcL/T
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Attachment dashboard"
msgstr "첨부 대시보드"

#. js-lingui-id: u3pBxa
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Attachment file category"
msgstr "첨부 파일 유형"

#. js-lingui-id: gfGYcl
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Attachment full path"
msgstr "첨부 파일 전체 경로"

#. js-lingui-id: wjocwa
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Attachment name"
msgstr "첨부 파일 이름"

#. js-lingui-id: FWlOXr
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Attachment note"
msgstr "첨부 파일 참고"

#. js-lingui-id: YASWpH
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Attachment opportunity"
msgstr "첨부 기회"

#. js-lingui-id: P38yED
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Attachment person"
msgstr "첨부 파일 담당자"

#. js-lingui-id: Tx1DxS
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Attachment task"
msgstr "첨부 파일 작업"

#. js-lingui-id: ZXjjRz
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Attachment type (deprecated - use fileCategory)"
msgstr "첨부 파일 유형 (사용 중단됨 - fileCategory 사용)"

#. js-lingui-id: tH6L3e
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Attachment workflow"
msgstr "첨부 파일 workflow"

#. js-lingui-id: w/Sphq
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Attachments"
msgstr "첨부 파일"

#. js-lingui-id: 2tQOVc
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Attachments created by the workspace member"
msgstr "워크스페이스 멤버가 만든 첨부 파일"

#. js-lingui-id: iVnA89
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Attachments linked to the company"
msgstr "회사에 연결된 첨부 파일"

#. js-lingui-id: MuTXtT
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Attachments linked to the contact."
msgstr "연락처에 연결된 첨부 파일."

#. js-lingui-id: 2AEUIb
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
msgid "Attachments linked to the dashboard"
msgstr "대시보드에 연결된 첨부 파일"

#. js-lingui-id: kw0mLu
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Attachments linked to the opportunity"
msgstr "기회에 연결된 첨부 파일"

#. js-lingui-id: 83l3Yd
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "Attachments linked to the workflow"
msgstr "워크플로우에 연결된 첨부 파일"

#. js-lingui-id: fCbqr7
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Attachments tied to the {label}"
msgstr "{label}에 연결된 첨부 파일"

#. js-lingui-id: DBHTm/
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "August"
msgstr "8월"

#. js-lingui-id: cNBqH+
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "Auth failed at"
msgstr "인증 실패"

#. js-lingui-id: LB4qX/
#: src/engine/core-modules/auth/utils/auth-graphql-api-exception-handler.util.ts
msgid "Authentication is not enabled with this provider."
msgstr "이 공급자로 인증이 활성화되지 않았습니다."

#. js-lingui-id: Tsx+z2
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.service.ts
msgid "Authentication is required to access this feature. Please sign in and try again."
msgstr "이 기능에 접근하려면 인증이 필요합니다. 로그인 후 다시 시도해 주세요."

#. js-lingui-id: cgNV3G
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
#: src/engine/core-modules/file/file.exception.ts
msgid "Authentication is required."
msgstr "인증이 필요합니다."

#. js-lingui-id: VbeIOx
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Author"
msgstr "작성자"

#. js-lingui-id: XJONK6
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Authored attachments"
msgstr "작성된 첨부 파일"

#. js-lingui-id: cvSznK
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-automated-trigger.workspace-entity.ts
msgid "Automated Trigger Type"
msgstr "자동 트리거 유형"

#. js-lingui-id: 2mtBXs
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "Automated Triggers"
msgstr "자동 트리거들"

#. js-lingui-id: RpExX0
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
msgid "Automatically create People records when receiving or sending emails"
msgstr "이메일을 받거나 보낼 때 사람 레코드를 자동으로 생성"

#. js-lingui-id: lXxdId
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Automatically create records for people you participated with in an event."
msgstr "이벤트에 함께 참여한 사람들에 대한 기록을 자동으로 생성"

#. js-lingui-id: kfcRb0
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Avatar"
msgstr "아바타"

#. js-lingui-id: S/mJUR
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Avatar Url"
msgstr "아바타 URL"

#. js-lingui-id: rkIGWa
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Billing customer not found."
msgstr "결제 고객을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: HVTHL6
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Billing meter not found."
msgstr "결제 미터를 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: FNftTK
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Billing plan not found."
msgstr "결제 플랜을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: LI7tcn
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Billing price not found."
msgstr "결제 가격을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: DDKhmc
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Billing product not found."
msgstr "결제 상품을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: Je6GWV
#: src/engine/workspace-manager/workspace-cleaner/exceptions/workspace-cleaner.exception.ts
msgid "Billing subscription not found."
msgstr "결제 구독을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: K1172m
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
#: src/modules/blocklist/standard-objects/blocklist.workspace-entity.ts
#: src/modules/blocklist/standard-objects/blocklist.workspace-entity.ts
msgid "Blocklist"
msgstr "차단 목록"

#. js-lingui-id: Tv2hxv
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Blocklisted handles"
msgstr "차단된 핸들"

#. js-lingui-id: L5JhJe
#: src/modules/blocklist/standard-objects/blocklist.workspace-entity.ts
msgid "Blocklists"
msgstr "차단 목록"

#. js-lingui-id: bGQplw
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
msgid "Body"
msgstr "본문"

#. js-lingui-id: 6+byWT
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/opportunity-by-stage.view.ts
msgid "By Stage"
msgstr "단계별"

#. js-lingui-id: jQX8V+
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/tasks-by-status.view.ts
msgid "By Status"
msgstr "상태별"

#. js-lingui-id: 8mVqF7
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Cached record name"
msgstr "캐시된 레코드 이름"

#. js-lingui-id: Nh6GTX
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Calendar Channel"
msgstr "캘린더 채널"

#. js-lingui-id: jfNQ0m
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts
msgid "Calendar Channel Event Association"
msgstr "캘린더 채널 이벤트 연결"

#. js-lingui-id: kYNT3F
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts
msgid "Calendar Channel Event Associations"
msgstr "캘린더 채널 이벤트 연결"

#. js-lingui-id: bQS4UN
#: src/modules/calendar/calendar-event-import-manager/drivers/exceptions/calendar-event-import-driver.exception.ts
msgid "Calendar channel is misconfigured."
msgstr "캘린더 채널이 잘못 구성되었습니다."

#. js-lingui-id: Znix/S
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Calendar Channels"
msgstr "캘린더 채널"

#. js-lingui-id: bRk+FR
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "Calendar event"
msgstr "캘린더 이벤트"

#. js-lingui-id: 1t3DGy
#: src/modules/calendar/calendar-event-import-manager/drivers/exceptions/calendar-event-import-driver.exception.ts
msgid "Calendar event not found."
msgstr "캘린더 이벤트를 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: N2kMfO
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
msgid "Calendar event participant"
msgstr "캘린더 이벤트 참가자"

#. js-lingui-id: AWDqkQ
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
msgid "Calendar event participants"
msgstr "캘린더 이벤트 참가자"

#. js-lingui-id: ZI2UyM
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Calendar Event Participants"
msgstr "캘린더 이벤트 참가자"

#. js-lingui-id: X9A2xC
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "Calendar events"
msgstr "캘린더 이벤트"

#. js-lingui-id: GtrALl
#: src/modules/calendar/calendar-event-import-manager/exceptions/calendar-event-import.exception.ts
msgid "Calendar provider is not supported."
msgstr "캘린더 공급자가 지원되지 않습니다."

#. js-lingui-id: CnNFfU
#: src/modules/calendar/calendar-event-import-manager/drivers/exceptions/calendar-event-import-driver.exception.ts
msgid "Calendar sync error."
msgstr "캘린더 동기화 오류."

#. js-lingui-id: eSaCR/
#: src/engine/twenty-orm/relation-nested-queries/utils/formatConnectRecordNotFoundErrorMessage.util.ts
msgid "Can't connect to {connectFieldName}. No unique record found with condition: {formattedConnectCondition}"
msgstr "{connectFieldName}에 연결할 수 없습니다. 조건에 맞는 고유 레코드를 찾을 수 없습니다: {formattedConnectCondition}"

#. js-lingui-id: 2oVE+z
#: src/engine/guards/impersonate-permission.guard.ts
msgid "Can't impersonate user via api key"
msgstr "API 키를 통해 사용자를 가장할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: vxbVwc
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "Cannot activate non-draft or non-last-published version"
msgstr "초안 또는 마지막으로 게시된 버전이 아닌 버전을 활성화할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: QYS2AB
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Cannot add field permissions on system objects."
msgstr "시스템 객체에 필드 권한을 추가할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: FxFlC4
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Cannot add permissions on system objects."
msgstr "시스템 객체에 권한을 추가할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: 6kqLHf
#: src/engine/api/graphql/workspace-query-runner/workspace-query-runner.exception.ts
msgid "Cannot complete operation due to related records."
msgstr "관련 레코드 때문에 작업을 완료할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: LIPsWu
#: src/modules/workflow/common/workspace-services/workflow-version-validation.workspace-service.ts
msgid "Cannot create multiple draft versions for the same workflow"
msgstr "같은 워크플로우에 여러 개의 임시 버전을 생성할 수 없습니다"

#. js-lingui-id: RggZr4
#: src/modules/workflow/common/workspace-services/workflow-version-validation.workspace-service.ts
msgid "Cannot create workflow version with status other than draft"
msgstr "임시 상태가 아닌 워크플로우 버전을 생성할 수 없습니다"

#. js-lingui-id: VPXcr5
#: src/engine/core-modules/user/services/user.service.ts
msgid "Cannot delete account: you are the only admin. Assign another admin or delete the workspace(s) first."
msgstr "계정을 삭제할 수 없습니다: 귀하는 유일한 관리자입니다. 다른 관리자를 지정하거나 먼저 작업공간을 삭제하십시오."

#. js-lingui-id: RYRFbW
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-agent-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-agent-validator.service.ts
msgid "Cannot delete standard agent"
msgstr "표준 에이전트는 삭제할 수 없습니다"

#. js-lingui-id: EN2+6i
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-skill-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-skill-validator.service.ts
msgid "Cannot delete standard skill"
msgstr ""

#. js-lingui-id: /olFYI
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Cannot delete the last admin user."
msgstr "마지막 관리자 사용자는 삭제할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: mWk3X+
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/utils/handle-index-changes-during-field-update.util.ts
msgid "Cannot delete unique index that have not been created by the workspace custom application"
msgstr "워크스페이스 커스텀 애플리케이션에서 생성하지 않은 고유 인덱스는 삭제할 수 없음"

#. js-lingui-id: AQyr9X
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Cannot delete, please update the label identifier field first"
msgstr "삭제할 수 없습니다. 먼저 레이블 식별자 필드를 업데이트하십시오"

#. js-lingui-id: FrNWt0
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/workspace-services/workflow-trigger.workspace-service.ts
msgid "Cannot disable non-active workflow version"
msgstr "활성화되지 않은 워크플로우 버전을 비활성화할 수 없습니다"

#. js-lingui-id: otFZos
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-runner/workspace-migration-runner.service.ts
msgid "Cannot enable uniqueness due to existing duplicate values. Please review and fix your data first (including soft deleted records)."
msgstr "중복된 값이 존재하여 고유성을 설정할 수 없습니다. 먼저 데이터 검토 및 수정하십시오 (소프트 삭제된 기록 포함)."

#. js-lingui-id: lDTqT7
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Cannot give write permission on non-readable objects."
msgstr "읽기 불가능한 객체에는 쓰기 권한을 부여할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: r4uEo5
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Cannot give write permission without read permission."
msgstr "읽기 권한 없이 쓰기 권한을 부여할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: IDMgr/
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/workspace-services/workflow-trigger.workspace-service.ts
msgid "Cannot have more than one active workflow version"
msgstr "활성 워크플로우 버전이 두 개 이상 존재할 수 없습니다"

#. js-lingui-id: Q0diyJ
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Cannot remove the last admin from the workspace."
msgstr "워크스페이스에서 마지막 관리자를 제거할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: wNJvot
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Cannot switch subscription interval."
msgstr "구독 간격을 변경할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: U/P/gT
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Cannot switch subscription plan."
msgstr "구독 플랜을 변경할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: PjZIyI
#: src/modules/messaging/common/query-hooks/message/message-channel-update-one.pre-query.hook.ts
msgid "Cannot update message channel while sync is ongoing. Please wait for the sync to complete."
msgstr "메시지 채널을 업데이트할 수 없습니다. 동기화가 진행 중입니다. 동기화가 완료될 때까지 기다려 주세요."

#. js-lingui-id: fpzw+t
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-agent-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-agent-validator.service.ts
msgid "Cannot update standard agent"
msgstr "표준 에이전트는 업데이트할 수 없습니다"

#. js-lingui-id: I2EmgT
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-skill-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-skill-validator.service.ts
msgid "Cannot update standard skill properties (only activation/deactivation allowed)"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 4DKo3U
#: src/modules/workflow/common/workspace-services/workflow-version-validation.workspace-service.ts
msgid "Cannot update workflow version status manually"
msgstr "워크플로우 버전 상태를 수동으로 업데이트할 수 없습니다"

#. js-lingui-id: 4IVK41
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts
msgid "Channel ID"
msgstr "채널 ID"

#. js-lingui-id: Ubg/B+
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
msgid "Channel Type"
msgstr "채널 유형"

#. js-lingui-id: 9uirl8
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
msgid "Circular dependency detected in view filter group hierarchy"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 3wV73y
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "City"
msgstr "도시"

#. js-lingui-id: NRF7pg
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Close date"
msgstr "마감일"

#. js-lingui-id: o21Tgt
#: src/modules/workflow/common/exceptions/workflow-version-step.exception.ts
msgid "Code step execution failed."
msgstr "코드 단계 실행 실패."

#. js-lingui-id: 96YB1a
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Color Scheme"
msgstr "색 구성표"

#. js-lingui-id: s2QZS6
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Companies"
msgstr "회사"

#. js-lingui-id: 7i8j3G
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Company"
msgstr "회사"

#. js-lingui-id: yA1de7
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Company record position"
msgstr "회사 기록 위치"

#. js-lingui-id: L1uQuF
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Composite type not found."
msgstr "복합 타입을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: AgktVC
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "Conference Solution"
msgstr "회의 솔루션"

#. js-lingui-id: n8EtHV
#: src/engine/core-modules/twenty-config/twenty-config.exception.ts
msgid "Configuration validation failed."
msgstr "설정 유효성 검사 실패."

#. js-lingui-id: g/dGHV
#: src/engine/core-modules/twenty-config/twenty-config.exception.ts
msgid "Configuration variable not found."
msgstr "설정 변수를 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: WtMHh6
#: src/engine/core-modules/record-transformer/record-transformer.exception.ts
msgid "Conflicting phone calling code and country code."
msgstr "전화 통화 코드와 국가 코드가 충돌합니다."

#. js-lingui-id: gP+fzj
#: src/engine/core-modules/record-transformer/record-transformer.exception.ts
msgid "Conflicting phone calling code."
msgstr "전화 통화 코드가 충돌합니다."

#. js-lingui-id: CmQEdn
#: src/engine/core-modules/record-transformer/record-transformer.exception.ts
msgid "Conflicting phone country code."
msgstr "전화 국가 코드가 충돌합니다."

#. js-lingui-id: 1fFL4B
#: src/engine/twenty-orm/utils/compute-relation-connect-query-configs.util.ts
msgid "Connect is not allowed for {connectFieldName} on {objectMetadataNameSingular}"
msgstr "{objectMetadataNameSingular}의 {connectFieldName}에 대해서는 연결이 허용되지 않습니다."

#. js-lingui-id: PQ1Dw2
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Connected Account"
msgstr "연결된 계정"

#. js-lingui-id: /OJTzk
#: src/engine/core-modules/tool/tools/send-email-tool/exceptions/send-email-tool.exception.ts
msgid "Connected account not found."
msgstr "연결된 계정을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: 9TzudL
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Connected accounts"
msgstr "연결된 계정"

#. js-lingui-id: AMDUqA
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "Connected Accounts"
msgstr "연결된 계정"

#. js-lingui-id: bA6O5B
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Contact auto creation policy"
msgstr "연락처 자동 생성 정책"

#. js-lingui-id: RnsmQs
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Contact’s avatar"
msgstr "연락처의 아바타"

#. js-lingui-id: pL+pqi
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Contact’s city"
msgstr "연락처의 도시"

#. js-lingui-id: VnWMlz
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Contact’s company"
msgstr "연락처의 회사"

#. js-lingui-id: ITlFIB
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Contact’s Emails"
msgstr "연락처 이메일"

#. js-lingui-id: GuRtLY
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Contact’s job title"
msgstr "연락처의 직책"

#. js-lingui-id: QrCvRQ
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Contact’s Linkedin account"
msgstr "연락처의 링크드인 계정"

#. js-lingui-id: 6xPSVt
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Contact’s name"
msgstr "연락처 이름"

#. js-lingui-id: Y37CZ4
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Contact’s phone number"
msgstr "연락처의 전화번호"

#. js-lingui-id: zsW3gg
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Contact’s phone numbers"
msgstr "연락처 전화번호"

#. js-lingui-id: uuZ00G
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Contact’s X/Twitter account"
msgstr "연락처의 X/트위터 계정"

#. js-lingui-id: rx63gq
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-skill-required-properties.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-skill-required-properties.util.ts
msgid "Content cannot be empty"
msgstr ""

#. js-lingui-id: gdbojg
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/field-permission/field-permission.service.ts
msgid "Contradicting field permissions have been detected on a relation field ({fieldName})."
msgstr "관련 필드({fieldName})에서 상충되는 필드 권한이 감지되었습니다."

#. js-lingui-id: LZf/L8
#: src/engine/metadata-modules/flat-entity/utils/find-flat-entity-by-id-in-flat-entity-maps-or-throw.util.ts
msgid "Could not find flat entity in maps"
msgstr "지도에서 평면 엔터티를 찾을 수 없습니다"

#. js-lingui-id: jBrX/g
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Could not find index field related field metadata"
msgstr "인덱스 필드 관련 필드 메타데이터를 찾을 수 없습니다"

#. js-lingui-id: HVajHk
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Could not find index related object metadata"
msgstr "인덱스 관련 객체 메타데이터를 찾을 수 없습니다"

#. js-lingui-id: YzCaIm
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-or-relation-flat-field-join-column-name.util.ts
msgid "Could not find relation field parent flat object"
msgstr ""

#. js-lingui-id: NCIYDF
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Created by"
msgstr "작성자"

#. js-lingui-id: 2ZhYYy
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/utils/from-create-field-input-to-flat-field-metadatas-to-create.util.ts
msgid "Created field metadata, parent object metadata not found"
msgstr "필드 메타데이터가 생성되었으나 상위 객체 메타데이터를 찾을 수 없습니다"

#. js-lingui-id: wPvFAD
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/base.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/base.workspace-entity.ts
msgid "Creation date"
msgstr "생성 날짜"

#. js-lingui-id: CJXWmO
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "Creation DateTime"
msgstr "생성 날짜/시간"

#. js-lingui-id: umhXiy
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/compute-cron-pattern-from-schedule.ts
msgid "Cron pattern '{pattern}' is invalid"
msgstr "크론 패턴 '{pattern}'이(가) 유효하지 않습니다"

#. js-lingui-id: GuyjcQ
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-cron-trigger-validator.service.ts
msgid "Cron trigger already exists"
msgstr "크론 트리거가 이미 존재합니다"

#. js-lingui-id: MAPqJt
#: src/engine/metadata-modules/cron-trigger/exceptions/cron-trigger.exception.ts
msgid "Cron trigger already exists."
msgstr "크론 트리거가 이미 존재합니다."

#. js-lingui-id: Ej90Yp
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-cron-trigger-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-cron-trigger-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-cron-trigger-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-cron-trigger-validator.service.ts
msgid "Cron trigger not found"
msgstr "크론 트리거를 찾을 수 없습니다"

#. js-lingui-id: 4bnTs7
#: src/engine/metadata-modules/cron-trigger/exceptions/cron-trigger.exception.ts
msgid "Cron trigger not found."
msgstr "크론 트리거를 찾을 수 없습니다."

#. js-lingui-id: vz7B0E
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-cron-trigger-validator.service.ts
msgid "Cron trigger with same id already exists"
msgstr "같은 ID를 가진 크론 트리거가 이미 존재합니다"

#. js-lingui-id: Mikszu
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "Custom Connection Parameters"
msgstr "사용자 지정 연결 매개변수"

#. js-lingui-id: 8vxOU0
#: src/engine/core-modules/workspace/workspace.exception.ts
msgid "Custom domain not found."
msgstr "커스텀 도메인을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: zsYQk/
#: src/engine/core-modules/workspace/workspace.exception.ts
msgid "Custom domains are disabled for this workspace."
msgstr "이 워크스페이스에서는 커스텀 도메인이 비활성화되어 있습니다."

#. js-lingui-id: qHZppf
#: src/engine/metadata-modules/object-metadata/object-metadata.exception.ts
msgid "Custom object is missing a label identifier field."
msgstr "커스텀 객체에 레이블 식별자 필드가 없습니다."

#. js-lingui-id: 7p5kLi
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#. js-lingui-id: jlbLNx
#: src/modules/dashboard/exceptions/dashboard.exception.ts
msgid "Dashboard not found."
msgstr "대시보드를 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: Lddz0a
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
msgid "Dashboard page layout"
msgstr "대시보드 페이지 레이아웃"

#. js-lingui-id: FrOkwR
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
msgid "Dashboard record Position"
msgstr "대시보드 레코드 위치"

#. js-lingui-id: xGgnPh
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
msgid "Dashboard title"
msgstr "대시보드 제목"

#. js-lingui-id: w6iIMm
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
msgid "Dashboards"
msgstr "대시보드"

#. js-lingui-id: Bv/LBb
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "Data structure is invalid."
msgstr "데이터 구조가 잘못되었습니다."

#. js-lingui-id: /sRN4g
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "Data version mismatch. Please refresh and try again."
msgstr "데이터 버전이 일치하지 않습니다. 새로고침 후 다시 시도해 주세요."

#. js-lingui-id: NhQiQx
#: src/engine/core-modules/twenty-config/twenty-config.exception.ts
msgid "Database configuration is disabled."
msgstr "데이터베이스 설정이 비활성화되어 있습니다."

#. js-lingui-id: K2CQHf
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-database-event-trigger-validator.service.ts
msgid "Database event trigger already exists"
msgstr "데이터베이스 이벤트 트리거가 이미 존재합니다"

#. js-lingui-id: RjLvqZ
#: src/engine/metadata-modules/database-event-trigger/exceptions/database-event-trigger.exception.ts
msgid "Database event trigger already exists."
msgstr "데이터베이스 이벤트 트리거가 이미 존재합니다."

#. js-lingui-id: iS6kjG
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-database-event-trigger-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-database-event-trigger-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-database-event-trigger-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-database-event-trigger-validator.service.ts
msgid "Database event trigger not found"
msgstr "데이터베이스 이벤트 트리거를 찾을 수 없음"

#. js-lingui-id: mVe3iD
#: src/engine/metadata-modules/database-event-trigger/exceptions/database-event-trigger.exception.ts
msgid "Database event trigger not found."
msgstr "데이터베이스 이벤트 트리거를 찾을 수 없습니다."

#. js-lingui-id: 0vtv+s
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-database-event-trigger-validator.service.ts
msgid "Database event trigger with same id already exists"
msgstr "같은 ID를 가진 데이터베이스 이벤트 트리거가 이미 존재합니다"

#. js-lingui-id: Lhd0oQ
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Date format"
msgstr "날짜 형식"

#. js-lingui-id: 1lL5Iu
#: src/engine/twenty-orm/base.workspace-entity.ts
msgid "Date when the record was deleted"
msgstr "레코드가 삭제된 날짜"

#. js-lingui-id: r6zgGo
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "December"
msgstr "12월"

#. js-lingui-id: cgV4xo
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Default role not found."
msgstr "기본 역할을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: GGNmm+
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Default value \"{defaultValue}\" must be one of the option values"
msgstr "기본값 \"{defaultValue}\"는 옵션 값 중 하나여야 합니다."

#. js-lingui-id: XeWfi3
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Default value cannot be null."
msgstr "기본값은 null일 수 없습니다."

#. js-lingui-id: FdUbPo
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Default value must be a string"
msgstr "기본값은 문자열이어야 합니다."

#. js-lingui-id: sv9P4Q
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Default value should be as quoted string"
msgstr "기본값은 인용된 문자열이어야 합니다."

#. js-lingui-id: 6pJV03
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Default values must be unique"
msgstr "기본값은 고유해야 합니다."

#. js-lingui-id: QN9ahV
#: src/engine/twenty-orm/base.workspace-entity.ts
msgid "Deleted at"
msgstr "삭제된 날짜"

#. js-lingui-id: Nu4oKW
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "Description"
msgstr "설명"

#. js-lingui-id: MRB7nI
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts
msgid "Direction"
msgstr "방향"

#. js-lingui-id: 0gS7M5
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
msgid "Display Name"
msgstr "표시 이름"

#. js-lingui-id: IymH4t
#: src/engine/core-modules/public-domain/public-domain.service.ts
msgid "Domain already used for workspace custom domain"
msgstr "도메인은 이미 작업 공간의 맞춤 도메인으로 사용 중입니다."

#. js-lingui-id: 2sIVDj
#: src/engine/core-modules/dns-manager/services/dns-manager.service.ts
msgid "Domain is already registered"
msgstr "도메인이 이미 등록되었습니다."

#. js-lingui-id: PfJswy
#: src/engine/core-modules/domain/custom-domain-manager/services/custom-domain-manager.service.ts
msgid "Domain is already registered as public domain"
msgstr "도메인은 이미 공용 도메인으로 등록되었습니다."

#. js-lingui-id: wMncXq
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Domain Name"
msgstr "도메인 이름"

#. js-lingui-id: YOowcq
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "Due Date"
msgstr "마감일"

#. js-lingui-id: UrzTjS
#: src/engine/core-modules/graphql/hooks/use-validate-graphql-query-complexity.hook.ts
msgid "Duplicate root resolver found. Each root resolver can only be called once per document."
msgstr "중복된 루트 리졸버가 발견되었습니다. 각 루트 리졸버는 문서당 한 번만 호출할 수 있습니다."

#. js-lingui-id: BXtAxc
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Duplicated option {field}"
msgstr "중복된 옵션 {field}"

#. js-lingui-id: AcnTuz
#: src/engine/core-modules/user/services/user.service.ts
msgid "Email already in use"
msgstr ""

#. js-lingui-id: BBXuRb
#: src/engine/core-modules/email-verification/email-verification-exception-filter.util.ts
msgid "Email already verified."
msgstr "이메일이 이미 인증되었습니다."

#. js-lingui-id: LT5dFi
#: src/engine/core-modules/user/services/user.service.ts
msgid "Email can only be updated when you belong to a single workspace."
msgstr ""

#. js-lingui-id: MYgdAv
#: src/engine/core-modules/emailing-domain/drivers/exceptions/emailing-domain-driver.exception.ts
msgid "Email domain configuration error."
msgstr "이메일 도메인 설정 오류."

#. js-lingui-id: Ik1o4d
#: src/engine/core-modules/emailing-domain/drivers/exceptions/emailing-domain-driver.exception.ts
msgid "Email domain not found."
msgstr "이메일 도메인을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: m9fD11
#: src/engine/core-modules/email-verification/email-verification.exception.ts
msgid "Email is already verified."
msgstr "이메일이 이미 인증되었습니다."

#. js-lingui-id: xw6iqb
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
#: src/engine/core-modules/auth/utils/auth-graphql-api-exception-handler.util.ts
msgid "Email is not verified."
msgstr "이메일이 인증되지 않았습니다."

#. js-lingui-id: ZsZeV2
#: src/engine/core-modules/auth/services/sign-in-up.service.ts
#: src/engine/core-modules/auth/services/sign-in-up.service.ts
#: src/engine/core-modules/auth/services/sign-in-up.service.ts
msgid "Email is required"
msgstr "이메일이 필요합니다"

#. js-lingui-id: Qof3ks
#: src/engine/core-modules/workspace-invitation/workspace-invitation.exception.ts
#: src/engine/core-modules/email-verification/email-verification.exception.ts
#: src/engine/core-modules/auth/services/auth.service.ts
msgid "Email is required."
msgstr "이메일이 필요합니다."

#. js-lingui-id: y+BSWq
#: src/engine/core-modules/user/user.exception.ts
msgid "Email is unchanged."
msgstr "이메일이 변경되지 않았습니다."

#. js-lingui-id: q87JH5
#: src/engine/core-modules/user/user.exception.ts
msgid "Email update is restricted to single workspace users."
msgstr "이메일 업데이트는 단일 워크스페이스 사용자로 제한됩니다."

#. js-lingui-id: PeMFTI
#: src/engine/core-modules/email-verification/email-verification.exception.ts
msgid "Email verification is not required."
msgstr "이메일 인증이 필요하지 않습니다."

#. js-lingui-id: y8LSMh
#: src/engine/core-modules/email-verification/email-verification-exception-filter.util.ts
msgid "Email verification not required."
msgstr "이메일 인증이 필요하지 않습니다."

#. js-lingui-id: BXEcos
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Emails"
msgstr "이메일"

#. js-lingui-id: gqv5ZL
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Employees"
msgstr "직원"

#. js-lingui-id: aVGG1u
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Empty field permissions are not allowed."
msgstr "빈 필드 권한은 허용되지 않습니다."

#. js-lingui-id: VFv2ZC
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "End Date"
msgstr "종료 날짜"

#. js-lingui-id: qpXqpa
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-runner-v2/exceptions/workspace-migration-runner.exception.ts
#: src/engine/core-modules/application/application.exception.ts
msgid "Entity not found."
msgstr "엔티티를 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: jxgcg/
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-runner-v2/exceptions/workspace-migration-runner.exception.ts
msgid "Enum operation failed."
msgstr "열거형 작업 실패."

#. js-lingui-id: AOk97Y
#: src/engine/metadata-modules/workspace-migration/workspace-migration.exception.ts
msgid "Enum type not found."
msgstr "열거형 타입을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: EzGlkq
#: src/engine/core-modules/dns-manager/validator/dns-manager.validate.ts
msgid "Environment variable CLOUDFLARE_API_KEY must be defined to use this feature."
msgstr "CLOUDFLARE_API_KEY 환경 변수를 정의해야 이 기능을 사용할 수 있습니다."

#. js-lingui-id: SlfejT
#: src/engine/core-modules/feature-flag/validates/feature-flag.validate.spec.ts
#: src/engine/core-modules/feature-flag/validates/feature-flag.validate.spec.ts
msgid "Error"
msgstr "오류"

#. js-lingui-id: k//6Xs
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Event company"
msgstr "이벤트 회사"

#. js-lingui-id: CPhvC+
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Event dashboard"
msgstr "이벤트 대시보드"

#. js-lingui-id: kJDmsI
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Event details"
msgstr "이벤트 세부 정보"

#. js-lingui-id: 0JhmlM
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts
msgid "Event external ID"
msgstr "이벤트 외부 ID"

#. js-lingui-id: aZJLAR
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts
msgid "Event ID"
msgstr "이벤트 ID"

#. js-lingui-id: PYs3rP
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Event name"
msgstr "이벤트 이름"

#. js-lingui-id: vv99Wu
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Event note"
msgstr "이벤트 노트"

#. js-lingui-id: eSt759
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Event opportunity"
msgstr "이벤트 기회"

#. js-lingui-id: aicVfT
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "Event Participants"
msgstr "이벤트 참가자"

#. js-lingui-id: 0mp45a
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Event person"
msgstr "이벤트 담당자"

#. js-lingui-id: mMq0Wy
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Event task"
msgstr "이벤트 작업"

#. js-lingui-id: dCV1dS
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Event workflow"
msgstr "이벤트 워크플로우"

#. js-lingui-id: W84pl6
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Event workflow run"
msgstr "이벤트 워크플로우 실행"

#. js-lingui-id: vUpps9
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Event workflow version"
msgstr "이벤트 워크플로우 버전"

#. js-lingui-id: LxOGsB
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Event workspace member"
msgstr "이벤트 작업 공간 멤버"

#. js-lingui-id: tst44n
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Events"
msgstr "이벤트"

#. js-lingui-id: fHL+iH
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Events linked to the person"
msgstr "사람과 연결된 이벤트"

#. js-lingui-id: 3/O8MM
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Events linked to the workspace member"
msgstr "작업 공간 멤버와 연결된 이벤트"

#. js-lingui-id: QQlMid
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
msgid "Exclude group emails"
msgstr "그룹 이메일 제외"

#. js-lingui-id: kenYGr
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
msgid "Exclude non professional emails"
msgstr "비업무용 이메일 제외"

#. js-lingui-id: Lo5U0b
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "Executed by"
msgstr "실행자"

#. js-lingui-id: AiFXmG
#: src/engine/twenty-orm/utils/compute-relation-connect-query-configs.util.ts
msgid "Expected the same constraint fields to be used consistently across all operations for {connectFieldName}."
msgstr "{connectFieldName}의 모든 작업에서 동일한 제약 필드를 일관되게 사용하는 것이 기대됩니다."

#. js-lingui-id: 5KfWxA
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
msgid "External ID"
msgstr "외부 ID"

#. js-lingui-id: AOxB/G
#: src/engine/metadata-modules/remote-server/remote-server.exception.ts
msgid "Failed to connect to remote server."
msgstr "원격 서버에 연결하지 못했습니다."

#. js-lingui-id: E7Dsiq
#: src/engine/metadata-modules/ai/ai-agent-monitor/resolvers/agent-turn.resolver.ts
msgid "Failed to create evaluation. Please try again."
msgstr "평가 생성에 실패하였습니다. 다시 시도해주세요."

#. js-lingui-id: M1ZSSL
#: src/engine/metadata-modules/serverless-function/serverless-function.exception.ts
msgid "Failed to create function."
msgstr "함수 생성 실패."

#. js-lingui-id: I71ur2
#: src/engine/core-modules/record-crud/exceptions/record-crud.exception.ts
msgid "Failed to create record."
msgstr "레코드 생성 실패."

#. js-lingui-id: pUligB
#: src/engine/core-modules/admin-panel/admin-panel-queue.service.ts
msgid "Failed to delete jobs. Please try again later."
msgstr "작업 삭제에 실패했습니다. 나중에 다시 시도해주세요."

#. js-lingui-id: MBdUff
#: src/engine/core-modules/record-crud/exceptions/record-crud.exception.ts
msgid "Failed to delete record."
msgstr "레코드 삭제 실패."

#. js-lingui-id: SkvO+5
#: src/modules/dashboard/exceptions/dashboard.exception.ts
msgid "Failed to duplicate dashboard."
msgstr "대시보드 복제에 실패했습니다."

#. js-lingui-id: HfhmrS
#: src/engine/core-modules/admin-panel/admin-panel-queue.service.ts
msgid "Failed to load queue jobs. Please try again later."
msgstr "대기열 작업 로드에 실패했습니다. 나중에 다시 시도해주세요."

#. js-lingui-id: /E7MoD
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Failed to record billing event."
msgstr "결제 이벤트 기록 실패."

#. js-lingui-id: SJEIIJ
#: src/engine/core-modules/admin-panel/admin-panel-queue.service.ts
msgid "Failed to retry jobs. Please try again later."
msgstr "작업 재시도에 실패했습니다. 나중에 다시 시도해주세요."

#. js-lingui-id: Cr+NSQ
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Failed to update field permission."
msgstr "필드 권한 업데이트 실패."

#. js-lingui-id: nrcGtY
#: src/engine/core-modules/record-crud/exceptions/record-crud.exception.ts
msgid "Failed to update record."
msgstr "레코드 업데이트 실패."

#. js-lingui-id: FiYPA2
#: src/engine/core-modules/record-crud/exceptions/record-crud.exception.ts
msgid "Failed to upsert record."
msgstr "레코드 업서트 실패."

#. js-lingui-id: 6Ki4Pv
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "Favorite"
msgstr "즐겨찾기"

#. js-lingui-id: aKUOPp
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "Favorite company"
msgstr "즐겨찾는 회사"

#. js-lingui-id: Aj026i
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "Favorite dashboard"
msgstr "즐겨찾는 대시보드"

#. js-lingui-id: TDlZ/o
#: src/modules/favorite-folder/standard-objects/favorite-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "Favorite Folder"
msgstr "즐겨찾기 폴더"

#. js-lingui-id: WDVfUH
#: src/modules/favorite-folder/standard-objects/favorite-folder.workspace-entity.ts
msgid "Favorite folder position"
msgstr "즐겨찾기 폴더 위치"

#. js-lingui-id: SStz54
#: src/modules/favorite-folder/standard-objects/favorite-folder.workspace-entity.ts
msgid "Favorite Folders"
msgstr "즐겨찾기 폴더들"

#. js-lingui-id: dz/fFp
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "Favorite note"
msgstr "즐겨찾는 노트"

#. js-lingui-id: RRr9Bp
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "Favorite opportunity"
msgstr "즐겨찾는 기회"

#. js-lingui-id: RM6B6V
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "Favorite person"
msgstr "즐겨찾는 사람"

#. js-lingui-id: oVA9vM
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "Favorite position"
msgstr "즐겨찾기 위치"

#. js-lingui-id: OaQVQH
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "Favorite task"
msgstr "즐겨찾는 작업"

#. js-lingui-id: l+lx2f
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "Favorite workflow"
msgstr "즐겨찾기 워크플로우"

#. js-lingui-id: BPBnux
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "Favorite workflow run"
msgstr "즐겨찾기 워크플로우 실행"

#. js-lingui-id: 5X6Vlz
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "Favorite workflow version"
msgstr "즐겨찾기 워크플로우 버전"

#. js-lingui-id: FDpezg
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "Favorite workspace member"
msgstr "즐겨찾는 워크스페이스 멤버"

#. js-lingui-id: X9kySA
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite-folder/standard-objects/favorite-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Favorites"
msgstr "즐겨찾기"

#. js-lingui-id: 0CzeFL
#: src/modules/favorite-folder/standard-objects/favorite-folder.workspace-entity.ts
msgid "Favorites in this folder"
msgstr "이 폴더의 즐겨찾기"

#. js-lingui-id: zQponA
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Favorites linked to the company"
msgstr "회사와 연결된 즐겨찾기"

#. js-lingui-id: VaKLrB
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Favorites linked to the contact"
msgstr "연락처에 연결된 즐겨찾기"

#. js-lingui-id: 5zuBdE
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
msgid "Favorites linked to the dashboard"
msgstr "대시보드에 연결된 즐겨찾기"

#. js-lingui-id: GOfcBt
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
msgid "Favorites linked to the note"
msgstr "노트에 연결된 즐겨찾기"

#. js-lingui-id: 9zd8hg
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Favorites linked to the opportunity"
msgstr "기회와 연결된 즐겨찾기"

#. js-lingui-id: L5ccWD
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "Favorites linked to the task"
msgstr "작업과 연결된 즐겨찾기"

#. js-lingui-id: ee0tmj
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "Favorites linked to the workflow"
msgstr "워크플로우에 연결된 즐겨찾기"

#. js-lingui-id: zar5jz
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "Favorites linked to the workflow run"
msgstr "워크플로우 실행에 연결된 즐겨찾기"

#. js-lingui-id: 499/sw
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "Favorites linked to the workflow version"
msgstr "워크플로우 버전에 연결된 즐겨찾기"

#. js-lingui-id: rgmtb4
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Favorites linked to the workspace member"
msgstr "워크스페이스 멤버에 연결된 즐겨찾기"

#. js-lingui-id: GyXrE1
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Favorites tied to the {label}"
msgstr "{label}에 연결된 즐겨찾기"

#. js-lingui-id: Ai7knL
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "Feature configuration not found."
msgstr "기능 구성을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: 4lgLew
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "February"
msgstr "2월"

#. js-lingui-id: vngnhF
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Field already exists"
msgstr "필드가 이미 존재합니다"

#. js-lingui-id: ugu505
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Field cannot be indexed as it belongs to a different object"
msgstr "필드는 다른 객체에 속하므로 인덱싱할 수 없습니다"

#. js-lingui-id: Hg95ys
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-identifiers.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-identifiers.util.ts
msgid "Field cannot be used as label identifier"
msgstr "필드를 레이블 식별자로 사용할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: F6OLoA
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-identifiers.util.ts
msgid "Field declared as image identifier not found"
msgstr "이미지 식별자로 선언된 필드를 찾을 수 없습니다."

#. js-lingui-id: 75hHpn
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-identifiers.util.ts
msgid "Field declared as label identifier not found"
msgstr "라벨 식별자로 선언된 필드가 발견되지 않았습니다"

#. js-lingui-id: qelyBB
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Field does not belong to the indexed object"
msgstr "필드는 색인된 객체에 속하지 않습니다"

#. js-lingui-id: DXxcTd
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Field ID is already used in another index"
msgstr "필드 ID가 다른 색인에서 이미 사용 중입니다"

#. js-lingui-id: AgbRjM
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
msgid "Field label identifier is required"
msgstr "필드 라벨 식별자가 필요합니다"

#. js-lingui-id: MPt365
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
msgid "Field metadata not found"
msgstr "필드 메타데이터를 찾을 수 없음"

#. js-lingui-id: JrAl/I
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-runner-v2/exceptions/workspace-migration-runner.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/row-level-permission-predicate/exceptions/row-level-permission-predicate.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/remote-server/remote-table/remote-table.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Field metadata not found."
msgstr "필드 메타데이터를 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: uTPwH1
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Field metadata to delete not found"
msgstr "삭제할 필드 메타데이터가 없습니다"

#. js-lingui-id: Ljqo/T
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/utils/from-update-field-input-to-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Field metadata to update not found"
msgstr "업데이트할 필드 메타데이터가 없습니다"

#. js-lingui-id: prTOhK
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Field name is not synced with field label"
msgstr "필드 이름이 필드 레이블과 동기화되지 않았습니다"

#. js-lingui-id: XJmtgE
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/field-metadata.exception.ts
msgid "Field name is not synced with label."
msgstr "필드 이름이 레이블과 동기화되지 않았습니다."

#. js-lingui-id: Ts+YbB
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/field-metadata.exception.ts
#: src/engine/core-modules/application/application.exception.ts
msgid "Field not found."
msgstr "필드를 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: QXuG8C
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/field-permission/field-permission.service.ts
msgid "Field permissions can only be used to restrict access, not to grant additional permissions."
msgstr "필드 권한은 접근을 제한하는 데만 사용 가능하며 추가 권한을 부여해서는 안 됩니다."

#. js-lingui-id: S+y2Wg
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Field referenced in index does not exist"
msgstr "색인에서 참조된 필드가 존재하지 않습니다"

#. js-lingui-id: ylQono
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Field restrictions only apply to readable objects."
msgstr "필드 제한은 읽기 가능한 객체에만 적용됩니다."

#. js-lingui-id: cK8ILP
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Field to create related object not found"
msgstr "생성할 관련 객체 필드를 찾을 수 없습니다"

#. js-lingui-id: K6qzz4
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Field to update not found"
msgstr "업데이트할 필드를 찾을 수 없습니다"

#. js-lingui-id: 5cm5Hn
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/utils/from-update-field-input-to-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Field to update object metadata not found"
msgstr "객체 메타데이터를 업데이트할 필드를 찾을 수 없음"

#. js-lingui-id: stY5BO
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/services/flat-field-metadata-type-validator.service.ts
msgid "Field type NUMERIC is not supported. Use Number instead."
msgstr ""

#. js-lingui-id: q2XPsD
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/services/flat-field-metadata-type-validator.service.ts
msgid "Field type POSITION is a system type and cannot be created manually."
msgstr ""

#. js-lingui-id: FDPb27
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/services/flat-field-metadata-type-validator.service.ts
msgid "Field type TS_VECTOR is a system type and cannot be created manually."
msgstr ""

#. js-lingui-id: 5Buorv
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/field-metadata.exception.ts
msgid "Field type validation error."
msgstr "필드 타입 유효성 검사 오류."

#. js-lingui-id: J4hC2m
#: src/engine/metadata-modules/search-field-metadata/constants/search-vector-field.constants.ts
msgid "Field used for full-text search"
msgstr "전체 텍스트 검색에 사용되는 필드"

#. js-lingui-id: M4sb1B
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
msgid "Field value is required"
msgstr "필드 값이 필요합니다"

#. js-lingui-id: Sof2+k
#: src/engine/metadata-modules/view-field/exceptions/view-field.exception.ts
msgid "FieldMetadataId is required to create a view field."
msgstr "뷰 필드를 생성하려면 FieldMetadataId가 필요합니다."

#. js-lingui-id: NTyTR5
#: src/engine/metadata-modules/view-filter-group/exceptions/view-filter-group.exception.ts
msgid "FieldMetadataId is required to create a view filter group."
msgstr "뷰 필터 그룹을 생성하려면 FieldMetadataId가 필요합니다."

#. js-lingui-id: Ya6oU7
#: src/engine/metadata-modules/view-filter/exceptions/view-filter.exception.ts
msgid "FieldMetadataId is required to create a view filter."
msgstr "뷰 필터를 생성하려면 FieldMetadataId가 필요합니다."

#. js-lingui-id: DU4jcg
#: src/engine/metadata-modules/view-group/exceptions/view-group.exception.ts
msgid "FieldMetadataId is required to create a view group."
msgstr "뷰 그룹을 생성하려면 FieldMetadataId가 필요합니다."

#. js-lingui-id: snEXuU
#: src/engine/metadata-modules/view-sort/exceptions/view-sort.exception.ts
msgid "FieldMetadataId is required to create a view sort."
msgstr "뷰 정렬을 생성하려면 FieldMetadataId가 필요합니다."

#. js-lingui-id: i+AQUz
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "File category"
msgstr "파일 카테고리"

#. js-lingui-id: weWV3g
#: src/engine/core-modules/tool/tools/send-email-tool/exceptions/send-email-tool.exception.ts
#: src/engine/core-modules/file-storage/interfaces/file-storage-exception.ts
#: src/engine/core-modules/file/file.exception.ts
msgid "File not found."
msgstr "파일을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: lEpDue
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
msgid "Folder for Message Channel"
msgstr "메시지 채널용 폴더"

#. js-lingui-id: cqQyPB
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
msgid "Folder name"
msgstr "폴더 이름"

#. js-lingui-id: eWmJYU
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Forbidden updated properties for relation field metadata"
msgstr "관계 필드 메타데이터의 금지된 업데이트 속성"

#. js-lingui-id: kuN9I4
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-form-step-is-valid.util.ts
msgid "Form action fields must have a defined label and type"
msgstr "폼 작업 필드에는 정의된 레이블과 유형이 있어야 합니다"

#. js-lingui-id: QK3OvQ
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-form-step-is-valid.util.ts
msgid "Form action fields must have unique names"
msgstr "폼 작업 필드에는 고유한 이름이 있어야 합니다"

#. js-lingui-id: KYP1t5
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-form-step-is-valid.util.ts
msgid "Form action must have at least one field"
msgstr "폼 작업에는 적어도 하나의 필드가 있어야 합니다"

#. js-lingui-id: 39y5bn
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "Friday"
msgstr "금요일"

#. js-lingui-id: oQA+cA
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Full path"
msgstr "전체 경로"

#. js-lingui-id: pouguB
#: src/engine/metadata-modules/serverless-function/serverless-function.exception.ts
msgid "Function code is unchanged."
msgstr "함수 코드가 변경되지 않았습니다."

#. js-lingui-id: Ho3UAo
#: src/engine/metadata-modules/serverless-function/serverless-function.exception.ts
msgid "Function execution limit reached."
msgstr "함수 실행 한도에 도달했습니다."

#. js-lingui-id: mdxF/u
#: src/engine/metadata-modules/serverless-function/serverless-function.exception.ts
msgid "Function execution timed out."
msgstr "함수 실행이 제한 시간을 초과했습니다."

#. js-lingui-id: IsdR/t
#: src/engine/metadata-modules/serverless-function/serverless-function.exception.ts
msgid "Function is currently building."
msgstr "함수를 빌드하는 중입니다."

#. js-lingui-id: GhVI/u
#: src/engine/metadata-modules/serverless-function/serverless-function.exception.ts
msgid "Function is not ready."
msgstr "함수가 준비되지 않았습니다."

#. js-lingui-id: 2ACKTg
#: src/engine/metadata-modules/serverless-function/serverless-function.exception.ts
msgid "Function not found."
msgstr "함수를 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: zKksGw
#: src/engine/metadata-modules/serverless-function/serverless-function.exception.ts
msgid "Function version not found."
msgstr "함수 버전을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: cvJ2e6
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "Google API authentication is disabled."
msgstr "Google API 인증이 비활성화되어 있습니다."

#. js-lingui-id: TkE8dW
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "handle"
msgstr "핸들"

#. js-lingui-id: Nf7oXL
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/blocklist/standard-objects/blocklist.workspace-entity.ts
#: src/modules/blocklist/standard-objects/blocklist.workspace-entity.ts
msgid "Handle"
msgstr "핸들"

#. js-lingui-id: GvgxWx
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "Handle Aliases"
msgstr "별칭 처리"

#. js-lingui-id: CDiGGx
#: src/modules/calendar/calendar-event-import-manager/drivers/exceptions/calendar-event-import-driver.exception.ts
msgid "Handle aliases are required."
msgstr "핸들 별칭이 필요합니다."

#. js-lingui-id: VehAU2
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
msgid "Header message Id"
msgstr "헤더 메시지 ID"

#. js-lingui-id: NNJnBi
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "iCal UID"
msgstr "iCal UID"

#. js-lingui-id: CiyiKN
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "ICP"
msgstr "ICP"

#. js-lingui-id: dFb5Nt
#: src/engine/twenty-orm/base.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/base.workspace-entity.ts
msgid "Id"
msgstr "Id"

#. js-lingui-id: Ebc83S
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Ideal Customer Profile:  Indicates whether the company is the most suitable and valuable customer for you"
msgstr "이상적인 고객 프로필: 회사가 귀하에게 가장 적합하고 가치 있는 고객인지 여부를 나타냅니다"

#. js-lingui-id: 6cVc+b
#: src/engine/core-modules/sso/sso.exception.ts
msgid "Identity provider not found."
msgstr "ID 공급자를 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: YcVn4w
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "If defined default value must contain at least one value"
msgstr "정의된 기본값은 최소한 하나의 값을 포함해야 합니다."

#. js-lingui-id: Kfy/ML
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Index already exists"
msgstr "색인이 이미 존재합니다"

#. js-lingui-id: EwXumf
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Index field has an invalid reference"
msgstr "색인 필드에 유효하지 않은 참조가 있습니다"

#. js-lingui-id: +hk7cY
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Index field ID already exists in another index"
msgstr "다른 색인에서 이미 존재하는 필드 ID입니다"

#. js-lingui-id: ITue4V
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Index field references incorrect index metadata"
msgstr "색인 필드가 잘못된 색인 메타데이터를 참조합니다"

#. js-lingui-id: K1hWwv
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Index must have at least one field"
msgstr "색인에는 최소한 하나의 필드가 필요합니다"

#. js-lingui-id: Hl6cv2
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Index related object not found"
msgstr "색인 관련된 객체를 찾을 수 없습니다"

#. js-lingui-id: fY2zUQ
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/builders/index/workspace-migration-v2-index-actions-builder.service.ts
msgid "Index to delete not found"
msgstr "삭제할 색인을 찾을 수 없습니다"

#. js-lingui-id: qgBN4Y
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Index with same id already exists"
msgstr "같은 ID를 가진 색인이 이미 존재합니다"

#. js-lingui-id: a+k+8J
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Index with same name already exists"
msgstr "같은 이름을 가진 색인이 이미 존재합니다"

#. js-lingui-id: 9Lkkre
#: src/engine/metadata-modules/utils/exceptions/invalid-metadata.exception.ts
msgid "Input exceeds maximum length."
msgstr "입력이 최대 길이를 초과했습니다."

#. js-lingui-id: nrH4HK
#: src/engine/metadata-modules/utils/exceptions/invalid-metadata.exception.ts
msgid "Input is too short."
msgstr "입력이 너무 짧습니다."

#. js-lingui-id: 9sx+WQ
#: src/engine/core-modules/emailing-domain/drivers/exceptions/emailing-domain-driver.exception.ts
msgid "Insufficient permissions for email domain."
msgstr "이메일 도메인에 대한 권한이 부족합니다."

#. js-lingui-id: Bluaux
#: src/modules/calendar/calendar-event-import-manager/drivers/exceptions/calendar-event-import-driver.exception.ts
msgid "Insufficient permissions to access calendar."
msgstr "캘린더에 액세스할 권한이 부족합니다."

#. js-lingui-id: J1UlII
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "Insufficient permissions."
msgstr "권한이 부족합니다."

#. js-lingui-id: pSjWxS
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/exceptions/workflow-trigger.exception.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-runner-v2/exceptions/workspace-migration-runner.exception.ts
msgid "Invalid action type."
msgstr "잘못된 작업 유형입니다."

#. js-lingui-id: D/IcuN
#: src/engine/metadata-modules/ai/ai-agent/agent.exception.ts
msgid "Invalid agent input."
msgstr "잘못된 에이전트 입력입니다."

#. js-lingui-id: hJpBT6
#: src/engine/api/rest/input-request-parsers/rest-input-request-parser.exception.ts
msgid "Invalid aggregate fields parameter."
msgstr "잘못된 집계 필드 매개변수입니다."

#. js-lingui-id: KNrRpL
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Invalid argument provided."
msgstr "잘못된 인수가 제공되었습니다."

#. js-lingui-id: Z5WSzG
#: src/engine/core-modules/audit/audit.exception.ts
msgid "Invalid audit input."
msgstr "잘못된 감사 입력입니다."

#. js-lingui-id: g/ne5t
#: src/engine/core-modules/audit/audit.exception.ts
msgid "Invalid audit type."
msgstr "잘못된 감사 유형입니다."

#. js-lingui-id: mIrUSZ
#: src/engine/core-modules/imap-smtp-caldav-connection/services/imap-smtp-caldav-connection.service.ts
msgid "Invalid CALDAV credentials. Please check your username and password."
msgstr "잘못된 CALDAV 자격 증명입니다. 사용자 이름과 비밀번호를 확인하십시오."

#. js-lingui-id: X7+bC6
#: src/engine/core-modules/record-transformer/utils/transform-phones-value.util.ts
msgid "Invalid calling code {callingCode}"
msgstr "호출 코드 {callingCode}이(가) 유효하지 않습니다"

#. js-lingui-id: tG/2Q/
#: src/engine/core-modules/captcha/captcha.guard.ts
msgid "Invalid Captcha, please try another device"
msgstr "잘못된 캡차입니다. 다른 기기에서 다시 시도해 주세요."

#. js-lingui-id: guEsvP
#: src/engine/core-modules/captcha/captcha.exception.ts
msgid "Invalid captcha. Please try again."
msgstr "잘못된 캡차입니다. 다시 시도해 주세요."

#. js-lingui-id: z4W/Ky
#: src/engine/metadata-modules/workspace-migration/workspace-migration.exception.ts
msgid "Invalid composite type."
msgstr "잘못된 복합 타입입니다."

#. js-lingui-id: jUt31O
#: src/engine/core-modules/tool/tools/send-email-tool/exceptions/send-email-tool.exception.ts
msgid "Invalid connected account ID."
msgstr "잘못된 연결된 계정 ID입니다."

#. js-lingui-id: 1PtrY0
#: src/engine/core-modules/record-transformer/utils/transform-phones-value.util.ts
msgid "Invalid country code {countryCode}"
msgstr "국가 코드 {countryCode}이(가) 유효하지 않습니다"

#. js-lingui-id: egz9rA
#: src/engine/metadata-modules/object-metadata/object-metadata.exception.ts
msgid "Invalid data format."
msgstr "잘못된 데이터 형식입니다."

#. js-lingui-id: 4xhvWm
#: src/engine/metadata-modules/database-event-trigger/exceptions/database-event-trigger.exception.ts
msgid "Invalid database event trigger."
msgstr "잘못된 데이터베이스 이벤트 트리거입니다."

#. js-lingui-id: 4EtFrA
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "Invalid day value. Should be integer greater than 1"
msgstr "유효하지 않은 날짜 값. 1보다 큰 정수여야 합니다"

#. js-lingui-id: i++4Wk
#: src/engine/api/rest/input-request-parsers/rest-input-request-parser.exception.ts
msgid "Invalid depth parameter."
msgstr "잘못된 깊이 매개변수입니다."

#. js-lingui-id: 9lqqpY
#: src/engine/core-modules/tool/tools/send-email-tool/exceptions/send-email-tool.exception.ts
#: src/engine/core-modules/email-verification/email-verification.exception.ts
msgid "Invalid email address."
msgstr "잘못된 이메일 주소입니다."

#. js-lingui-id: YtFgT4
#: src/engine/core-modules/feature-flag/feature-flag.exception.ts
msgid "Invalid feature flag key."
msgstr "잘못된 기능 플래그 키입니다."

#. js-lingui-id: MaFFIW
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/field-metadata.exception.ts
msgid "Invalid field input."
msgstr "잘못된 필드 입력입니다."

#. js-lingui-id: UcOaIa
#: src/engine/metadata-modules/workspace-migration/workspace-migration.exception.ts
msgid "Invalid field metadata."
msgstr "잘못된 필드 메타데이터입니다."

#. js-lingui-id: d6DMa/
#: src/engine/core-modules/tool/tools/send-email-tool/exceptions/send-email-tool.exception.ts
msgid "Invalid file ID."
msgstr "잘못된 파일 ID입니다."

#. js-lingui-id: 1yoHmO
#: src/engine/api/rest/input-request-parsers/rest-input-request-parser.exception.ts
#: src/engine/api/rest/input-request-parsers/filter-parser-utils/parse-filter.util.ts
#: src/engine/api/rest/input-request-parsers/filter-parser-utils/check-filter-query.util.ts
msgid "Invalid filter parameter."
msgstr "잘못된 필터 매개변수입니다."

#. js-lingui-id: /GCbsS
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/graphql-query-parsers/graphql-query-filter/graphql-query-filter-field.parser.ts
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/graphql-query-parsers/graphql-query-filter/graphql-query-filter-field.parser.ts
msgid "Invalid filter value: \"{value}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: oxZTCD
#: src/engine/metadata-modules/remote-server/remote-table/foreign-table/foreign-table.exception.ts
msgid "Invalid foreign table input."
msgstr "잘못된 외부 테이블 입력입니다."

#. js-lingui-id: lPC0WB
#: src/engine/api/rest/input-request-parsers/rest-input-request-parser.exception.ts
msgid "Invalid group by parameter."
msgstr "잘못된 GROUP BY 매개변수입니다."

#. js-lingui-id: MBpeQ6
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "Invalid hour value. Should be integer between 0 and 23"
msgstr "유효하지 않은 시간 값. 0과 23 사이의 정수여야 합니다"

#. js-lingui-id: 9xsjn9
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "Invalid hour value. Should be integer greater than 1"
msgstr "유효하지 않은 시간 값. 1보다 큰 정수여야 합니다"

#. js-lingui-id: 6WLJFQ
#: src/engine/core-modules/sso/sso.exception.ts
msgid "Invalid identity provider type."
msgstr "잘못된 ID 공급자 유형입니다."

#. js-lingui-id: t7SpQO
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "Invalid input provided."
msgstr "잘못된 입력이 제공되었습니다."

#. js-lingui-id: 4MWDA2
#: src/engine/core-modules/sso/sso.exception.ts
msgid "Invalid issuer URL."
msgstr "잘못된 발급자 URL입니다."

#. js-lingui-id: tm//h9
#: src/engine/metadata-modules/utils/exceptions/invalid-metadata.exception.ts
msgid "Invalid label format."
msgstr "잘못된 레이블 형식입니다."

#. js-lingui-id: Y8ap4e
#: src/engine/api/rest/input-request-parsers/rest-input-request-parser.exception.ts
msgid "Invalid limit parameter."
msgstr "잘못된 limit 매개변수입니다."

#. js-lingui-id: 2VcEMI
#: src/engine/metadata-modules/workspace-migration/workspace-migration.exception.ts
msgid "Invalid migration action."
msgstr "잘못된 마이그레이션 작업입니다."

#. js-lingui-id: iBBCnf
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "Invalid minute value. Should be integer between 0 and 59"
msgstr "유효하지 않은 분 값. 0과 59 사이의 정수여야 합니다"

#. js-lingui-id: hYcFSd
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "Invalid minute value. Should be integer greater than 1"
msgstr "유효하지 않은 분 값. 1보다 큰 정수여야 합니다"

#. js-lingui-id: sDfyvM
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-relation-creation-payload.util.ts
msgid "Invalid morph relation input"
msgstr "잘못된 형태 관계 입력입니다."

#. js-lingui-id: 5ZHOkh
#: src/engine/metadata-modules/object-metadata/object-metadata.exception.ts
msgid "Invalid object input."
msgstr "잘못된 객체 입력입니다."

#. js-lingui-id: t4AABW
#: src/engine/api/rest/input-request-parsers/rest-input-request-parser.exception.ts
msgid "Invalid order by parameter."
msgstr "잘못된 ORDER BY 매개변수입니다."

#. js-lingui-id: f7SWSg
#: src/engine/api/rest/input-request-parsers/rest-input-request-parser.exception.ts
msgid "Invalid order by with group by parameter."
msgstr "GROUP BY와 함께 사용하는 ORDER BY 매개변수가 잘못되었습니다."

#. js-lingui-id: LM08/z
#: src/engine/metadata-modules/page-layout/exceptions/page-layout.exception.ts
msgid "Invalid page layout data."
msgstr "잘못된 페이지 레이아웃 데이터입니다."

#. js-lingui-id: 5qj/ud
#: src/engine/metadata-modules/page-layout-tab/exceptions/page-layout-tab.exception.ts
msgid "Invalid page layout tab data."
msgstr "잘못된 페이지 레이아웃 탭 데이터입니다."

#. js-lingui-id: mgipnr
#: src/engine/metadata-modules/page-layout-widget/exceptions/page-layout-widget.exception.ts
msgid "Invalid page layout widget data."
msgstr "잘못된 페이지 레이아웃 위젯 데이터입니다."

#. js-lingui-id: HiaWGB
#: src/engine/workspace-cache/exceptions/workspace-cache.exception.ts
msgid "Invalid parameters provided."
msgstr "잘못된 매개변수가 제공되었습니다."

#. js-lingui-id: Pt2vVA
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Invalid permission setting."
msgstr "잘못된 권한 설정입니다."

#. js-lingui-id: 0D0YwP
#: src/engine/core-modules/record-transformer/record-transformer.exception.ts
msgid "Invalid phone calling code."
msgstr "잘못된 전화 통화 코드입니다."

#. js-lingui-id: P/5moy
#: src/engine/core-modules/record-transformer/record-transformer.exception.ts
msgid "Invalid phone country code."
msgstr "잘못된 전화 국가 코드입니다."

#. js-lingui-id: ZmVj5N
#: src/engine/core-modules/record-transformer/record-transformer.exception.ts
msgid "Invalid phone number."
msgstr "잘못된 전화번호입니다."

#. js-lingui-id: r+9b/a
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Invalid price."
msgstr "잘못된 가격입니다."

#. js-lingui-id: tkzFzG
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Invalid pricing tiers."
msgstr "잘못된 가격 티어입니다."

#. js-lingui-id: XBYAgs
#: src/modules/connected-account/refresh-tokens-manager/exceptions/connected-account-refresh-tokens.exception.ts
msgid "Invalid refresh token."
msgstr "잘못된 리프레시 토큰입니다."

#. js-lingui-id: AXZsy/
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-relation-creation-payload.util.ts
msgid "Invalid relation creation payload"
msgstr "잘못된 관계 생성 페이로드"

#. js-lingui-id: iWv3nK
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-relation-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-or-relation-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Invalid relation field target"
msgstr ""

#. js-lingui-id: JQ+mZ6
#: src/engine/metadata-modules/remote-server/remote-server.exception.ts
msgid "Invalid remote server input."
msgstr "잘못된 원격 서버 입력입니다."

#. js-lingui-id: exysLG
#: src/engine/metadata-modules/remote-server/remote-table/remote-table.exception.ts
msgid "Invalid remote table input."
msgstr "잘못된 원격 테이블 입력입니다."

#. js-lingui-id: lOyHVQ
#: src/engine/core-modules/record-crud/exceptions/record-crud.exception.ts
msgid "Invalid request."
msgstr "잘못된 요청입니다."

#. js-lingui-id: m4y7mj
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-agent-response-format.util.ts
msgid "Invalid response format type"
msgstr "응답 형식 유형이 잘못되었습니다."

#. js-lingui-id: hVbdKt
#: src/engine/metadata-modules/role/exceptions/role-target.exception.ts
msgid "Invalid role target data."
msgstr "잘못된 역할 대상 데이터입니다."

#. js-lingui-id: ppA1Aq
#: src/engine/metadata-modules/row-level-permission-predicate/exceptions/row-level-permission-predicate.exception.ts
msgid "Invalid row level permission predicate data."
msgstr ""

#. js-lingui-id: nwC2sc
#: src/engine/metadata-modules/row-level-permission-predicate/exceptions/row-level-permission-predicate-group.exception.ts
msgid "Invalid row level permission predicate group data."
msgstr ""

#. js-lingui-id: ApP70c
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "Invalid setting type provided in cron trigger"
msgstr "크론 트리거에 제공된 설정 유형이 유효하지 않습니다"

#. js-lingui-id: TulNnA
#: src/engine/metadata-modules/skill/skill.exception.ts
msgid "Invalid skill input."
msgstr ""

#. js-lingui-id: U3r7gv
#: src/engine/metadata-modules/utils/exceptions/invalid-metadata.exception.ts
msgid "Invalid string format."
msgstr "잘못된 문자열 형식입니다."

#. js-lingui-id: lpSAqb
#: src/engine/core-modules/workspace/workspace.exception.ts
msgid "Invalid subdomain."
msgstr "잘못된 서브도메인입니다."

#. js-lingui-id: SFQl8b
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Invalid subscription interval."
msgstr "잘못된 구독 간격입니다."

#. js-lingui-id: Do5gvp
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Invalid subscription item."
msgstr "잘못된 구독 항목입니다."

#. js-lingui-id: mDAXg+
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Invalid subscription."
msgstr "잘못된 구독입니다."

#. js-lingui-id: LWhrAo
#: src/engine/core-modules/webhook/webhook.exception.ts
msgid "Invalid target URL."
msgstr "잘못된 대상 URL입니다."

#. js-lingui-id: sHcAMD
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "Invalid trigger type for enabling workflow trigger"
msgstr "워크플로우 트리거를 활성화하기 위한 트리거 유형이 유효하지 않습니다"

#. js-lingui-id: spfaiG
#: src/engine/core-modules/two-factor-authentication/two-factor-authentication.exception.ts
msgid "Invalid two-factor authentication configuration."
msgstr "잘못된 이중 인증 구성입니다."

#. js-lingui-id: SzaGv7
#: src/engine/core-modules/record-transformer/record-transformer.exception.ts
msgid "Invalid URL format."
msgstr "잘못된 URL 형식입니다."

#. js-lingui-id: 1Iyic0
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-or-relation-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Invalid uuid {id}"
msgstr "잘못된 uuid {id}"

#. js-lingui-id: Z3Su9z
#: src/engine/api/graphql/workspace-query-runner/utils/assert-is-valid-uuid.util.ts
msgid "Invalid UUID format."
msgstr ""

#. js-lingui-id: RyBgV/
#: src/engine/core-modules/approved-access-domain/approved-access-domain.exception.ts
msgid "Invalid validation token."
msgstr "잘못된 검증 토큰입니다."

#. js-lingui-id: 56bPee
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-actor-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for actor."
msgstr ""

#. js-lingui-id: Y2KtrW
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-address-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for address."
msgstr ""

#. js-lingui-id: D9hzmE
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-currency-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for currency."
msgstr ""

#. js-lingui-id: AUbno1
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-date-and-date-time-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for date: \"{inspectedValue}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: mANTdg
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-emails-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for emails."
msgstr ""

#. js-lingui-id: SF3Mp4
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-full-name-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for full name."
msgstr ""

#. js-lingui-id: UiMJoF
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-raw-json-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for JSON: \"{inspectedValue}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: BgSFod
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-raw-json-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for JSON."
msgstr ""

#. js-lingui-id: GFYy9y
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-links-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for links."
msgstr ""

#. js-lingui-id: Q6jO3x
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-multi-select-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for multi-select: \"{inspectedValue}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: WHM6K7
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-number-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for number: \"{inspectedValue}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: oLqCzh
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-phones-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for phones."
msgstr ""

#. js-lingui-id: GLmyCK
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-overridden-position-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for position: \"{inspectedValue}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: Sf+6YJ
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-rich-text-v2-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for rich text."
msgstr ""

#. js-lingui-id: 9lVA5C
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-rating-and-select-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for select: \"{inspectedValue}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: ZjemzY
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-uuid-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for UUID: \"{inspectedValue}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: Og/MZQ
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-text-field-or-throw.util.ts
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-boolean-field-or-throw.util.ts
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-array-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value: \"{inspectedValue}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: I4caYo
#: src/engine/core-modules/two-factor-authentication/two-factor-authentication.exception.ts
msgid "Invalid verification code."
msgstr "잘못된 인증 코드입니다."

#. js-lingui-id: VEKoJx
#: src/engine/core-modules/two-factor-authentication/two-factor-authentication-exception.filter.ts
msgid "Invalid verification code. Please try again."
msgstr "유효하지 않은 인증 코드입니다. 다시 시도해 주세요."

#. js-lingui-id: bznmUY
#: src/modules/workflow/common/exceptions/workflow-version-edge.exception.ts
msgid "Invalid workflow edge request."
msgstr "잘못된 워크플로우 엣지 요청입니다."

#. js-lingui-id: E7F6q9
#: src/modules/workflow/workflow-runner/exceptions/workflow-run.exception.ts
msgid "Invalid workflow input."
msgstr "잘못된 워크플로우 입력입니다."

#. js-lingui-id: aYt8SY
#: src/modules/workflow/workflow-runner/exceptions/workflow-run.exception.ts
msgid "Invalid workflow operation."
msgstr "잘못된 워크플로우 작업입니다."

#. js-lingui-id: mNaQTB
#: src/modules/workflow/workflow-runner/exceptions/workflow-run.exception.ts
msgid "Invalid workflow run."
msgstr "잘못된 워크플로우 실행입니다."

#. js-lingui-id: dIxBwv
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/exceptions/workflow-trigger.exception.ts
msgid "Invalid workflow status."
msgstr "잘못된 워크플로우 상태입니다."

#. js-lingui-id: v+ozTr
#: src/modules/workflow/workflow-executor/exceptions/workflow-step-executor.exception.ts
msgid "Invalid workflow step input."
msgstr ""

#. js-lingui-id: GRz5NM
#: src/modules/workflow/common/exceptions/workflow-version-step.exception.ts
msgid "Invalid workflow step request."
msgstr "잘못된 워크플로우 단계 요청입니다."

#. js-lingui-id: 0NdYmj
#: src/modules/workflow/workflow-executor/exceptions/workflow-step-executor.exception.ts
msgid "Invalid workflow step type."
msgstr "잘못된 워크플로우 단계 유형입니다."

#. js-lingui-id: dw+g0N
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/exceptions/workflow-trigger.exception.ts
msgid "Invalid workflow trigger configuration."
msgstr "잘못된 워크플로우 트리거 구성입니다."

#. js-lingui-id: rEIcf+
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/exceptions/workflow-trigger.exception.ts
msgid "Invalid workflow trigger input."
msgstr "잘못된 워크플로우 트리거 입력입니다."

#. js-lingui-id: 8Dzcmh
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/exceptions/workflow-trigger.exception.ts
msgid "Invalid workflow version."
msgstr "잘못된 워크플로우 버전입니다."

#. js-lingui-id: grHYXZ
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "Is canceled"
msgstr "취소됨"

#. js-lingui-id: k+g9Uh
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Is Contact Auto Creation Enabled"
msgstr "연락처 자동 생성 사용 여부"

#. js-lingui-id: uBx1xd
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "Is Full Day"
msgstr "하루 종일"

#. js-lingui-id: 3iAfL2
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
msgid "Is Organizer"
msgstr "주최자 여부"

#. js-lingui-id: VrHWrH
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
msgid "Is Sent Folder"
msgstr "발송 폴더 여부"

#. js-lingui-id: Mqzqb8
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Is Sync Enabled"
msgstr "동기화 사용 여부"

#. js-lingui-id: BHCUSr
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
msgid "Is Synced"
msgstr "동기화됨 여부"

#. js-lingui-id: rjyWPb
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "January"
msgstr "1월"

#. js-lingui-id: 27z+FV
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Job Title"
msgstr "직책"

#. js-lingui-id: cCj4vg
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Join column name is required."
msgstr "조인 열 이름이 필요합니다."

#. js-lingui-id: PviVyk
#: src/engine/core-modules/workspace-invitation/services/workspace-invitation.service.ts
msgid "Join your team on Twenty"
msgstr "Twenty에서 팀에 합류하세요"

#. js-lingui-id: WNfJ8M
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "JSON object containing custom connection parameters"
msgstr "사용자 지정 연결 매개변수를 포함한 JSON 객체"

#. js-lingui-id: AQuLwi
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "Json object to provide steps"
msgstr "단계를 제공하는 Json 객체"

#. js-lingui-id: fOjmZ1
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "Json object to provide trigger"
msgstr "트리거를 제공하는 Json 객체"

#. js-lingui-id: eCBMag
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-agent-response-format.util.ts
msgid "JSON response format requires a schema"
msgstr "JSON 응답 형식에는 스키마가 필요합니다."

#. js-lingui-id: TVc0/Q
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Json value for event details"
msgstr "이벤트 세부 정보를 위한 Json 값"

#. js-lingui-id: u4ex5r
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "July"
msgstr "7월"

#. js-lingui-id: zeEQd/
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "June"
msgstr "6월"

#. js-lingui-id: QS/zML
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
msgid "Kanban main group by field metadata not found"
msgstr "Kanban 메인 그룹화 기준 필드 메타데이터를 찾을 수 없습니다"

#. js-lingui-id: ZfLcEk
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
msgid "Kanban main group by field must be a select field"
msgstr "Kanban 메인 그룹화 기준 필드는 선택 필드여야 합니다"

#. js-lingui-id: RoCvZe
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
msgid "Kanban main group by field must be a SELECT field"
msgstr "Kanban 메인 그룹화 기준 필드는 SELECT 필드여야 합니다"

#. js-lingui-id: mAbBLH
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
msgid "Kanban view must have a main group by field"
msgstr "Kanban 뷰에는 메인 그룹화 기준 필드가 있어야 합니다"

#. js-lingui-id: 6sFS+I
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-skill-required-properties.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-skill-required-properties.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-agent-required-properties.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-agent-required-properties.util.ts
msgid "Label cannot be empty"
msgstr "레이블은 비워 둘 수 없습니다."

#. js-lingui-id: ljUvzm
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Label identifier field cannot be deactivated"
msgstr "라벨 식별자 필드를 비활성화할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: Qx822J
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/field-metadata.exception.ts
msgid "Label identifier field not found."
msgstr "라벨 식별자 필드를 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: ACUSmL
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-label-identifier-field-metadata-id-flat-view-field.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-label-identifier-field-metadata-id-flat-view-field.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
msgid "Label identifier view field cannot be deleted"
msgstr "라벨 식별자 보기 필드는 삭제할 수 없습니다"

#. js-lingui-id: rI+dAx
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-label-identifier-field-metadata-id-flat-view-field.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-label-identifier-field-metadata-id-flat-view-field.util.ts
msgid "Label identifier view field has to be in the lowest position"
msgstr "라벨 식별자 보기 필드는 가장 낮은 위치에 있어야 합니다"

#. js-lingui-id: PqTWJf
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-label-identifier-field-metadata-id-flat-view-field.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-label-identifier-field-metadata-id-flat-view-field.util.ts
msgid "Label identifier view field has to be visible"
msgstr "라벨 식별자 보기 필드는 보여야 합니다"

#. js-lingui-id: 6bWuI/
#: src/engine/metadata-modules/utils/exceptions/invalid-metadata.exception.ts
msgid "Label is required."
msgstr "레이블이 필요합니다."

#. js-lingui-id: 4EGmy6
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Label must not be empty"
msgstr "레이블은 비어 있어서는 안 됩니다"

#. js-lingui-id: k731jp
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Label must not contain a comma"
msgstr "레이블에 쉼표가 포함되어서는 안 됩니다"

#. js-lingui-id: vXIe7J
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Language"
msgstr "언어"

#. js-lingui-id: hHtzNQ
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "Last credentials refreshed at"
msgstr "마지막 인증 정보 갱신 시각"

#. js-lingui-id: WvYp6o
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "Last published Version Id"
msgstr "마지막 게시된 버전 ID"

#. js-lingui-id: Y60/DC
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
msgid "Last sync cursor"
msgstr "마지막 동기화 커서"

#. js-lingui-id: Zdx9Qq
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Last sync date"
msgstr "마지막 동기화 날짜"

#. js-lingui-id: c7uqNg
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "Last sync history ID"
msgstr "마지막 동기화 기록 ID"

#. js-lingui-id: tGwswq
#: src/engine/twenty-orm/base.workspace-entity.ts
msgid "Last time the record was changed"
msgstr "마지막으로 기록이 변경된 시간"

#. js-lingui-id: o1zvNS
#: src/engine/twenty-orm/base.workspace-entity.ts
msgid "Last update"
msgstr "마지막 업데이트"

#. js-lingui-id: wR9USP
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Linked Object Metadata Id"
msgstr "연결된 개체 메타데이터 ID"

#. js-lingui-id: 6YiMr4
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Linked Record cached name"
msgstr "연결된 레코드 캐시된 이름"

#. js-lingui-id: sgHAxx
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Linked Record id"
msgstr "연결된 레코드 ID"

#. js-lingui-id: uCA6be
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Linkedin"
msgstr "링크드인"

#. js-lingui-id: LeFv/R
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "List of opportunities for which that person is the point of contact"
msgstr "해당 담당자가 연락 담당자인 기회 목록"

#. js-lingui-id: wJijgU
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "Location"
msgstr "위치"

#. js-lingui-id: hg6l4j
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "March"
msgstr "3월"

#. js-lingui-id: hw7Mwk
#: src/engine/api/common/common-query-runners/common-create-many-query-runner/common-create-many-query-runner.service.ts
msgid "Maximum number of records to upsert is {QUERY_MAX_RECORDS}."
msgstr "업데이트 삽입할 최대 레코드 수는 {QUERY_MAX_RECORDS}입니다."

#. js-lingui-id: 3JzsDb
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "May"
msgstr "5월"

#. js-lingui-id: EnfPm2
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "Meet Link"
msgstr "Meet 링크"

#. js-lingui-id: xDAtGP
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#. js-lingui-id: g+QGD6
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
msgid "Message Channel"
msgstr "메시지 채널"

#. js-lingui-id: DzU4a3
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
msgid "Message Channel Association"
msgstr "메시지 채널 연결"

#. js-lingui-id: wd/R++
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts
msgid "Message Channel Id"
msgstr "메시지 채널 ID"

#. js-lingui-id: disipM
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts
msgid "Message Channel Message Association"
msgstr "메시지 채널 메시지 연결"

#. js-lingui-id: ijQY3P
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts
msgid "Message Channel Message Associations"
msgstr "메시지 채널 메시지 연결"

#. js-lingui-id: LOU3x5
#: src/modules/messaging/common/query-hooks/message/message-channel-update-one.pre-query.hook.ts
msgid "Message channel not found"
msgstr "메시지 채널을 찾을 수 없음"

#. js-lingui-id: k7LXPQ
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "Message Channels"
msgstr "메시지 채널"

#. js-lingui-id: /4uGJc
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts
msgid "Message Direction"
msgstr "메시지 방향"

#. js-lingui-id: fBw8fQ
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts
msgid "Message External Id"
msgstr "메시지 외부 ID"

#. js-lingui-id: CStLnc
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
msgid "Message Folder"
msgstr "메시지 폴더"

#. js-lingui-id: XCJIdB
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
msgid "Message folder import policy"
msgstr "메시지 폴더 가져오기 정책"

#. js-lingui-id: p4ANpY
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
msgid "Message Folders"
msgstr "메시지 폴더"

#. js-lingui-id: 6icznk
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts
msgid "Message Id"
msgstr "메시지 ID"

#. js-lingui-id: 9FJSpK
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
msgid "Message id from the message header"
msgstr "메시지 헤더의 메시지 ID"

#. js-lingui-id: yaC1Aq
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts
msgid "Message id from the messaging provider"
msgstr "메시징 제공업체의 메시지 ID"

#. js-lingui-id: IUmVwu
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
msgid "Message Participant"
msgstr "메시지 참가자"

#. js-lingui-id: FhIFx7
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
msgid "Message Participants"
msgstr "메시지 참가자"

#. js-lingui-id: IC5A8V
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts
msgid "Message Synced with a Message Channel"
msgstr "메시지 채널과 동기화된 메시지"

#. js-lingui-id: de2nM/
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-thread.workspace-entity.ts
msgid "Message Thread"
msgstr "메시지 스레드"

#. js-lingui-id: km1jgD
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
msgid "Message Thread Id"
msgstr "메시지 스레드 ID"

#. js-lingui-id: RD0ecC
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-thread.workspace-entity.ts
msgid "Message Threads"
msgstr "메시지 스레드"

#. js-lingui-id: t7TeQU
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-thread.workspace-entity.ts
msgid "Messages"
msgstr "메시지"

#. js-lingui-id: WoWdku
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
msgid "Messages from the channel."
msgstr "채널의 메시지."

#. js-lingui-id: rYPBO7
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-thread.workspace-entity.ts
msgid "Messages from the thread."
msgstr "스레드의 메시지."

#. js-lingui-id: XcKQrV
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "Messaging provider access token"
msgstr "메시징 제공업체 액세스 토큰"

#. js-lingui-id: 80EvIk
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "Messaging provider refresh token"
msgstr "메시징 제공업체 새로 고침 토큰"

#. js-lingui-id: PslTPV
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/interceptors/workspace-migration-builder-exception-v2-formatter.ts
msgid "Metadata validation failed"
msgstr ""

#. js-lingui-id: akOVAq
#: src/engine/metadata-modules/workspace-metadata-version/exceptions/workspace-metadata-version.exception.ts
msgid "Metadata version not found."
msgstr "메타데이터 버전을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: WFVrzW
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "Microsoft API authentication is disabled."
msgstr "Microsoft API 인증이 비활성화되어 있습니다."

#. js-lingui-id: cuMeE3
#: src/engine/metadata-modules/workspace-migration/workspace-migration.exception.ts
msgid "Migration factory not found."
msgstr "마이그레이션 팩토리를 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: G6wJK8
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "Minute value cannot exceed 60. For intervals greater than 60 minutes, use the \"Hours\" trigger type or a custom cron expression"
msgstr "분 값은 60을 초과할 수 없습니다. 60분보다 긴 간격에는 \"시간\" 트리거 유형 또는 사용자 지정 cron 식을 사용하세요."

#. js-lingui-id: lCnasH
#: src/engine/workspace-cache/exceptions/workspace-cache.exception.ts
msgid "Missing decorator configuration."
msgstr "데코레이터 설정이 누락되었습니다."

#. js-lingui-id: u8IV9J
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "Missing main alias target."
msgstr "주요 별칭 대상이 누락되었습니다."

#. js-lingui-id: W5hpOP
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Missing request body."
msgstr "요청 본문이 누락되었습니다."

#. js-lingui-id: SzCMUQ
#: src/engine/twenty-orm/utils/compute-relation-connect-query-configs.util.ts
msgid "Missing required fields: at least one unique constraint have to be fully populated for '{connectFieldName}'."
msgstr "필수 필드 부족: '{connectFieldName}'에 대해 하나의 고유 제약 조건을 완전히 채워야 합니다."

#. js-lingui-id: AHuHeg
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-agent-required-properties.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-agent-required-properties.util.ts
msgid "Model ID cannot be empty"
msgstr "모델 ID는 비워 둘 수 없습니다."

#. js-lingui-id: hty0d5
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "Monday"
msgstr "월요일"

#. js-lingui-id: FqzlX4
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-relation-creation-payload.util.ts
msgid "Morph relation creation payloads must have the same relation type"
msgstr "형태 관계 생성 페이로드에는 동일한 관계 유형이 있어야 합니다."

#. js-lingui-id: nU54nm
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-relation-creation-payload.util.ts
msgid "Morph relation creation payloads must only contain relation to other object metadata"
msgstr "형태 관계 생성 페이로드는 다른 객체 메타데이터에 대한 관계만 포함해야 합니다."

#. js-lingui-id: Z/Awgf
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-relation-creation-payload.util.ts
msgid "Morph relation creation payloads must only contain relation to the same object metadata"
msgstr "형태 관계 생성 페이로드는 동일한 객체 메타데이터에 대한 관계만 포함해야 합니다."

#. js-lingui-id: Lcqv5g
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-relation-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Morph relation field must have a morph id"
msgstr "Morph 관계 필드에는 morph ID가 있어야 합니다."

#. js-lingui-id: Wu/pkS
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Multi-select field default value must be an array"
msgstr "멀티 선택 필드 기본값은 배열이어야 합니다."

#. js-lingui-id: 6rLmLu
#: src/engine/api/common/common-query-runners/common-create-many-query-runner/utils/get-matching-record-id.util.ts
msgid "Multiple records found with the same unique field values for {conflictingFieldsValues}. Cannot determine which record to update."
msgstr "{conflictingFieldsValues}에 대해 동일한 고유 필드 값이 있는 여러 레코드가 발견되었습니다. 업데이트할 레코드를 결정할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: B9dbXq
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Multiple subscriptions found where one was expected."
msgstr "하나만 있어야 하는데 여러 구독이 발견되었습니다."

#. js-lingui-id: 6YtxFj
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite-folder/standard-objects/favorite-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Name"
msgstr "이름"

#. js-lingui-id: 2m6Fru
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name-availability.util.ts
msgid "Name \"{name}\" is not available"
msgstr "이름 \"{name}\"을 사용할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: U8mbyw
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name-availability.util.ts
msgid "Name \"{name}\" is not available as it is already used by another field"
msgstr "이름 \"{name}\"은 다른 필드에 이미 사용되었기 때문에 사용할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: dBDpp2
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name-availability.util.ts
msgid "Name \"{name}\" is not available as it is already used by join column name"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Aam+mb
#: src/engine/metadata-modules/utils/exceptions/invalid-metadata.exception.ts
msgid "Name is not synced with label."
msgstr "이름이 레이블과 동기화되지 않았습니다."

#. js-lingui-id: Ny5wFU
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-name.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name.util.ts
msgid "Name is not valid: it must start with lowercase letter and contain only alphanumeric letters"
msgstr "이름이 유효하지 않습니다: 소문자로 시작해야 하며 영숫자 문자만 포함해야 합니다"

#. js-lingui-id: zjh2SJ
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-name.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name.util.ts
msgid "Name is too long"
msgstr "이름이 너무 깁니다"

#. js-lingui-id: go/Vg1
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-name.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name.util.ts
msgid "Name is too short"
msgstr "이름이 너무 짧습니다"

#. js-lingui-id: HKHHTk
#: src/engine/metadata-modules/utils/exceptions/invalid-metadata.exception.ts
msgid "Name must be in camelCase format."
msgstr "이름은 camelCase 형식이어야 합니다."

#. js-lingui-id: EEVPOx
#: src/modules/favorite-folder/standard-objects/favorite-folder.workspace-entity.ts
msgid "Name of the favorite folder"
msgstr "즐겨찾기 폴더 이름"

#. js-lingui-id: csMjko
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "Name of the workflow run"
msgstr "워크플로 실행 이름"

#. js-lingui-id: P+jdmX
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-name.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name.util.ts
msgid "Name should be in camelCase"
msgstr "이름은 camelCase 방식이어야 합니다"

#. js-lingui-id: Dr0xtb
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-name-and-labels.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-name-and-labels.util.ts
msgid "Names are not synced with labels"
msgstr "이름이 레이블과 동기화되지 않았습니다."

#. js-lingui-id: TYhxR+
#: src/engine/core-modules/user/services/user.service.ts
msgid "New email must be different from current email"
msgstr ""

#. js-lingui-id: LnV8zi
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "No active subscription found."
msgstr "활성 구독을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: hQQZse
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "No event name provided in database event trigger"
msgstr "데이터베이스 이벤트 트리거에 이벤트 이름이 제공되지 않았습니다"

#. js-lingui-id: Xlzkd8
#: src/engine/metadata-modules/remote-server/remote-table/remote-table.exception.ts
msgid "No foreign tables found."
msgstr "외부 테이블을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: 6GG2MJ
#: src/engine/core-modules/search/exceptions/search.exception.ts
msgid "No identifier to search by was found."
msgstr ""

#. js-lingui-id: 9bu19u
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-form-step-is-valid.util.ts
msgid "No input provided in form step"
msgstr "폼 단계에 입력이 제공되지 않았습니다"

#. js-lingui-id: MWAUHo
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "No pattern provided in CUSTOM cron trigger"
msgstr "CUSTOM 크론 트리거에 패턴이 제공되지 않았습니다"

#. js-lingui-id: 2iURlq
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/field-permission/field-permission.service.ts
msgid "No permissions are set for this role on the selected object. Please set object permissions first."
msgstr "선택된 개체에 대한 이 역할의 권한이 설정되지 않았습니다. 먼저 개체 권한을 설정하십시오."

#. js-lingui-id: D2A/H0
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "No permissions found in datasource."
msgstr "데이터 소스에서 권한을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: NcwTz7
#: src/engine/api/graphql/workspace-query-runner/workspace-query-runner.exception.ts
msgid "No records were affected."
msgstr "영향을 받은 레코드가 없습니다."

#. js-lingui-id: 5ZMHXg
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "No role found for this user in the workspace."
msgstr "워크스페이스에서 이 사용자의 역할을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: pOu4u/
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "No schedule provided in cron trigger"
msgstr "크론 트리거에 일정이 제공되지 않았습니다"

#. js-lingui-id: cLUBlS
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "No setting type provided in cron trigger"
msgstr "크론 트리거에 설정 유형이 제공되지 않았습니다"

#. js-lingui-id: QwbSxD
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "No steps provided in workflow version"
msgstr "워크플로우 버전에 단계가 제공되지 않았습니다"

#. js-lingui-id: 6dP8sB
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "No trigger type provided"
msgstr "트리거 유형이 제공되지 않았습니다"

#. js-lingui-id: /BipSk
#: src/engine/metadata-modules/permissions/utils/permission-graphql-api-exception-handler.util.ts
msgid "No valid authentication context found."
msgstr "유효한 인증 컨텍스트를 찾을 수 없습니다."

#. js-lingui-id: KiJn9B
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Note"
msgstr "노트"

#. js-lingui-id: GGlkb7
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
msgid "Note attachments"
msgstr "노트 첨부 파일"

#. js-lingui-id: Q1Rz+6
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
msgid "Note body"
msgstr "노트 본문"

#. js-lingui-id: Yp057F
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
msgid "Note record position"
msgstr "노트 레코드 위치"

#. js-lingui-id: spaO7l
#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts
msgid "Note Target"
msgstr "노트 대상"

#. js-lingui-id: mkchvJ
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
msgid "Note targets"
msgstr "노트 대상"

#. js-lingui-id: tD4BxK
#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts
msgid "Note Targets"
msgstr "노트 대상"

#. js-lingui-id: jDThel
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
msgid "Note title"
msgstr "노트 제목"

#. js-lingui-id: 1DBGsz
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Notes"
msgstr "노트"

#. js-lingui-id: Ne73P/
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Notes tied to the {label}"
msgstr "{label}에 연결된 노트"

#. js-lingui-id: fXBE74
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Notes tied to the company"
msgstr "회사에 연결된 노트"

#. js-lingui-id: iQ5AH6
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Notes tied to the contact"
msgstr "연락처에 연결된 노트"

#. js-lingui-id: 0bi/Eh
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Notes tied to the opportunity"
msgstr "기회에 연결된 노트"

#. js-lingui-id: B2Y6QU
#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts
msgid "NoteTarget company"
msgstr "노트 대상 회사"

#. js-lingui-id: /mH0jo
#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts
msgid "NoteTarget note"
msgstr "노트 대상 노트"

#. js-lingui-id: DTs4tO
#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts
msgid "NoteTarget opportunity"
msgstr "노트 대상 기회"

#. js-lingui-id: gBwbnk
#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts
msgid "NoteTarget person"
msgstr "노트 대상자"

#. js-lingui-id: t9QlBd
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "November"
msgstr "11월"

#. js-lingui-id: bR2sEm
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Number format"
msgstr "숫자 형식"

#. js-lingui-id: ioJFzx
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Number of employees in the company"
msgstr "회사 직원 수"

#. js-lingui-id: 08qKzD
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "OAuth access was denied."
msgstr "OAuth 액세스가 거부되었습니다."

#. js-lingui-id: ECRKYR
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-name-and-labels.util.ts
msgid "Object already exists"
msgstr "객체가 이미 존재합니다"

#. js-lingui-id: wLX74t
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-label.util.ts
msgid "Object label is too long"
msgstr "객체 레이블이 너무 깁니다"

#. js-lingui-id: nmhjwk
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-label.util.ts
msgid "Object label is too short"
msgstr "객체 레이블이 너무 짧습니다"

#. js-lingui-id: xrblgA
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
msgid "Object metadata not found"
msgstr "객체 메타데이터를 찾을 수 없음"

#. js-lingui-id: rHce90
#: src/modules/workflow/common/exceptions/workflow-common.exception.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-runner-v2/exceptions/workspace-migration-runner.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/row-level-permission-predicate/exceptions/row-level-permission-predicate.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/remote-server/remote-table/remote-table.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Object metadata not found."
msgstr "객체 메타데이터를 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: AKqp4k
#: src/engine/metadata-modules/object-metadata/object-metadata.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/field-metadata.exception.ts
#: src/engine/core-modules/search/exceptions/search.exception.ts
#: src/engine/core-modules/record-crud/exceptions/record-crud.exception.ts
#: src/engine/core-modules/application/application.exception.ts
msgid "Object not found."
msgstr "객체를 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: Qy6mMO
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Object permission not found."
msgstr "객체 권한을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: E8vJ0A
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Object related to field to update not found"
msgstr "업데이트할 필드와 관련된 객체를 찾을 수 없습니다."

#. js-lingui-id: MnOwTp
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Object related to updated field does not have a label identifier"
msgstr "업데이트된 필드와 관련된 객체는 레이블 식별자가 없습니다."

#. js-lingui-id: 6unt40
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-relation-creation-payload.util.ts
msgid "Object targeted by field to create not found"
msgstr "생성할 대상으로 하는 객체를 찾을 수 없습니다."

#. js-lingui-id: KHK54G
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-or-relation-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Object targeted by the relation not found"
msgstr "관계 대상으로 하는 객체를 찾을 수 없습니다."

#. js-lingui-id: bMeJkW
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
msgid "Object to delete not found"
msgstr "삭제할 객체를 찾을 수 없습니다"

#. js-lingui-id: pQ5dZU
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
msgid "Object to update not found"
msgstr "업데이트할 객체를 찾을 수 없습니다"

#. js-lingui-id: cdjRFZ
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
msgid "Object with same id already exists"
msgstr "같은 ID를 가진 객체가 이미 존재합니다"

#. js-lingui-id: 53pIyA
#: src/engine/metadata-modules/view/exceptions/view.exception.ts
msgid "ObjectMetadataId is required to create a view."
msgstr "뷰를 생성하려면 ObjectMetadataId가 필요합니다."

#. js-lingui-id: dzQfDY
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "October"
msgstr "10월"

#. js-lingui-id: eWQQpx
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/object-permission.service.ts
msgid "One or more objects you are trying to set permissions for could not be found. They may have been deleted."
msgstr "권한을 설정하려는 하나 이상의 객체를 찾을 수 없습니다. 삭제되었을 수 있습니다."

#. js-lingui-id: JZB2eY
#: src/engine/api/common/common-query-runners/common-merge-many-query-runner.service.ts
msgid "One or more records were not found."
msgstr ""

#. js-lingui-id: eYgzEd
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Only field restrictions are allowed."
msgstr "필드 제한만 허용됩니다."

#. js-lingui-id: 4MyDFl
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Opportunities"
msgstr "기회"

#. js-lingui-id: 5QgKbT
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Opportunities linked to the company."
msgstr "회사에 연결된 기회."

#. js-lingui-id: SV/iis
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Opportunity"
msgstr "기회"

#. js-lingui-id: WnMlKn
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Opportunity amount"
msgstr "기회 금액"

#. js-lingui-id: aj3fnv
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Opportunity close date"
msgstr "기회 마감일"

#. js-lingui-id: 3NYczb
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Opportunity company"
msgstr "기회 회사"

#. js-lingui-id: as45IN
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Opportunity point of contact"
msgstr "기회 담당자"

#. js-lingui-id: 5Nu7Uw
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Opportunity probability"
msgstr "기회 확률"

#. js-lingui-id: Q1dzBp
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Opportunity record position"
msgstr "기회 레코드 위치"

#. js-lingui-id: 5ugYS3
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Opportunity stage"
msgstr "기회 단계"

#. js-lingui-id: 2mFkfl
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option id is invalid"
msgstr "옵션 ID가 잘못되었습니다"

#. js-lingui-id: MniXaX
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option id is required"
msgstr "옵션 ID가 필요합니다"

#. js-lingui-id: //eyK1
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option label \"{sanitizedLabel}\" is beneath 1 character"
msgstr "옵션 레이블 \"{sanitizedLabel}\"이(가) 1자 밑입니다"

#. js-lingui-id: mTFS0z
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option label exceeds 63 characters"
msgstr "옵션 레이블이 63자를 초과합니다"

#. js-lingui-id: h8lHqX
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option label format not supported"
msgstr "옵션 라벨 형식이 지원되지 않습니다"

#. js-lingui-id: +E9N4m
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option label is required"
msgstr "옵션 레이블이 필요합니다"

#. js-lingui-id: dFudyC
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option label must be a string of at least one character"
msgstr "옵션 레이블은 최소 한 글자의 문자열이어야 합니다"

#. js-lingui-id: nQqNzE
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option value \"{sanitizedValue}\" is beneath 1 character"
msgstr "옵션 값 \"{sanitizedValue}\"이(가) 1자 밑입니다"

#. js-lingui-id: 5m/1Hh
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option value exceeds 63 characters"
msgstr "옵션 값이 63자를 초과합니다"

#. js-lingui-id: zEGChV
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option value format not supported"
msgstr "옵션 값 형식은 지원되지 않습니다"

#. js-lingui-id: /wsRPd
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option value is required"
msgstr "옵션 값이 필요합니다"

#. js-lingui-id: Kub9t0
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option value must be a string of at least one character"
msgstr "옵션 값은 최소 한 글자의 문자열이어야 합니다"

#. js-lingui-id: EabrTR
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Options are required for enum fields"
msgstr "열거형 필드에 옵션이 필요합니다."

#. js-lingui-id: AODALE
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
msgid "Page Layout ID"
msgstr "페이지 레이아웃 ID"

#. js-lingui-id: xCAYz6
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout/utils/from-restore-page-layout-input-to-flat-page-layout-or-throw.util.ts
msgid "Page layout is not deleted and cannot be restored"
msgstr "페이지 레이아웃이 삭제된 상태가 아니어서 복원할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: ZKtamk
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-page-layout-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-page-layout-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-page-layout-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-page-layout-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-page-layout-tab-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-page-layout-tab-validator.service.ts
msgid "Page layout not found"
msgstr "페이지 레이아웃을 찾을 수 없습니다"

#. js-lingui-id: C4+axZ
#: src/modules/dashboard/exceptions/dashboard.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/page-layout/exceptions/page-layout.exception.ts
msgid "Page layout not found."
msgstr "페이지 레이아웃을 찾을 수 없습니다."

#. js-lingui-id: tR9faK
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-tab/utils/from-restore-page-layout-tab-input-to-flat-page-layout-tab-or-throw.util.ts
msgid "Page layout tab is not deleted and cannot be restored"
msgstr "페이지 레이아웃 탭이 삭제된 상태가 아니어서 복원할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: qJ9V6q
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-page-layout-widget-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-page-layout-widget-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-page-layout-tab-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-page-layout-tab-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-page-layout-tab-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-page-layout-tab-validator.service.ts
msgid "Page layout tab not found"
msgstr "페이지 레이아웃 탭을 찾을 수 없습니다"

#. js-lingui-id: pOITp3
#: src/engine/metadata-modules/page-layout-tab/exceptions/page-layout-tab.exception.ts
msgid "Page layout tab not found."
msgstr "페이지 레이아웃 탭을 찾을 수 없습니다."

#. js-lingui-id: CWtQfv
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-tab/utils/from-delete-page-layout-tab-input-to-flat-page-layout-tab-or-throw.util.ts
msgid "Page layout tab to delete not found"
msgstr "삭제할 페이지 레이아웃 탭을 찾을 수 없음"

#. js-lingui-id: LTouJ4
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-tab/utils/from-destroy-page-layout-tab-input-to-flat-page-layout-tab-or-throw.util.ts
msgid "Page layout tab to destroy not found"
msgstr "삭제할 페이지 레이아웃 탭을 찾을 수 없음"

#. js-lingui-id: BaYGVl
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-tab/utils/from-restore-page-layout-tab-input-to-flat-page-layout-tab-or-throw.util.ts
msgid "Page layout tab to restore not found"
msgstr "복원할 페이지 레이아웃 탭을 찾을 수 없음"

#. js-lingui-id: m8tBqi
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-tab/utils/from-update-page-layout-tab-input-to-flat-page-layout-tab-to-update-or-throw.util.ts
msgid "Page layout tab to update not found"
msgstr "업데이트할 페이지 레이아웃 탭을 찾을 수 없음"

#. js-lingui-id: eQHXfb
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout/utils/from-delete-page-layout-input-to-flat-page-layout-or-throw.util.ts
msgid "Page layout to delete not found"
msgstr "삭제할 페이지 레이아웃을 찾을 수 없음"

#. js-lingui-id: zrm54u
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout/utils/from-destroy-page-layout-input-to-flat-page-layout-or-throw.util.ts
msgid "Page layout to destroy not found"
msgstr "삭제할 페이지 레이아웃을 찾을 수 없음"

#. js-lingui-id: TsrNXq
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout/utils/from-restore-page-layout-input-to-flat-page-layout-or-throw.util.ts
msgid "Page layout to restore not found"
msgstr "복원할 페이지 레이아웃을 찾을 수 없음"

#. js-lingui-id: /5c/t7
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout/utils/from-update-page-layout-input-to-flat-page-layout-to-update-or-throw.util.ts
msgid "Page layout to update not found"
msgstr "업데이트할 페이지 레이아웃을 찾을 수 없음"

#. js-lingui-id: k6Npai
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-page-layout-widget-validator.service.ts
msgid "Page layout widget already exists"
msgstr "페이지 레이아웃 위젯이 이미 존재합니다"

#. js-lingui-id: A3hsQ6
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/utils/from-restore-page-layout-widget-input-to-flat-page-layout-widget-or-throw.util.ts
msgid "Page layout widget is not deleted and cannot be restored"
msgstr "페이지 레이아웃 위젯이 삭제된 상태가 아니어서 복원할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: GcU04G
#: src/engine/metadata-modules/page-layout-widget/exceptions/page-layout-widget.exception.ts
msgid "Page layout widget not found."
msgstr "페이지 레이아웃 위젯을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: 7QlaTN
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-page-layout-widget-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-page-layout-widget-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/utils/from-delete-page-layout-widget-input-to-flat-page-layout-widget-or-throw.util.ts
msgid "Page layout widget to delete not found"
msgstr "삭제할 페이지 레이아웃 위젯을 찾을 수 없음"

#. js-lingui-id: v2G/zq
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/utils/from-destroy-page-layout-widget-input-to-flat-page-layout-widget-or-throw.util.ts
msgid "Page layout widget to destroy not found"
msgstr "삭제할 페이지 레이아웃 위젯을 찾을 수 없음"

#. js-lingui-id: fDTVnj
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/utils/from-restore-page-layout-widget-input-to-flat-page-layout-widget-or-throw.util.ts
msgid "Page layout widget to restore not found"
msgstr "복원할 페이지 레이아웃 위젯을 찾을 수 없음"

#. js-lingui-id: yCsIxc
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-page-layout-widget-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-page-layout-widget-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/utils/from-update-page-layout-widget-input-to-flat-page-layout-widget-to-update-or-throw.util.ts
msgid "Page layout widget to update not found"
msgstr "업데이트할 페이지 레이아웃 위젯을 찾을 수 없음"

#. js-lingui-id: +4z9mT
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-page-layout-widget-validator.service.ts
msgid "Page layout widget with id {flatPageLayoutWidgetId} already exists"
msgstr "ID가 {flatPageLayoutWidgetId}인 페이지 레이아웃 위젯이 이미 존재합니다"

#. js-lingui-id: G1fWNt
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
msgid "Parent Folder ID"
msgstr "상위 폴더 ID"

#. js-lingui-id: Xsgh7b
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
msgid "Parent row level permission predicate group not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 6OzP7Y
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
msgid "Parent view filter group not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: /GJDxy
#: src/engine/core-modules/auth/services/auth.service.ts
msgid "Password is too weak."
msgstr ""

#. js-lingui-id: wT0H4O
#: src/engine/core-modules/auth/services/sign-in-up.service.ts
msgid "Password too weak"
msgstr "비밀번호가 너무 약합니다"

#. js-lingui-id: l6qKfi
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
msgid "Pending action for folder sync"
msgstr "폴더 동기화를 위한 대기 중인 작업"

#. js-lingui-id: ttZgHv
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
msgid "Pending action for group emails"
msgstr "그룹 이메일을 위한 대기 중인 작업"

#. js-lingui-id: 5aGQev
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
msgid "Pending group emails action"
msgstr "그룹 이메일 대기 중인 작업"

#. js-lingui-id: 6jM9pB
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
msgid "Pending Sync Action"
msgstr "동기화 대기 작업"

#. js-lingui-id: 1wdjme
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "People"
msgstr "사람들"

#. js-lingui-id: E1zc7W
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "People linked to the company."
msgstr "회사에 연결된 사람들."

#. js-lingui-id: vcvSI3
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Permission not found."
msgstr "권한을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: OZdaTZ
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Person"
msgstr "사람"

#. js-lingui-id: c3Qq6o
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Person record Position"
msgstr "사람 레코드 위치"

#. js-lingui-id: zmwvG2
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Phone"
msgstr "전화"

#. js-lingui-id: m2ivgq
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Phones"
msgstr "전화번호"

#. js-lingui-id: rxi3R2
#: src/engine/core-modules/imap-smtp-caldav-connection/services/imap-smtp-caldav-connection-validator.service.ts
msgid "Please check your connection settings. Make sure the server host, port, and password are correct."
msgstr "연결 설정을 확인하십시오. 서버 호스트, 포트 및 비밀번호가 올바른지 확인하십시오."

#. js-lingui-id: mqzu5F
#: src/engine/core-modules/email-verification/services/email-verification.service.ts
msgid "Please confirm your updated email"
msgstr ""

#. js-lingui-id: v0iiWr
#: src/engine/core-modules/webhook/webhook.service.ts
#: src/engine/core-modules/webhook/webhook.service.ts
msgid "Please provide a valid HTTP or HTTPS URL."
msgstr "유효한 HTTP 또는 HTTPS URL을 제공하십시오."

#. js-lingui-id: RDvKTq
#: src/engine/core-modules/imap-smtp-caldav-connection/services/imap-smtp-caldav-connection-validator.service.ts
msgid "Please provide connection details to configure your email account."
msgstr "이메일 계정을 구성하기 위한 연결 세부 정보를 제공하십시오."

#. js-lingui-id: 0ldKS0
#: src/engine/core-modules/imap-smtp-caldav-connection/services/imap-smtp-caldav-connection.service.ts
msgid "Please select a valid connection type (IMAP, SMTP, or CalDAV) and try again."
msgstr "유효한 연결 유형(IMAP, SMTP 또는 CalDAV)을 선택하고 다시 시도하십시오."

#. js-lingui-id: sa9Q+R
#: src/engine/api/common/common-query-runners/common-merge-many-query-runner.service.ts
msgid "Please select at least 2 records to merge."
msgstr ""

#. js-lingui-id: RAkwUZ
#: src/engine/core-modules/approved-access-domain/approved-access-domain.exception.ts
msgid "Please use a company email domain."
msgstr "회사 이메일 도메인을 사용해 주세요."

#. js-lingui-id: Sguqn/
#: src/modules/workspace-member/query-hooks/workspace-member-delete-one.pre-query.hook.ts
#: src/modules/workspace-member/query-hooks/workspace-member-delete-many.pre-query.hook.ts
msgid "Please use Settings to remove a workspace member."
msgstr ""

#. js-lingui-id: f8ypJ4
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "Please use single sign-on to authenticate."
msgstr "인증하려면 SSO를 사용해 주세요."

#. js-lingui-id: P04j61
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Point of Contact"
msgstr "담당자"

#. js-lingui-id: p/78dY
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite-folder/standard-objects/favorite-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Position"
msgstr "위치"

#. js-lingui-id: TTHIbk
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Preferred color scheme"
msgstr "선호하는 색상 구성"

#. js-lingui-id: 5v4qYi
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Preferred language"
msgstr "선호하는 언어"

#. js-lingui-id: WJIL29
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Probability"
msgstr "확률"

#. js-lingui-id: t/0e9D
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-agent-required-properties.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-agent-required-properties.util.ts
msgid "Prompt cannot be empty"
msgstr "프롬프트는 비워 둘 수 없습니다."

#. js-lingui-id: OTJNm9
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-role-required-properties-are-defined.util.ts
msgid "Property {property} is required for role"
msgstr ""

#. js-lingui-id: dtGxRz
#: src/engine/core-modules/record-transformer/utils/transform-phones-value.util.ts
msgid "Provided and inferred calling code are conflicting"
msgstr "제공된 전화 코드와 추론된 코드가 충돌합니다"

#. js-lingui-id: Vq/afT
#: src/engine/core-modules/record-transformer/utils/transform-phones-value.util.ts
msgid "Provided and inferred country code are conflicting"
msgstr "제공된 국가 코드와 추론된 코드가 충돌합니다"

#. js-lingui-id: HZ45ox
#: src/engine/core-modules/record-transformer/utils/transform-phones-value.util.ts
msgid "Provided country code and calling code are conflicting"
msgstr "제공된 국가 코드와 전화 코드가 충돌합니다"

#. js-lingui-id: A4Ohxb
#: src/engine/core-modules/record-transformer/utils/transform-phones-value.util.ts
msgid "Provided phone number is invalid {number}"
msgstr "제공된 전화 번호가 유효하지 않습니다 {number}"

#. js-lingui-id: CrfRPa
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "provider"
msgstr "공급자"

#. js-lingui-id: OL88cI
#: src/engine/core-modules/public-domain/public-domain.service.ts
msgid "Public domain already registered"
msgstr "공용 도메인이 이미 등록되었습니다."

#. js-lingui-id: Vr4xfK
#: src/engine/core-modules/public-domain/public-domain.exception.ts
msgid "Public domain not found."
msgstr "공용 도메인을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: Capzni
#: src/engine/core-modules/dns-manager/services/dns-manager.service.ts
msgid "Public domain URL is not defined. Please set the PUBLIC_DOMAIN_URL environment variable"
msgstr "공용 도메인 URL이 정의되지 않았습니다. PUBLIC_DOMAIN_URL 환경 변수를 설정하십시오."

#. js-lingui-id: 9QTny9
#: src/engine/core-modules/record-crud/exceptions/record-crud.exception.ts
msgid "Query failed."
msgstr "쿼리 실패."

#. js-lingui-id: 6H9kMC
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "Query timed out. Please try again."
msgstr "쿼리가 시간 초과되었습니다. 다시 시도해 주세요."

#. js-lingui-id: xD2MTL
#: src/engine/core-modules/throttler/throttler.exception.ts
msgid "Rate limit reached. Please try again later."
msgstr "요청 한도에 도달했습니다. 나중에 다시 시도해 주세요."

#. js-lingui-id: 8G8dJM
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Raw SQL queries are not allowed."
msgstr "원시 SQL 쿼리는 허용되지 않습니다."

#. js-lingui-id: YfbwOB
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
msgid "Received At"
msgstr "수신 시간"

#. js-lingui-id: 4R+xJM
#: src/engine/core-modules/record-crud/exceptions/record-crud.exception.ts
msgid "Record not found."
msgstr "레코드를 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: 9gXJw8
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts
msgid "Recurring Event ID"
msgstr "반복 이벤트 ID"

#. js-lingui-id: 2rvMKg
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "Refresh Token"
msgstr "새로 고침 토큰"

#. js-lingui-id: 1GvzpH
#: src/modules/connected-account/refresh-tokens-manager/exceptions/connected-account-refresh-tokens.exception.ts
msgid "Refresh token not found."
msgstr "리프레시 토큰을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: 2dNwZB
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "Related record not found."
msgstr "관련 레코드를 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: 2LpFdR
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Related user email address"
msgstr "관련 사용자 이메일 주소"

#. js-lingui-id: 2LXGtF
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/field-metadata.exception.ts
msgid "Relation configuration is invalid."
msgstr "관계 구성이 잘못되었습니다."

#. js-lingui-id: +bFtT5
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/utils/from-relation-create-field-input-to-flat-field-metadatas.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/utils/from-morph-relation-create-field-input-to-flat-field-metadatas.util.ts
msgid "Relation creation payload is required"
msgstr "관계 생성 페이로드가 필요합니다."

#. js-lingui-id: 5y41wK
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-or-relation-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Relation field target metadata not found"
msgstr "관계 필드 대상 메타데이터를 찾을 수 없습니다."

#. js-lingui-id: 83atrc
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/field-metadata.exception.ts
msgid "Relation is not enabled for this field."
msgstr "이 필드에는 관계가 활성화되어 있지 않습니다."

#. js-lingui-id: g87L9j
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
msgid "Relations"
msgstr "관계"

#. js-lingui-id: PWdFkY
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Remote objects are not production ready yet"
msgstr "원격 객체는 아직 지원되지 않습니다"

#. js-lingui-id: yVxtzR
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
msgid "Remote objects are not supported yet"
msgstr "원격 객체는 아직 지원되지 않습니다"

#. js-lingui-id: haIkpk
#: src/engine/metadata-modules/remote-server/remote-server.exception.ts
msgid "Remote server already exists."
msgstr "원격 서버가 이미 존재합니다."

#. js-lingui-id: kcB/qR
#: src/engine/metadata-modules/remote-server/remote-server.exception.ts
msgid "Remote server not found."
msgstr "원격 서버를 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: QxXX+p
#: src/engine/metadata-modules/remote-server/remote-table/remote-table.exception.ts
msgid "Remote table already exists."
msgstr "원격 테이블이 이미 존재합니다."

#. js-lingui-id: eaN14K
#: src/engine/metadata-modules/remote-server/remote-table/remote-table.exception.ts
msgid "Remote table not found."
msgstr "원격 테이블을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: pCsIQQ
#: src/engine/core-modules/email-verification/email-verification-exception-filter.util.ts
msgid "Request has expired, please try again."
msgstr "요청이 만료되었습니다. 다시 시도하십시오."

#. js-lingui-id: sSkbaZ
#: src/engine/metadata-modules/remote-server/remote-table/distant-table/distant-table.exception.ts
msgid "Request timed out."
msgstr "요청이 시간 초과되었습니다."

#. js-lingui-id: KPIUoa
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-agent-response-format.util.ts
msgid "Response format type must be either \"text\" or \"json\""
msgstr "응답 형식 유형은 \"text\" 또는 \"json\"이어야 합니다."

#. js-lingui-id: 6Plp3x
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-agent-response-format.util.ts
msgid "Response format with type \"json\" must include a schema"
msgstr "유형이 \"json\"인 응답 형식에는 스키마가 포함되어야 합니다."

#. js-lingui-id: JCqfz6
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-agent-response-format.util.ts
msgid "Response format with type \"text\" should not include a schema"
msgstr "유형이 \"text\"인 응답 형식에는 스키마를 포함해서는 안 됩니다."

#. js-lingui-id: rnCndp
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
msgid "Response Status"
msgstr "응답 상태"

#. js-lingui-id: GDvlUT
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
msgid "Role"
msgstr "역할"

#. js-lingui-id: QbW1ho
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-flat-role-target-assignation-availability.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-flat-role-target-assignation-availability.util.ts
msgid "Role \"{roleLabel}\" cannot be assigned to agents"
msgstr ""

#. js-lingui-id: u1Fm8i
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-flat-role-target-assignation-availability.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-flat-role-target-assignation-availability.util.ts
msgid "Role \"{roleLabel}\" cannot be assigned to API keys"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 9ZQkou
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-flat-role-target-assignation-availability.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-flat-role-target-assignation-availability.util.ts
msgid "Role \"{roleLabel}\" cannot be assigned to users"
msgstr ""

#. js-lingui-id: ViBevc
#: src/engine/metadata-modules/role/exceptions/role-target.exception.ts
msgid "Role cannot be assigned to this entity."
msgstr "이 엔티티에는 역할을 할당할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: zeffu9
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Role must have at least one target."
msgstr "역할에는 최소 하나의 대상이 있어야 합니다."

#. js-lingui-id: MvTCyk
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-role-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-role-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-role-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-role-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-role-target-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-role-target-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-role-target-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-role-target-validator.service.ts
msgid "Role not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: /BTyf+
#: src/engine/metadata-modules/row-level-permission-predicate/exceptions/row-level-permission-predicate.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/row-level-permission-predicate/exceptions/row-level-permission-predicate-group.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/role/exceptions/role-target.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/ai/ai-agent/agent.exception.ts
msgid "Role not found."
msgstr "역할을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: ctpIGF
#: src/engine/metadata-modules/role/exceptions/role-target.exception.ts
msgid "Role target is missing identifier."
msgstr "역할 대상에 식별자가 누락되었습니다."

#. js-lingui-id: oCyyzG
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-flat-role-target-targets-only-one-entity.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-flat-role-target-targets-only-one-entity.util.ts
msgid "Role target must have exactly one of: apiKeyId, userWorkspaceId, or agentId"
msgstr ""

#. js-lingui-id: oNYUjk
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-role-target-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-role-target-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-role-target-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-role-target-validator.service.ts
msgid "Role target not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: gz6uii
#: src/engine/metadata-modules/role/exceptions/role-target.exception.ts
msgid "Role target not found."
msgstr "역할 대상을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: alYNOd
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-role-target-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-role-target-validator.service.ts
msgid "Role target with this id already exists"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Ub8R48
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "Roles and permissions configuration not found."
msgstr "역할 및 권한 구성을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: MFW30/
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-route-trigger-validator.service.ts
msgid "Route already exists"
msgstr "경로가 이미 존재합니다"

#. js-lingui-id: AcyaP/
#: src/engine/metadata-modules/route-trigger/exceptions/route-trigger.exception.ts
msgid "Route already exists."
msgstr "경로가 이미 존재합니다."

#. js-lingui-id: ldQZkA
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-route-trigger-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-route-trigger-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-route-trigger-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-route-trigger-validator.service.ts
msgid "Route not found"
msgstr "경로를 찾을 수 없습니다"

#. js-lingui-id: F35apa
#: src/engine/metadata-modules/route-trigger/exceptions/route-trigger.exception.ts
msgid "Route not found."
msgstr "경로를 찾을 수 없습니다."

#. js-lingui-id: NCQS+K
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-route-trigger-validator.service.ts
msgid "Route path already exists"
msgstr "경로 경로가 이미 존재합니다"

#. js-lingui-id: mF5BSU
#: src/engine/metadata-modules/route-trigger/exceptions/route-trigger.exception.ts
msgid "Route path already exists."
msgstr "라우트 경로가 이미 존재합니다."

#. js-lingui-id: v5H7VS
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-route-trigger-validator.service.ts
msgid "Route with same id already exists"
msgstr "같은 ID를 가진 경로가 이미 존재합니다"

#. js-lingui-id: c10Yre
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-route-trigger-validator.service.ts
msgid "Route with same path already exists"
msgstr "같은 경로를 가진 경로가 이미 존재합니다"

#. js-lingui-id: va8c5P
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
msgid "Row level permission predicate group not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: HBfLro
#: src/engine/metadata-modules/row-level-permission-predicate/exceptions/row-level-permission-predicate-group.exception.ts
msgid "Row level permission predicate group not found."
msgstr ""

#. js-lingui-id: vMP7nZ
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-row-level-permission-predicate-group/utils/from-delete-row-level-permission-predicate-group-input-to-flat-row-level-permission-predicate-group-or-throw.util.ts
msgid "Row level permission predicate group to delete not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: h/Rc4f
#: src/engine/metadata-modules/flat-row-level-permission-predicate-group/utils/from-destroy-row-level-permission-predicate-group-input-to-flat-row-level-permission-predicate-group-or-throw.util.ts
msgid "Row level permission predicate group to destroy not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: NhW7fb
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-row-level-permission-predicate-group/utils/from-update-row-level-permission-predicate-group-input-to-flat-row-level-permission-predicate-group-to-update-or-throw.util.ts
msgid "Row level permission predicate group to update not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: LrJvM0
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
msgid "Row level permission predicate group with this id already exists"
msgstr ""

#. js-lingui-id: fEazMl
#: src/engine/metadata-modules/row-level-permission-predicate/exceptions/row-level-permission-predicate.exception.ts
msgid "Row level permission predicate not found."
msgstr ""

#. js-lingui-id: zdTUvE
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-row-level-permission-predicate/utils/from-delete-row-level-permission-predicate-input-to-flat-row-level-permission-predicate-or-throw.util.ts
msgid "Row level permission predicate to delete not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: WzQYVM
#: src/engine/metadata-modules/flat-row-level-permission-predicate/utils/from-destroy-row-level-permission-predicate-input-to-flat-row-level-permission-predicate-or-throw.util.ts
msgid "Row level permission predicate to destroy not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: aeNy7i
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-row-level-permission-predicate/utils/from-update-row-level-permission-predicate-input-to-flat-row-level-permission-predicate-to-update-or-throw.util.ts
msgid "Row level permission predicate to update not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: CUT3wK
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
msgid "Row level permission predicate with this id already exists"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Tpm2G9
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "Runs"
msgstr "실행"

#. js-lingui-id: +5kO8P
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "Saturday"
msgstr "토요일"

#. js-lingui-id: N/rFzD
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "Scopes"
msgstr "범위"

#. js-lingui-id: PdVIJC
#: src/engine/metadata-modules/search-field-metadata/constants/search-vector-field.constants.ts
msgid "Search vector"
msgstr "검색 벡터"

#. js-lingui-id: hgvbYY
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "September"
msgstr "9월"

#. js-lingui-id: F3+i2a
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-serverless-function-validator.service.ts
msgid "Serverless function already exists"
msgstr "서버리스 함수가 이미 존재합니다"

#. js-lingui-id: qqeQGz
#: src/engine/metadata-modules/route-trigger/exceptions/route-trigger.exception.ts
msgid "Serverless function execution failed."
msgstr "서버리스 함수 실행 실패."

#. js-lingui-id: MSgd2w
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-serverless-function-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-serverless-function-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-serverless-function-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-serverless-function-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-route-trigger-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-route-trigger-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-route-trigger-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-route-trigger-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-database-event-trigger-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-database-event-trigger-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-database-event-trigger-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-database-event-trigger-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-cron-trigger-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-cron-trigger-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-cron-trigger-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-cron-trigger-validator.service.ts
msgid "Serverless function not found"
msgstr "서버리스 함수를 찾을 수 없습니다"

#. js-lingui-id: 4oHY1L
#: src/engine/metadata-modules/route-trigger/exceptions/route-trigger.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/database-event-trigger/exceptions/database-event-trigger.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/cron-trigger/exceptions/cron-trigger.exception.ts
#: src/engine/core-modules/application/application.exception.ts
msgid "Serverless function not found."
msgstr "서버리스 함수를 찾을 수 없습니다."

#. js-lingui-id: jNhvmj
#: src/engine/metadata-modules/serverless-function/utils/from-update-serverless-function-input-to-flat-serverless-function-to-update-or-throw.util.ts
msgid "Serverless function to update not found"
msgstr "업데이트할 서버리스 함수를 찾을 수 없습니다"

#. js-lingui-id: zoBkIJ
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-serverless-function-validator.service.ts
msgid "Serverless function with same id already exists"
msgstr "같은 ID를 가진 서버리스 함수가 이미 존재합니다"

#. js-lingui-id: Tz0i8g
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-automated-trigger.workspace-entity.ts
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#. js-lingui-id: e1k+No
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "Sign up is disabled."
msgstr "가입이 비활성화되어 있습니다."

#. js-lingui-id: 4AomZC
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "Single sign-on authentication failed."
msgstr "싱글 사인온 인증 실패."

#. js-lingui-id: OhD7+a
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-skill-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-skill-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-skill-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-skill-validator.service.ts
msgid "Skill not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 68ze54
#: src/engine/metadata-modules/skill/skill.exception.ts
msgid "Skill not found."
msgstr ""

#. js-lingui-id: e6udqn
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-skill-name-uniqueness.util.ts
msgid "Skill with name \"{name}\" already exists"
msgstr ""

#. js-lingui-id: RyE+Of
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-role-required-properties-are-defined.util.ts
msgid "Some of the information provided is invalid. Please check your input and try again."
msgstr "제공된 정보 중 일부가 유효하지 않습니다. 입력을 확인하고 다시 시도하십시오."

#. js-lingui-id: 01Sxb6
#: src/engine/metadata-modules/permission-flag/permission-flag.service.ts
msgid "Some of the permissions you selected are not valid. Please try again with valid permission settings."
msgstr "선택한 권한 중 일부가 유효하지 않습니다. 유효한 권한 설정으로 다시 시도하십시오."

#. js-lingui-id: aPJopM
#: src/engine/metadata-modules/user-role/user-role.service.ts
msgid "Some workspace memberships could not be found. They may no longer have access to this workspace."
msgstr "일부 작업 공간 멤버십을 찾을 수 없습니다. 이 작업 공간에 대한 접근 권한이 더 이상 없을 수 있습니다."

#. js-lingui-id: OmgwCE
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-relation-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Source object cannot be the target object"
msgstr ""

#. js-lingui-id: IP+RN5
#: src/engine/core-modules/sso/sso.exception.ts
msgid "SSO configuration error."
msgstr "SSO 구성 오류."

#. js-lingui-id: NflMcG
#: src/engine/core-modules/sso/sso.exception.ts
msgid "SSO is disabled."
msgstr "SSO가 비활성화되어 있습니다."

#. js-lingui-id: 3PRxO3
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Stage"
msgstr "단계"

#. js-lingui-id: 7XNKWU
#: src/engine/metadata-modules/ai/ai-agent/agent.exception.ts
msgid "Standard agents cannot be modified."
msgstr "표준 에이전트는 수정할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: dc5N0o
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Standard fields cannot be deleted"
msgstr "표준 필드를 삭제할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: Ptv+nG
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
msgid "Standard objects cannot be deleted"
msgstr "표준 객체는 삭제할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: H8j7uw
#: src/engine/metadata-modules/skill/skill.exception.ts
msgid "Standard skills cannot be modified."
msgstr ""

#. js-lingui-id: D3iCkb
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "Start Date"
msgstr "시작 날짜"

#. js-lingui-id: amGzX5
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Start of the week"
msgstr "주간의 시작"

#. js-lingui-id: RS0o7b
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "State"
msgstr "상태"

#. js-lingui-id: nY8GL/
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "State of the workflow run"
msgstr "워크플로 실행 상태"

#. js-lingui-id: uAQUqI
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "Status"
msgstr "상태"

#. js-lingui-id: Db4W3/
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "Statuses"
msgstr "상태"

#. js-lingui-id: S7DRR+
#: src/modules/workflow/common/utils/assert-workflow-statuses-not-set.ts
msgid "Statuses cannot be set manually."
msgstr "상태는 수동으로 설정할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: u+rv4L
#: src/modules/workflow/workflow-runner/workspace-services/workflow-runner.workspace-service.ts
msgid "Step is not a form"
msgstr "단계는 폼이 아닙니다"

#. js-lingui-id: An2IAh
#: src/engine/core-modules/workspace/workspace.exception.ts
msgid "Subdomain not found."
msgstr "하위 도메인을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: UJmAAK
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
msgid "Subject"
msgstr "제목"

#. js-lingui-id: x0Vn7k
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Subscription is not in trial period."
msgstr "구독이 체험 기간 중이 아닙니다."

#. js-lingui-id: nnWIIb
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Subscription item not found."
msgstr "구독 항목을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: uo7UmH
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Subscription not found."
msgstr "구독을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: VNohoc
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Subscription phase not found."
msgstr "구독 단계를 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: DBC3t5
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "Sunday"
msgstr "일요일"

#. js-lingui-id: oyJYg7
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Sync Cursor"
msgstr "동기화 커서"

#. js-lingui-id: awvBUx
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Sync Cursor. Used for syncing events from the calendar provider"
msgstr "동기화 커서. 캘린더 제공업체의 이벤트를 동기화하는 데 사용됩니다"

#. js-lingui-id: dNAbG6
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Sync stage"
msgstr "동기화 단계"

#. js-lingui-id: aqNjQE
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Sync stage started at"
msgstr "동기화 단계 시작 시간"

#. js-lingui-id: bRUdLR
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Sync status"
msgstr "동기화 상태"

#. js-lingui-id: 8UWeLh
#: src/engine/metadata-modules/page-layout/exceptions/page-layout.exception.ts
msgid "Tab not found for widget duplication."
msgstr "위젯 복제를 위한 탭을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: 5y3Wbw
#: src/engine/twenty-orm/utils/compute-relation-connect-query-configs.util.ts
msgid "Target object metadata not found for {connectFieldName}"
msgstr "표적 객체 메타데이터를 {connectFieldName}에 대해 찾을 수 없습니다."

#. js-lingui-id: 1ssKrE
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-or-relation-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Target relation field does not belong to the expected object"
msgstr ""

#. js-lingui-id: wG8PVB
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-or-relation-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Target relation field does not reference the source object"
msgstr ""

#. js-lingui-id: xLsFda
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-or-relation-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Target relation field does not reference this field"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Q3P/4s
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Task"
msgstr "작업"

#. js-lingui-id: kS+Ym6
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "Task assignee"
msgstr "작업 담당자"

#. js-lingui-id: 7fYQ6E
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "Task attachments"
msgstr "작업 첨부 파일"

#. js-lingui-id: X8fs74
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "Task body"
msgstr "작업 본문"

#. js-lingui-id: EPxYHS
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "Task due date"
msgstr "작업 마감일"

#. js-lingui-id: fUw1j+
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "Task record position"
msgstr "작업 레코드 위치"

#. js-lingui-id: I6+0ph
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "Task status"
msgstr "작업 상태"

#. js-lingui-id: WSiiWf
#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts
msgid "Task Target"
msgstr "작업 대상"

#. js-lingui-id: khGQLP
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "Task targets"
msgstr "작업 대상"

#. js-lingui-id: 836FiO
#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts
msgid "Task Targets"
msgstr "작업 대상"

#. js-lingui-id: R+s8S+
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "Task title"
msgstr "작업 제목"

#. js-lingui-id: GtycJ/
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Tasks"
msgstr "작업"

#. js-lingui-id: HlDeG3
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Tasks assigned to the workspace member"
msgstr "워크스페이스 멤버에게 할당된 작업"

#. js-lingui-id: Ca/n4T
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Tasks tied to the {label}"
msgstr "{label}에 연결된 작업"

#. js-lingui-id: M4rBti
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Tasks tied to the company"
msgstr "회사에 연결된 작업"

#. js-lingui-id: /VaiDW
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Tasks tied to the contact"
msgstr "연락처에 연결된 작업"

#. js-lingui-id: 1TfX9U
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Tasks tied to the opportunity"
msgstr "기회에 연결된 작업"

#. js-lingui-id: pP0Dt9
#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts
msgid "TaskTarget company"
msgstr "작업 대상 회사"

#. js-lingui-id: UJ2aPi
#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts
msgid "TaskTarget opportunity"
msgstr "작업 대상 기회"

#. js-lingui-id: I1MiSs
#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts
msgid "TaskTarget person"
msgstr "작업 대상자"

#. js-lingui-id: pciKLT
#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts
msgid "TaskTarget task"
msgstr "작업 대상 작업"

#. js-lingui-id: M10it4
#: src/utils/__test__/custom-exception.spec.ts
#: src/utils/__test__/custom-exception.spec.ts
#: src/utils/__test__/custom-exception.spec.ts
msgid "Test error"
msgstr "테스트 오류"

#. js-lingui-id: J+cH9z
#: src/utils/__test__/custom-exception.spec.ts
msgid "Test user friendly message"
msgstr "사용자 친화적 테스트 메시지"

#. js-lingui-id: xeiujy
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
msgid "Text"
msgstr "텍스트"

#. js-lingui-id: mQj02P
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-agent-response-format.util.ts
msgid "Text response format should not have a schema"
msgstr "텍스트 응답 형식에는 스키마가 없어야 합니다."

#. js-lingui-id: 6PJbR2
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "The account handle (email, username, phone number, etc.)"
msgstr "계정 핸들(이메일, 사용자 이름, 전화번호 등)"

#. js-lingui-id: zUXOAB
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "The account provider"
msgstr "계정 제공자"

#. js-lingui-id: GekZDw
#: src/engine/metadata-modules/ai/ai-agent/utils/from-update-agent-input-to-flat-agent-to-update.util.ts
msgid "The agent you are looking for could not be found. It may have been deleted or you may not have access to it."
msgstr "찾고 있는 에이전트를 찾을 수 없습니다. 삭제되었거나 접근 권한이 없을 수 있습니다."

#. js-lingui-id: eC8p5b
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.service.ts
msgid "The API key does not have a valid role assigned. Please check your API key configuration."
msgstr "API 키에 할당된 유효한 역할이 없습니다. API 키 구성을 확인하십시오."

#. js-lingui-id: qnNFrW
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "The company Linkedin account"
msgstr "회사 Linkedin 계정"

#. js-lingui-id: N31Pso
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "The company name"
msgstr "회사 이름"

#. js-lingui-id: BHFCqB
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "The company Twitter/X account"
msgstr "회사 Twitter/X 계정"

#. js-lingui-id: OBmU0K
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "The company website URL. We use this url to fetch the company icon"
msgstr "회사 웹사이트 URL. 이 URL을 사용하여 회사 아이콘을 가져옵니다"

#. js-lingui-id: zGBDEH
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "The creator of the record"
msgstr "레코드 작성자"

#. js-lingui-id: bMyVOx
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "The current statuses of the workflow versions"
msgstr "워크플로 버전의 현재 상태"

#. js-lingui-id: 0bo4Q0
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
msgid "The date the message was received"
msgstr "메시지 수신 날짜"

#. js-lingui-id: nCXfEw
#: src/engine/metadata-modules/role/role.service.ts
msgid "The default role cannot be deleted as it is required for the workspace to function properly."
msgstr "기본 역할은 작업 공간이 제대로 작동하는 데 필요하기 때문에 삭제할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: 0biWRI
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "The default role cannot be deleted."
msgstr "기본 역할은 삭제할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: 6BBrjb
#: src/engine/metadata-modules/role/role.service.ts
msgid "The default role for this workspace could not be found. Please contact support for assistance."
msgstr "이 작업 공간에 대한 기본 역할을 찾을 수 없습니다. 지원팀에 문의하십시오."

#. js-lingui-id: 22Peto
#: src/engine/core-modules/approved-access-domain/approved-access-domain.exception.ts
msgid "The domain does not match your email domain."
msgstr "도메인이 이메일 도메인과 일치하지 않습니다."

#. js-lingui-id: 8h4mhq
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "The executor of the workflow"
msgstr "워크플로 실행자"

#. js-lingui-id: o6DGfJ
#: src/engine/core-modules/workspace/services/workspace.service.ts
msgid "The field \"{field}\" cannot be updated. Please contact your workspace administrator."
msgstr "\"{field}\" 필드를 업데이트할 수 없습니다. 작업 공간 관리자에게 문의하십시오."

#. js-lingui-id: LdhPiK
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/field-permission/field-permission.service.ts
msgid "The field you are trying to set permissions for could not be found. It may have been deleted."
msgstr "설정하려는 필드를 찾을 수 없습니다. 삭제되었을 수 있습니다."

#. js-lingui-id: W3raza
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "The folder this favorite belongs to"
msgstr "이 즐겨찾기가 속한 폴더"

#. js-lingui-id: EJUSll
#: src/modules/workflow/common/workspace-services/workflow-version-validation.workspace-service.ts
msgid "The initial version of a workflow can not be deleted"
msgstr "워크플로우의 초기 버전은 삭제할 수 없습니다"

#. js-lingui-id: hx2IZ4
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/object-permission.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/field-permission/field-permission.service.ts
msgid "The object you are trying to set permissions for could not be found. It may have been deleted."
msgstr "권한을 설정하려는 객체를 찾을 수 없습니다. 삭제되었을 수 있습니다."

#. js-lingui-id: DbWmKZ
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "The opportunity name"
msgstr "기회 이름"

#. js-lingui-id: pv+BoZ
#: src/engine/core-modules/graphql/hooks/use-validate-graphql-query-complexity.hook.ts
msgid "The request is too complex to process. Please try reducing the amount of requested fields."
msgstr "요청이 너무 복잡하여 처리할 수 없습니다. 요청한 필드 수를 줄여 보세요."

#. js-lingui-id: 4LVaa7
#: src/engine/core-modules/graphql/hooks/use-validate-graphql-query-complexity.hook.ts
msgid "The request is too complex to process. Please try reducing the amount of requested root resolvers."
msgstr "요청이 너무 복잡하여 처리할 수 없습니다. 요청한 루트 리졸버의 수를 줄여 보세요."

#. js-lingui-id: Zi9X+u
#: src/engine/metadata-modules/flat-role/utils/from-update-role-input-to-flat-role-to-update-or-throw.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-role/utils/from-delete-role-input-to-flat-role-or-throw.util.ts
msgid "The role you are looking for could not be found. It may have been deleted or you may not have access to it."
msgstr "찾고 있는 역할을 찾을 수 없습니다. 삭제되었거나 접근 권한이 없을 수 있습니다."

#. js-lingui-id: HRcugS
#: src/engine/metadata-modules/permission-flag/permission-flag.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/object-permission.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/object-permission.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/field-permission/field-permission.service.ts
msgid "The role you are trying to modify could not be found. It may have been deleted or you may not have access to it."
msgstr "수정하려는 역할을 찾을 수 없습니다. 삭제되었거나 접근 권한이 없을 수 있습니다."

#. js-lingui-id: H1tAJD
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-label.util.ts
msgid "The singular and plural labels cannot be the same for an object"
msgstr "단수와 복수 레이블은 객체에 대해 동일할 수 없습니다"

#. js-lingui-id: FOEWHl
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-name.util.ts
msgid "The singular and plural names cannot be the same for an object"
msgstr "단수와 복수 이름은 객체에 대해 동일할 수 없습니다"

#. js-lingui-id: 5N6QtE
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-automated-trigger.workspace-entity.ts
msgid "The workflow automated trigger settings"
msgstr "워크플로우 자동 트리거 설정"

#. js-lingui-id: SpKbfT
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-automated-trigger.workspace-entity.ts
msgid "The workflow automated trigger type"
msgstr "자동화된 워크플로우 트리거 유형"

#. js-lingui-id: od0omS
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "The workflow last published version id"
msgstr "워크플로 마지막 게시 버전 ID"

#. js-lingui-id: /EdWx6
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "The workflow name"
msgstr "워크플로 이름"

#. js-lingui-id: EhAsND
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "The workflow version name"
msgstr "워크플로 버전 이름"

#. js-lingui-id: dhx13p
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "The workflow version status"
msgstr "워크플로 버전 상태"

#. js-lingui-id: a6NBQe
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "The workspace member who last updated the record"
msgstr ""

#. js-lingui-id: mTxjri
#: src/engine/core-modules/workspace-invitation/workspace-invitation.exception.ts
msgid "There is an issue with your invitation. Please try again."
msgstr ""

#. js-lingui-id: gH+wBS
#: src/engine/core-modules/email-verification/email-verification.exception.ts
msgid "There is an issue with your token. Please try again."
msgstr ""

#. js-lingui-id: Kfwq7n
#: src/engine/core-modules/imap-smtp-caldav-connection/services/imap-smtp-caldav-connection-validator.service.ts
msgid "There was an issue with your connection settings. Please try again."
msgstr "연결 설정에 문제가 있습니다. 다시 시도하십시오."

#. js-lingui-id: Iy9pZw
#: src/engine/api/graphql/workspace-query-runner/utils/handle-duplicate-key-error.util.ts
msgid "This {fieldLabel} value is already in use. Please check your data and try again."
msgstr "이 {fieldLabel} 값은 이미 사용 중입니다. 데이터를 확인하고 다시 시도하십시오."

#. js-lingui-id: Izdz+Y
#: src/engine/core-modules/api-key/services/api-key.service.ts
msgid "This API Key has been revoked and can no longer be used."
msgstr "이 API 키는 철회되어 더 이상 사용할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: K02c+I
#: src/engine/core-modules/api-key/exceptions/api-key.exception.ts
msgid "This API key has been revoked."
msgstr "이 API 키는 취소되었습니다."

#. js-lingui-id: OLL1W0
#: src/engine/core-modules/api-key/exceptions/api-key.exception.ts
msgid "This API key has expired."
msgstr "이 API 키는 만료되었습니다."

#. js-lingui-id: Jmzgho
#: src/engine/core-modules/api-key/services/api-key.service.ts
msgid "This API Key has expired. Please create a new one."
msgstr "이 API 키의 기한이 만료되었습니다. 새 키를 만드십시오."

#. js-lingui-id: 9J2vmW
#: src/engine/core-modules/api-key/exceptions/api-key.exception.ts
msgid "This API key has no role assigned."
msgstr "이 API 키에는 역할이 할당되어 있지 않습니다."

#. js-lingui-id: ADtO2E
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "This connection is not allowed."
msgstr "이 연결은 허용되지 않습니다."

#. js-lingui-id: z7bcpf
#: src/engine/core-modules/approved-access-domain/approved-access-domain.exception.ts
msgid "This domain has already been validated."
msgstr "이 도메인은 이미 검증되었습니다."

#. js-lingui-id: RQbcZC
#: src/engine/core-modules/approved-access-domain/approved-access-domain.exception.ts
msgid "This domain has already been verified."
msgstr "이 도메인은 이미 인증되었습니다."

#. js-lingui-id: 3eKCDz
#: src/engine/core-modules/public-domain/public-domain.exception.ts
msgid "This domain is already registered as a custom domain."
msgstr "이 도메인은 이미 커스텀 도메인으로 등록되어 있습니다."

#. js-lingui-id: s6batt
#: src/engine/core-modules/approved-access-domain/approved-access-domain.exception.ts
msgid "This domain is already registered."
msgstr "이 도메인은 이미 등록되어 있습니다."

#. js-lingui-id: 8sTsIR
#: src/engine/core-modules/workspace/workspace.exception.ts
msgid "This domain is already taken."
msgstr "이 도메인은 이미 사용 중입니다."

#. js-lingui-id: NcQ6eO
#: src/engine/core-modules/user/user.exception.ts
msgid "This email is already in use."
msgstr "이 이메일은 이미 사용 중입니다."

#. js-lingui-id: hsi+jf
#: src/engine/core-modules/workspace/workspace.exception.ts
msgid "This feature is not enabled."
msgstr "이 기능은 활성화되어 있지 않습니다."

#. js-lingui-id: MKqbeR
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/field-metadata.exception.ts
msgid "This field cannot be modified."
msgstr "이 필드는 수정할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: AKIPVa
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/field-metadata.exception.ts
msgid "This field name is not available."
msgstr "이 필드 이름은 사용할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: JwdaFV
#: src/engine/metadata-modules/remote-server/remote-table/foreign-table/foreign-table.exception.ts
msgid "This foreign table cannot be modified."
msgstr "이 외부 테이블은 수정할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: 6Z/zIt
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "This method is not allowed."
msgstr "이 메서드는 허용되지 않습니다."

#. js-lingui-id: /XKGep
#: src/engine/metadata-modules/utils/exceptions/invalid-metadata.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/field-metadata.exception.ts
msgid "This name is a reserved keyword."
msgstr "이 이름은 예약된 키워드입니다."

#. js-lingui-id: yIUmAs
#: src/engine/metadata-modules/utils/exceptions/invalid-metadata.exception.ts
msgid "This name is not available."
msgstr "이 이름을 사용할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: gPBck6
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-name.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name.util.ts
msgid "This name is reserved. Use a different name or the system will add \"Custom\" suffix."
msgstr "이 이름은 예약되어 있습니다. 다른 이름을 사용하세요. 그렇지 않으면 시스템에서 \"Custom\" 접미사를 붙입니다."

#. js-lingui-id: R8zIJd
#: src/engine/metadata-modules/object-metadata/object-metadata.exception.ts
msgid "This object cannot be modified."
msgstr "이 객체는 수정할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: 7ZdJO2
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "This operation is not allowed."
msgstr "이 작업은 허용되지 않습니다."

#. js-lingui-id: eitC3W
#: src/engine/workspace-datasource/workspace-datasource.service.ts
msgid "This operation is not allowed. Please try a different approach or contact support if you need assistance."
msgstr "이 작업은 허용되지 않습니다. 다른 방법을 시도하든지 지원팀에 문의하십시오."

#. js-lingui-id: bEhTPN
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-runner-v2/exceptions/workspace-migration-runner.exception.ts
msgid "This operation is not supported."
msgstr "이 작업은 지원되지 않습니다."

#. js-lingui-id: Y5C3uK
#: src/modules/connected-account/refresh-tokens-manager/exceptions/connected-account-refresh-tokens.exception.ts
msgid "This provider is not supported."
msgstr "이 공급자는 지원되지 않습니다."

#. js-lingui-id: 8achGR
#: src/engine/core-modules/public-domain/public-domain.exception.ts
msgid "This public domain is already registered."
msgstr "이 공용 도메인은 이미 등록되어 있습니다."

#. js-lingui-id: TjUnO1
#: src/engine/api/graphql/workspace-query-runner/utils/handle-duplicate-key-error.util.ts
#: src/engine/api/graphql/workspace-query-runner/utils/handle-duplicate-key-error.util.ts
msgid "This record already exists. Please check your data and try again."
msgstr "이 레코드는 이미 존재합니다. 데이터를 확인하고 다시 시도하십시오."

#. js-lingui-id: 0arbc4
#: src/engine/api/common/common-query-runners/common-update-one-query-runner.service.ts
#: src/engine/api/common/common-query-runners/common-restore-one-query-runner.service.ts
#: src/engine/api/common/common-query-runners/common-merge-many-query-runner.service.ts
#: src/engine/api/common/common-query-runners/common-find-one-query-runner.service.ts
#: src/engine/api/common/common-query-runners/common-destroy-one-query-runner.service.ts
#: src/engine/api/common/common-query-runners/common-delete-one-query-runner.service.ts
msgid "This record does not exist or has been deleted."
msgstr ""

#. js-lingui-id: NxunhS
#: src/engine/metadata-modules/remote-server/remote-server.exception.ts
msgid "This remote server cannot be modified."
msgstr "이 원격 서버는 수정할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: rExecr
#: src/engine/metadata-modules/ai/ai-agent/agent.exception.ts
msgid "This role cannot be assigned to agents."
msgstr "이 역할은 에이전트에 할당할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: UP3ZAj
#: src/engine/core-modules/api-key/exceptions/api-key.exception.ts
msgid "This role cannot be assigned to API keys."
msgstr "이 역할은 API 키에 할당할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: c68K+k
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "This role cannot be assigned to users."
msgstr "이 역할은 사용자에게 할당할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: 2jnsqJ
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "This role cannot be edited."
msgstr "이 역할은 편집할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: KoDdqN
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-role-is-editable.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/permission-flag/permission-flag.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/object-permission.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/field-permission/field-permission.service.ts
msgid "This role cannot be modified because it is a system role. Only custom roles can be edited."
msgstr "이 역할은 시스템 역할이기 때문에 수정할 수 없습니다. 사용자 정의 역할만 편집할 수 있습니다."

#. js-lingui-id: nFIPim
#: src/engine/core-modules/workspace/workspace.exception.ts
msgid "This subdomain is already taken."
msgstr "이 하위 도메인은 이미 사용 중입니다."

#. js-lingui-id: aXBMTb
#: src/engine/api/common/common-query-runners/common-merge-many-query-runner.service.ts
msgid "This type of record cannot be merged."
msgstr ""

#. js-lingui-id: GEN5Cv
#: src/engine/core-modules/workspace-invitation/workspace-invitation.exception.ts
msgid "This user is already a member of the workspace."
msgstr "이 사용자는 이미 워크스페이스의 멤버입니다."

#. js-lingui-id: LtsBYU
#: src/engine/core-modules/twenty-config/twenty-config.exception.ts
msgid "This variable can only be set via environment."
msgstr "이 변수는 환경을 통해서만 설정할 수 있습니다."

#. js-lingui-id: Zl0BJl
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts
msgid "Thread External Id"
msgstr "스레드 외부 ID"

#. js-lingui-id: RSSbWN
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts
msgid "Thread id from the messaging provider"
msgstr "메시징 제공업체의 스레드 ID"

#. js-lingui-id: sS8v5K
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Throttle Failure Count"
msgstr "제한 실패 횟수"

#. js-lingui-id: kkDQ8m
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

#. js-lingui-id: n9nSNJ
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Time format"
msgstr "시간 형식"

#. js-lingui-id: Mz2JN2
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Time zone"
msgstr "시간대"

#. js-lingui-id: az1boY
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Timeline Activities"
msgstr "타임라인 활동"

#. js-lingui-id: fqKMpF
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Timeline Activities linked to the company"
msgstr "회사에 연결된 타임라인 활동"

#. js-lingui-id: CNev+0
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
msgid "Timeline activities linked to the dashboard"
msgstr "대시보드에 연결된 타임라인 활동"

#. js-lingui-id: 4/UzU5
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
msgid "Timeline Activities linked to the note."
msgstr "노트에 연결된 타임라인 활동"

#. js-lingui-id: p6feIz
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Timeline Activities linked to the opportunity."
msgstr "기회에 연결된 타임라인 활동"

#. js-lingui-id: yvPwuF
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "Timeline activities linked to the run"
msgstr "실행에 연결된 타임라인 활동"

#. js-lingui-id: q96UvB
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "Timeline Activities linked to the task."
msgstr "작업에 연결된 타임라인 활동"

#. js-lingui-id: N9HMa/
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "Timeline activities linked to the version"
msgstr "버전에 연결된 타임라인 활동"

#. js-lingui-id: B1CYKX
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "Timeline activities linked to the workflow"
msgstr "워크플로에 연결된 타임라인 활동"

#. js-lingui-id: G0UmtQ
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Timeline Activities tied to the {label}"
msgstr "{label}에 연결된 타임라인 활동"

#. js-lingui-id: K/kU4E
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Timeline Activity"
msgstr "타임라인 활동"

#. js-lingui-id: MHrjPM
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "Title"
msgstr "제목"

#. js-lingui-id: /ObxXq
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Too many admin candidates found."
msgstr "관리자 후보가 너무 많이 발견되었습니다."

#. js-lingui-id: MYdvBz
#: src/engine/api/graphql/workspace-query-runner/workspace-query-runner.exception.ts
msgid "Too many records affected."
msgstr "영향을 받은 레코드가 너무 많습니다."

#. js-lingui-id: ExheIC
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "Too many records to update at once."
msgstr "한 번에 업데이트할 레코드가 너무 많습니다."

#. js-lingui-id: M68C8m
#: src/engine/core-modules/email-verification/email-verification.exception.ts
msgid "Too many requests. Please try again later."
msgstr "요청이 너무 많습니다. 나중에 다시 시도해 주세요."

#. js-lingui-id: mfqtz7
#: src/engine/core-modules/workspace-invitation/services/workspace-invitation.service.ts
msgid "Too many workspace invitations sent. Please try again later."
msgstr ""

#. js-lingui-id: VD8J6l
#: src/engine/metadata-modules/route-trigger/exceptions/route-trigger.exception.ts
msgid "Trigger not found."
msgstr "트리거를 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: G3myU+
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "Tuesday"
msgstr "화요일"

#. js-lingui-id: T+yZIr
#: src/engine/core-modules/two-factor-authentication/two-factor-authentication.exception.ts
msgid "Two-factor authentication is already set up."
msgstr "이중 인증이 이미 설정되어 있습니다."

#. js-lingui-id: lNKrNc
#: src/engine/core-modules/two-factor-authentication/two-factor-authentication.exception.ts
msgid "Two-factor authentication method not found."
msgstr "이중 인증 방법을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: 7Z7wx7
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "Two-factor authentication setup is required."
msgstr "이중 인증 설정이 필요합니다."

#. js-lingui-id: VT9cmj
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "Two-factor authentication verification is required."
msgstr "이중 인증 검증이 필요합니다."

#. js-lingui-id: +zy2Nq
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
msgid "Type"
msgstr "유형"

#. js-lingui-id: UhRoLN
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Type (deprecated)"
msgstr "유형 (사용 중단됨)"

#. js-lingui-id: WWSSTx
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Unique index cannot be created for field {fieldName} of type {fieldType}"
msgstr "필드 {fieldName}의 유형 {fieldType}에 대한 고유 인덱스를 생성할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: tEncxN
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Unknown operation."
msgstr "알 수 없는 작업."

#. js-lingui-id: BIxgma
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Unknown permission required."
msgstr "알 수 없는 권한이 필요합니다."

#. js-lingui-id: Md/2jb
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-runner-v2/exceptions/workspace-migration-runner.exception.ts
msgid "Unsupported composite column type."
msgstr "지원되지 않는 복합 열 유형."

#. js-lingui-id: 1r7kLp
#: src/engine/core-modules/twenty-config/twenty-config.exception.ts
msgid "Unsupported configuration type."
msgstr "지원되지 않는 구성 유형."

#. js-lingui-id: EBZdX5
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/compute-cron-pattern-from-schedule.ts
msgid "Unsupported cron schedule type"
msgstr "지원되지 않는 크론 일정 유형"

#. js-lingui-id: crxihq
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/services/flat-field-metadata-type-validator.service.ts
msgid "Unsupported field metadata type {fieldType}"
msgstr "지원되지 않는 필드 메타데이터 유형 {fieldType}"

#. js-lingui-id: 0gY5lO
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "Update DateTime"
msgstr "업데이트 날짜/시간"

#. js-lingui-id: lHCFXi
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Update field restrictions only apply to updatable objects."
msgstr "업데이트 필드 제한은 업데이트 가능한 객체에만 적용됩니다."

#. js-lingui-id: KQsreu
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Updated by"
msgstr ""

#. js-lingui-id: r5C2wB
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Updated field name is not synced with label"
msgstr "업데이트된 필드 이름이 레이블과 동기화되지 않았습니다"

#. js-lingui-id: GkcfmO
#: src/engine/core-modules/auth/services/sign-in-up.service.ts
msgid "User already exists"
msgstr "사용자가 이미 존재합니다"

#. js-lingui-id: 9QHVZ2
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "User already has a role assigned."
msgstr "사용자에게 이미 역할이 할당되어 있습니다."

#. js-lingui-id: l9dlVi
#: src/engine/core-modules/auth/strategies/jwt.auth.strategy.ts
#: src/engine/core-modules/auth/services/auth.service.ts
msgid "User does not have access to this workspace"
msgstr "사용자는 이 작업 공간에 접근할 수 없습니다"

#. js-lingui-id: kZ0tmK
#: src/engine/core-modules/auth/strategies/jwt.auth.strategy.spec.ts
#: src/engine/core-modules/auth/strategies/jwt.auth.strategy.spec.ts
msgid "User does not have access to this workspace."
msgstr ""

#. js-lingui-id: Sl1ElS
#: src/engine/metadata-modules/permissions/utils/permission-graphql-api-exception-handler.util.ts
msgid "User does not have permission."
msgstr "사용자에게 권한이 없습니다."

#. js-lingui-id: YFciqL
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "User Email"
msgstr "사용자 이메일"

#. js-lingui-id: EHZMfR
#: src/utils/__test__/custom-exception.spec.ts
#: src/utils/__test__/custom-exception.spec.ts
msgid "User friendly error message"
msgstr "사용자 친화적 오류 메시지"

#. js-lingui-id: d1BTW8
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "User Id"
msgstr "사용자 ID"

#. js-lingui-id: pMOjQa
#: src/engine/core-modules/auth/token/services/access-token.service.ts
#: src/engine/core-modules/auth/strategies/jwt.auth.strategy.ts
#: src/engine/core-modules/auth/services/auth.service.ts
msgid "User is not a member of the workspace."
msgstr "사용자가 작업 공간에 속하지 않습니다."

#. js-lingui-id: B43Kks
#: src/engine/core-modules/auth/services/sign-in-up.service.ts
msgid "User is not part of the workspace"
msgstr "사용자가 작업 공간에 속하지 않습니다"

#. js-lingui-id: siJgSI
#: src/engine/core-modules/user/user.exception.ts
#: src/engine/core-modules/sso/sso.exception.ts
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "User not found."
msgstr "사용자를 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: g5Z6no
#: src/engine/core-modules/admin-panel/admin-panel.service.ts
msgid "User not found. Please check the email or ID."
msgstr "사용자를 찾을 수 없습니다. 이메일 또는 ID를 확인하십시오."

#. js-lingui-id: 4juE7s
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "User time zone"
msgstr "사용자 시간대"

#. js-lingui-id: VkcC68
#: src/engine/core-modules/auth/services/auth.service.ts
msgid "User was not created with email/password"
msgstr "사용자는 이메일/비밀번호로 생성되지 않았습니다"

#. js-lingui-id: lUEEso
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/ai/ai-agent/agent.exception.ts
#: src/engine/core-modules/user-workspace/user-workspace.exception.ts
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
#: src/engine/core-modules/auth/strategies/jwt.auth.strategy.spec.ts
msgid "User workspace not found."
msgstr "사용자 워크스페이스를 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: 9mCrQp
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "User workspace role configuration not found."
msgstr "사용자 워크스페이스 역할 구성을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: 43zCwQ
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "User's preferred date format"
msgstr "사용자가 선호하는 날짜 형식"

#. js-lingui-id: PLfanm
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "User's preferred number format"
msgstr "사용자가 선호하는 숫자 형식"

#. js-lingui-id: Uce+A8
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "User's preferred start day of the week"
msgstr "사용자가 선호하는 주간 시작일"

#. js-lingui-id: kJuoKm
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "User's preferred time format"
msgstr "사용자가 선호하는 시간 형식"

#. js-lingui-id: UBPzFQ
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Value must be in UPPER_CASE and follow snake_case \"{sanitizedValue}\""
msgstr "값은 UPPER_CASE여야 하며 snake_case \"{sanitizedValue}\"을 따라야 합니다."

#. js-lingui-id: 7aatUy
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "Version status"
msgstr "버전 상태"

#. js-lingui-id: CdQeU7
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "Version steps"
msgstr "버전 단계"

#. js-lingui-id: PGMPIi
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "Version trigger"
msgstr "버전 트리거"

#. js-lingui-id: IYNSdp
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "Versions"
msgstr "버전"

#. js-lingui-id: HhN1Bv
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
msgid "View already exists"
msgstr "뷰가 이미 존재합니다"

#. js-lingui-id: kB0dDD
#: src/engine/metadata-modules/view/exceptions/flat-view.exception.ts
msgid "View already exists."
msgstr "뷰가 이미 존재합니다."

#. js-lingui-id: pTvQqf
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
msgid "View field already exists"
msgstr "뷰 필드가 이미 존재합니다"

#. js-lingui-id: Xm6R6B
#: src/engine/metadata-modules/view-field/exceptions/view-field.exception.ts
msgid "View field already exists."
msgstr "뷰 필드가 이미 존재합니다."

#. js-lingui-id: 7jUWQ+
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
msgid "View field metadata already exists"
msgstr "뷰 필드 메타데이터가 이미 존재합니다"

#. js-lingui-id: Yvf7WL
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
msgid "View field metadata with id {flatViewFieldId} already exists"
msgstr "ID가 {flatViewFieldId}인 뷰 필드 메타데이터가 이미 존재합니다"

#. js-lingui-id: 7LMaUn
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
msgid "View field position cannot be lower than label identifier view field position"
msgstr "보기 필드 위치는 라벨 식별자 보기 필드 위치보다 낮을 수 없습니다"

#. js-lingui-id: WZzm3R
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
msgid "View field related view object metadata not found"
msgstr "보기 필드 관련 보기 객체 메타데이터를 찾을 수 없음"

#. js-lingui-id: XJlyZS
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-view-field/utils/from-delete-view-field-input-to-flat-view-field-or-throw.util.ts
msgid "View field to delete not found"
msgstr "삭제할 뷰 필드를 찾을 수 없음"

#. js-lingui-id: DXyYuh
#: src/engine/metadata-modules/flat-view-field/utils/from-destroy-view-field-input-to-flat-view-field-or-throw.util.ts
msgid "View field to destroy not found"
msgstr "삭제할 뷰 필드를 찾을 수 없음"

#. js-lingui-id: Fpy/K1
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-view-field/utils/from-update-view-field-input-to-flat-view-field-to-update-or-throw.util.ts
msgid "View field to update not found"
msgstr "업데이트할 필드 보기 찾을 수 없음"

#. js-lingui-id: AprfQL
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
msgid "View field to update parent view not found"
msgstr "상위 보기를 업데이트할 보기 필드를 찾을 수 없음"

#. js-lingui-id: sqzMKR
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
msgid "View field to update parent view object not found"
msgstr "상위 보기 객체를 업데이트할 보기 필드를 찾을 수 없음"

#. js-lingui-id: 89Wiy+
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
msgid "View field with same fieldmetadataId and viewId already exists"
msgstr "동일한 fieldmetadataId와 viewId를 가진 보기 필드가 이미 존재합니다"

#. js-lingui-id: ENVlLK
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
msgid "View filter group cannot be its own parent"
msgstr ""

#. js-lingui-id: tir/7Q
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
msgid "View filter group hierarchy exceeds maximum depth of {VIEW_FILTER_GROUP_MAX_DEPTH}"
msgstr ""

#. js-lingui-id: eUPMYZ
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
msgid "View filter group not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: UfIsQu
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
msgid "View filter group with this id already exists"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 1KSqGE
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
msgid "View filter not found"
msgstr "뷰 필터를 찾을 수 없음"

#. js-lingui-id: 3l1ppY
#: src/engine/metadata-modules/flat-view-filter/utils/from-delete-view-filter-input-to-flat-view-filter-or-throw.util.ts
msgid "View filter to delete not found"
msgstr "삭제할 뷰 필터를 찾을 수 없음"

#. js-lingui-id: 9gedIx
#: src/engine/metadata-modules/flat-view-filter/utils/from-destroy-view-filter-input-to-flat-view-filter-or-throw.util.ts
msgid "View filter to destroy not found"
msgstr "삭제할 뷰 필터를 찾을 수 없음"

#. js-lingui-id: GzthLy
#: src/engine/metadata-modules/flat-view-filter/utils/from-update-view-filter-input-to-flat-view-filter-to-update-or-throw.util.ts
msgid "View filter to update not found"
msgstr "업데이트할 뷰 필터를 찾을 수 없음"

#. js-lingui-id: LnNgrI
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
msgid "View filter with this id already exists"
msgstr "같은 ID를 가진 뷰 필터가 이미 존재합니다"

#. js-lingui-id: MGbEFN
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
msgid "View group metadata already exists"
msgstr "뷰 그룹 메타데이터가 이미 존재합니다"

#. js-lingui-id: lbyQO4
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
msgid "View group metadata with id {flatViewGroupId} already exists"
msgstr "ID가 {flatViewGroupId}인 뷰 그룹 메타데이터가 이미 존재합니다"

#. js-lingui-id: JdAvYa
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-view-group/utils/from-delete-view-group-input-to-flat-view-group-or-throw.util.ts
msgid "View group to delete not found"
msgstr "삭제할 뷰 그룹을 찾을 수 없음"

#. js-lingui-id: 34hWb7
#: src/engine/metadata-modules/flat-view-group/utils/from-destroy-view-group-input-to-flat-view-group-or-throw.util.ts
msgid "View group to destroy not found"
msgstr "삭제할 뷰 그룹을 찾을 수 없음"

#. js-lingui-id: UP/TXo
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-view-group/utils/from-update-view-group-input-to-flat-view-group-to-update-or-throw.util.ts
msgid "View group to update not found"
msgstr "업데이트할 뷰 그룹을 찾을 수 없음"

#. js-lingui-id: P0grPG
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
msgid "View group to update parent view not found"
msgstr "부모 보기를 업데이트할 뷰 그룹을 찾을 수 없음"

#. js-lingui-id: M7KWZV
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
msgid "View kanban aggregate field metadata not found"
msgstr "Kanban 집계 필드 메타데이터를 찾을 수 없습니다."

#. js-lingui-id: F4A9mL
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
msgid "View not found"
msgstr "뷰를 찾을 수 없음"

#. js-lingui-id: yheEin
#: src/engine/metadata-modules/view/exceptions/flat-view.exception.ts
msgid "View not found."
msgstr "뷰를 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: toB/08
#: src/engine/metadata-modules/flat-view/utils/from-delete-view-input-to-flat-view-or-throw.util.ts
msgid "View to delete not found"
msgstr "삭제할 뷰를 찾을 수 없습니다."

#. js-lingui-id: NnD3Ti
#: src/engine/metadata-modules/flat-view/utils/from-destroy-view-input-to-flat-view-or-throw.util.ts
msgid "View to destroy not found"
msgstr "삭제할 뷰를 찾을 수 없습니다."

#. js-lingui-id: 3+GbNY
#: src/engine/metadata-modules/flat-view/utils/from-update-view-input-to-flat-view-to-update-or-throw.util.ts
msgid "View to update not found"
msgstr "업데이트할 뷰를 찾을 수 없습니다."

#. js-lingui-id: ZgRtC4
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/services/flat-view-validator.service.ts
msgid "View with same id is already exists"
msgstr "같은 ID를 가진 보기가 이미 존재합니다"

#. js-lingui-id: aeqysn
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "ViewId"
msgstr "뷰 아이디"

#. js-lingui-id: l88nXn
#: src/engine/metadata-modules/view-field/exceptions/view-field.exception.ts
msgid "ViewId is required to create a view field."
msgstr "뷰 필드를 생성하려면 ViewId가 필요합니다."

#. js-lingui-id: 9XMTpT
#: src/engine/metadata-modules/view-filter-group/exceptions/view-filter-group.exception.ts
msgid "ViewId is required to create a view filter group."
msgstr "뷰 필터 그룹을 생성하려면 ViewId가 필요합니다."

#. js-lingui-id: pCCxli
#: src/engine/metadata-modules/view-filter/exceptions/view-filter.exception.ts
msgid "ViewId is required to create a view filter."
msgstr "뷰 필터를 생성하려면 ViewId가 필요합니다."

#. js-lingui-id: 1X1RW5
#: src/engine/metadata-modules/view-group/exceptions/view-group.exception.ts
msgid "ViewId is required to create a view group."
msgstr "뷰 그룹을 생성하려면 ViewId가 필요합니다."

#. js-lingui-id: uGUFcy
#: src/engine/metadata-modules/view-sort/exceptions/view-sort.exception.ts
msgid "ViewId is required to create a view sort."
msgstr "뷰 정렬을 생성하려면 ViewId가 필요합니다."

#. js-lingui-id: 2q/Q7x
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Visibility"
msgstr "가시성"

#. js-lingui-id: xvV2NJ
#: src/engine/twenty-orm/error-handling/compute-twenty-orm-exception.ts
msgid "We are experiencing a temporary issue with our database. Please try again later."
msgstr "현재 데이터베이스에 일시적인 문제가 발생했습니다. 나중에 다시 시도해 주세요."

#. js-lingui-id: B3CG/U
#: src/engine/core-modules/imap-smtp-caldav-connection/services/imap-smtp-caldav-connection.service.ts
msgid "We couldn't connect to your CalDAV server. Please check your server settings and try again."
msgstr "CalDAV 서버에 연결할 수 없습니다. 서버 설정을 확인하고 다시 시도하십시오."

#. js-lingui-id: ax8unE
#: src/engine/core-modules/imap-smtp-caldav-connection/services/imap-smtp-caldav-connection.service.ts
msgid "We couldn't connect to your email server. Please check your server settings and try again."
msgstr "이메일 서버에 연결할 수 없습니다. 서버 설정을 확인하고 다시 시도하십시오."

#. js-lingui-id: g4rOV3
#: src/engine/core-modules/imap-smtp-caldav-connection/services/imap-smtp-caldav-connection.service.ts
msgid "We couldn't connect to your outgoing email server. Please check your SMTP settings and try again."
msgstr "발송 이메일 서버에 연결할 수 없습니다. SMTP 설정을 확인하고 다시 시도하십시오."

#. js-lingui-id: v8UNEA
#: src/engine/core-modules/imap-smtp-caldav-connection/services/imap-smtp-caldav-connection.service.ts
msgid "We couldn't log in to your email account. Please check your email address and password, then try again."
msgstr "이메일 계정에 로그인할 수 없습니다. 이메일 주소와 비밀번호를 확인한 후 다시 시도하십시오."

#. js-lingui-id: YxBvFz
#: src/engine/core-modules/imap-smtp-caldav-connection/services/imap-smtp-caldav-connection.service.ts
msgid "We encountered an issue connecting to your email account. Please check your settings and try again."
msgstr "이메일 계정에 연결하는데 문제가 발생했습니다. 설정을 확인하고 다시 시도하십시오."

#. js-lingui-id: b8g3PG
#: src/engine/core-modules/webhook/webhook.exception.ts
msgid "Webhook not found."
msgstr "웹훅을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: VAcXNz
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

#. js-lingui-id: TVkCrJ
#: src/engine/core-modules/email-verification/services/email-verification.service.ts
msgid "Welcome to Twenty: Please Confirm Your Email"
msgstr "Twenty에 오신 것을 환영합니다: 이메일을 확인해 주세요"

#. js-lingui-id: bLt/0J
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-automated-trigger.workspace-entity.ts
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Workflow"
msgstr "Workflow"

#. js-lingui-id: hdtWQn
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "Workflow automated triggers linked to the workflow."
msgstr "워크플로우에 연결된 자동화된 트리거."

#. js-lingui-id: KSK8fH
#: src/modules/workflow/common/exceptions/workflow-version-edge.exception.ts
msgid "Workflow edge not found."
msgstr "워크플로우 엣지를 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: vwSkSW
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "Workflow linked to the run."
msgstr "실행에 연결된 Workflow."

#. js-lingui-id: R67jts
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/exceptions/workflow-trigger.exception.ts
msgid "Workflow not found."
msgstr ""

#. js-lingui-id: y9tnFx
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "Workflow record position"
msgstr "Workflow 기록 위치"

#. js-lingui-id: ysb9m+
#: src/modules/workflow/workflow-runner/exceptions/workflow-run.exception.ts
msgid "Workflow root step not found."
msgstr "워크플로우 루트 단계를 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: 5vIcqC
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Workflow Run"
msgstr "Workflow 실행"

#. js-lingui-id: 3Iz+qz
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "Workflow run ended at"
msgstr "Workflow 실행 종료 시간"

#. js-lingui-id: NKQlas
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "Workflow run enqueued at"
msgstr "워크플로 실행이 대기 중입니다."

#. js-lingui-id: C5dusT
#: src/modules/workflow/workflow-runner/workspace-services/workflow-runner.workspace-service.ts
msgid "Workflow run is not running"
msgstr "워크플로우 실행이 실행되지 않습니다."

#. js-lingui-id: AzylSS
#: src/modules/workflow/workflow-runner/exceptions/workflow-run.exception.ts
msgid "Workflow run limit reached."
msgstr "워크플로우 실행 한도에 도달했습니다."

#. js-lingui-id: daijCZ
#: src/modules/workflow/workflow-runner/exceptions/workflow-run.exception.ts
msgid "Workflow run not found."
msgstr "워크플로우 실행을 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: IUaK6s
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "Workflow run position"
msgstr "Workflow 실행 위치"

#. js-lingui-id: zaN7tH
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "Workflow run started at"
msgstr "Workflow 실행 시작 시간"

#. js-lingui-id: 1TU2A8
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "Workflow run status"
msgstr "Workflow 실행 상태"

#. js-lingui-id: u6DF/V
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "Workflow Runs"
msgstr "Workflow 실행들"

#. js-lingui-id: 9nOy7k
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "Workflow runs linked to the version."
msgstr "버전에 연결된 Workflow 실행들."

#. js-lingui-id: c37F3j
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "Workflow runs linked to the workflow."
msgstr "Workflow에 연결된 실행들."

#. js-lingui-id: dD9Vpa
#: src/modules/workflow/workflow-executor/exceptions/workflow-step-executor.exception.ts
#: src/modules/workflow/common/exceptions/workflow-version-step.exception.ts
msgid "Workflow step not found."
msgstr "워크플로우 단계를 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: lTXctu
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "Workflow version"
msgstr "Workflow 버전"

#. js-lingui-id: +wYPET
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "Workflow Version"
msgstr "Workflow 버전"

#. js-lingui-id: n4/IOE
#: src/modules/workflow/common/utils/assert-workflow-version-has-steps.ts
msgid "Workflow version does not contain at least one step"
msgstr "워크플로우 버전에 적어도 하나의 단계가 포함되어 있지 않습니다"

#. js-lingui-id: k4DPlQ
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
#: src/modules/workflow/common/utils/assert-workflow-version-trigger-is-defined.util.ts
msgid "Workflow version does not contain trigger"
msgstr "워크플로우 버전에 트리거가 포함되어 있지 않습니다"

#. js-lingui-id: bqFL4g
#: src/modules/workflow/common/utils/assert-workflow-version-is-draft.util.ts
msgid "Workflow version is not in draft status"
msgstr "워크플로우 버전이 임시 상태가 아닙니다"

#. js-lingui-id: CocTJJ
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "Workflow version linked to the run."
msgstr "실행에 연결된 Workflow 버전."

#. js-lingui-id: 9l+pJT
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "Workflow version position"
msgstr "Workflow 버전 위치"

#. js-lingui-id: OCyhkn
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "Workflow Versions"
msgstr "Workflow 버전들"

#. js-lingui-id: 018fP9
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "Workflow versions linked to the workflow."
msgstr "Workflow에 연결된 버전들."

#. js-lingui-id: s7p+TL
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-automated-trigger.workspace-entity.ts
msgid "WorkflowAutomatedTrigger"
msgstr "자동화된 워크플로우 트리거"

#. js-lingui-id: 96bCgZ
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-automated-trigger.workspace-entity.ts
msgid "WorkflowAutomatedTrigger workflow"
msgstr "자동화된 워크플로우 트리거 워크플로우"

#. js-lingui-id: 5z92T9
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-automated-trigger.workspace-entity.ts
msgid "WorkflowAutomatedTriggers"
msgstr "자동화된 워크플로우 트리거들"

#. js-lingui-id: woYYQq
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "Workflows"
msgstr "Workflows"

#. js-lingui-id: urCUgs
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "WorkflowVersion"
msgstr "Workflow 버전"

#. js-lingui-id: b4kire
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "WorkflowVersion workflow"
msgstr "Workflow 버전 Workflow"

#. js-lingui-id: XsSVrR
#: src/engine/core-modules/auth/services/sign-in-up.service.ts
msgid "Workspace creation is restricted to admins"
msgstr "워크스페이스 생성은 관리자에게만 제한됩니다"

#. js-lingui-id: qSQPRS
#: src/engine/core-modules/auth/services/auth.service.ts
msgid "Workspace does not exist."
msgstr ""

#. js-lingui-id: oLh4c+
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Workspace ID and role mismatch."
msgstr "워크스페이스 ID와 역할이 일치하지 않습니다."

#. js-lingui-id: rklt6M
#: src/engine/core-modules/auth/services/sign-in-up.service.ts
msgid "Workspace is not ready to welcome new members"
msgstr "작업 공간은 새로운 멤버를 환영할 준비가 되어 있지 않습니다"

#. js-lingui-id: CbGxon
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
msgid "Workspace member"
msgstr "워크스페이스 멤버"

#. js-lingui-id: qc38qR
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
msgid "Workspace Member"
msgstr "워크스페이스 멤버"

#. js-lingui-id: R1S9pO
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Workspace member avatar"
msgstr "워크스페이스 멤버 아바타"

#. js-lingui-id: 5VCX7o
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Workspace member name"
msgstr "워크스페이스 멤버 이름"

#. js-lingui-id: rnnLQA
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Workspace member not found."
msgstr "워크스페이스 멤버를 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: NiUpuN
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Workspace member position"
msgstr "워크스페이스 멤버 위치"

#. js-lingui-id: YCAEr+
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Workspace Members"
msgstr "워크스페이스 멤버들"

#. js-lingui-id: JYc1v3
#: src/engine/core-modules/user-workspace/guards/upload-profile-picture-permission.guard.ts
msgid "Workspace not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: eQwIyW
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Workspace not found for customer event."
msgstr "고객 이벤트에 해당하는 워크스페이스를 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: 5Io9Sh
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Workspace not found for subscription event."
msgstr "구독 이벤트에 해당하는 워크스페이스를 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: EhVOPs
#: src/modules/workflow/workflow-executor/exceptions/workflow-step-executor.exception.ts
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/route-trigger/exceptions/route-trigger.exception.ts
#: src/engine/core-modules/workspace/workspace.exception.ts
#: src/engine/core-modules/tool/tools/send-email-tool/exceptions/send-email-tool.exception.ts
#: src/engine/core-modules/record-crud/exceptions/record-crud.exception.ts
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "Workspace not found."
msgstr "워크스페이스를 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: 7wxAZI
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "Workspace schema not found."
msgstr "워크스페이스 스키마를 찾을 수 없음."

#. js-lingui-id: kjLpTn
#: src/engine/metadata-modules/view-field/exceptions/view-field.exception.ts
msgid "WorkspaceId is required to create a view field."
msgstr "뷰 필드를 생성하려면 WorkspaceId가 필요합니다."

#. js-lingui-id: zWj6VZ
#: src/engine/metadata-modules/view-filter-group/exceptions/view-filter-group.exception.ts
msgid "WorkspaceId is required to create a view filter group."
msgstr "뷰 필터 그룹을 생성하려면 WorkspaceId가 필요합니다."

#. js-lingui-id: jQMXtD
#: src/engine/metadata-modules/view-filter/exceptions/view-filter.exception.ts
msgid "WorkspaceId is required to create a view filter."
msgstr "뷰 필터를 생성하려면 WorkspaceId가 필요합니다."

#. js-lingui-id: NAoJAX
#: src/engine/metadata-modules/view-group/exceptions/view-group.exception.ts
msgid "WorkspaceId is required to create a view group."
msgstr "뷰 그룹을 생성하려면 WorkspaceId가 필요합니다."

#. js-lingui-id: hU1QaN
#: src/engine/metadata-modules/view-sort/exceptions/view-sort.exception.ts
msgid "WorkspaceId is required to create a view sort."
msgstr "뷰 정렬을 생성하려면 WorkspaceId가 필요합니다."

#. js-lingui-id: jtb/lI
#: src/engine/metadata-modules/view/exceptions/view.exception.ts
msgid "WorkspaceId is required to create a view."
msgstr "뷰를 생성하려면 WorkspaceId가 필요합니다."

#. js-lingui-id: EtzFC0
#: src/modules/blocklist/standard-objects/blocklist.workspace-entity.ts
#: src/modules/blocklist/standard-objects/blocklist.workspace-entity.ts
msgid "WorkspaceMember"
msgstr "워크스페이스 멤버"

#. js-lingui-id: fV2Bu6
#: src/engine/core-modules/auth/services/sign-in-up.service.ts
msgid "Wrong password"
msgstr "잘못된 비밀번호입니다"

#. js-lingui-id: RksBK0
#: src/engine/core-modules/auth/services/auth.service.ts
msgid "Wrong password."
msgstr ""

#. js-lingui-id: 0gv+T2
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "X"
msgstr "X"

#. js-lingui-id: 84/Dko
#: src/engine/api/common/common-query-runners/common-merge-many-query-runner.service.ts
msgid "You can merge up to {MUTATION_MAX_MERGE_RECORDS} records at once."
msgstr ""

#. js-lingui-id: 4ysDL0
#: src/engine/twenty-orm/repository/workspace-update-query-builder.ts
msgid "You can only update up to {QUERY_MAX_RECORDS} records at once."
msgstr ""

#. js-lingui-id: 1SQnFB
#: src/engine/metadata-modules/role/role.resolver.ts
msgid "You cannot change your own role. Please ask another administrator to update your role."
msgstr "자신의 역할을 변경할 수 없습니다. 다른 관리자에게 역할 업데이트를 요청하십시오."

#. js-lingui-id: y5haJ4
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/workspace-migration-builder-v2/validators/utils/validate-role-read-write-permissions-consistency.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/object-permission.service.ts
msgid "You cannot grant edit permissions without also granting read permissions. Please enable read access first."
msgstr "읽기 권한을 부여하지 않고 편집 권한을 부여할 수 없습니다. 먼저 읽기 접근을 활성화하십시오."

#. js-lingui-id: 8wovNr
#: src/engine/metadata-modules/user-role/user-role.service.ts
msgid "You cannot remove the admin role from the last administrator. Please assign another administrator first."
msgstr "마지막 관리자로부터 관리자 역할을 제거할 수 없습니다. 먼저 다른 관리자를 지정하십시오."

#. js-lingui-id: WUcQVb
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/field-permission/field-permission.service.ts
msgid "You cannot set field permissions on system objects as they are managed by the platform."
msgstr "시스템 객체에 대한 필드 권한을 설정할 수 없습니다. 이들은 플랫폼에 의해 관리됩니다."

#. js-lingui-id: SI6USg
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/object-permission.service.ts
msgid "You cannot set permissions on system objects as they are managed by the platform."
msgstr "시스템 객체에 대한 권한을 설정할 수 없습니다. 이들은 플랫폼에 의해 관리됩니다."

#. js-lingui-id: bAPURS
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "You cannot update your own role."
msgstr "자신의 역할은 업데이트할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: EFQeXU
#: src/engine/guards/settings-permission.guard.ts
msgid "You do not have permission to access this feature. Please contact your workspace administrator for access."
msgstr "이 기능에 접근할 권한이 없습니다. 작업 공간 관리자에게 문의하십시오."

#. js-lingui-id: nPwrik
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/exceptions/workflow-trigger.exception.ts
msgid "You do not have permission to access this workflow."
msgstr "이 워크플로우에 액세스할 권한이 없습니다."

#. js-lingui-id: P69VwK
#: src/engine/core-modules/user/user.resolver.ts
msgid "You do not have permission to delete this user from the workspace. Please contact your workspace administrator for access."
msgstr "이 사용자를 작업 공간에서 삭제할 권한이 없습니다. 작업 공간 관리자에게 문의하십시오."

#. js-lingui-id: +2vVRB
#: src/engine/guards/impersonate-permission.guard.ts
msgid "You do not have permission to impersonate users. Please contact your workspace administrator for access."
msgstr "사용자를 가장할 권한이 없습니다. 작업 공간 관리자에게 문의하십시오."

#. js-lingui-id: q5OVn+
#: src/engine/metadata-modules/route-trigger/exceptions/route-trigger.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
#: src/engine/core-modules/application/application.exception.ts
msgid "You do not have permission to perform this action."
msgstr "이 작업을 수행할 권한이 없습니다."

#. js-lingui-id: C9jd/U
#: src/modules/workflow/common/exceptions/workflow-query-validation.exception.ts
msgid "You do not have permission to perform this workflow action."
msgstr "이 워크플로우 작업을 수행할 권한이 없습니다."

#. js-lingui-id: 1dsy9v
#: src/engine/core-modules/workspace/services/workspace.service.ts
msgid "You do not have permission to update these fields: {fieldsList}. Please contact your workspace administrator."
msgstr "다음 필드를 업데이트할 권한이 없습니다: {fieldsList}. 작업 공간 관리자에게 문의하십시오."

#. js-lingui-id: ZPo5fR
#: src/engine/core-modules/user-workspace/guards/upload-profile-picture-permission.guard.ts
msgid "You do not have permission to upload profile pictures. Please contact your workspace administrator for access."
msgstr ""

#. js-lingui-id: M1he8p
#: src/engine/metadata-modules/view/exceptions/view.exception.ts
msgid "You don't have permission to create workspace-level views."
msgstr "작업 공간 수준의 보기를 생성할 권한이 없습니다."

#. js-lingui-id: QmL9y9
#: src/engine/metadata-modules/view/exceptions/view.exception.ts
msgid "You don't have permission to modify this view."
msgstr "이 보기를 수정할 권한이 없습니다."

#. js-lingui-id: hMX1AE
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "You have exhausted your credits. Please upgrade your plan to continue."
msgstr "크레딧이 모두 소진되었습니다. 계속하려면 요금제를 업그레이드해 주세요."

#. js-lingui-id: z+7x/s
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
#: src/engine/core-modules/auth/utils/auth-graphql-api-exception-handler.util.ts
msgid "You must be authenticated to perform this action."
msgstr "이 작업을 수행하려면 인증이 필요합니다."

#. js-lingui-id: 8pqpv/
#: src/engine/core-modules/graphql/hooks/use-graphql-error-handler.hook.ts
msgid "Your app version is out of date. Please refresh the page to continue."
msgstr "앱 버전이 오래되었습니다. 계속하려면 페이지를 새로고침하십시오."

#. js-lingui-id: J5Vm4Q
#: src/engine/core-modules/billing/billing.validate.ts
msgid "Your billing subscription is corrupted. Please contact support."
msgstr "결제 구독에 문제가 있습니다. 지원팀에 문의하십시오."

#. js-lingui-id: bTyBrW
#: src/engine/core-modules/auth/services/auth.service.ts
msgid "Your Password Has Been Successfully Changed"
msgstr "비밀번호가 성공적으로 변경되었습니다"

#. js-lingui-id: XxkUFT
#: src/engine/metadata-modules/user-role/user-role.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.service.ts
msgid "Your role in this workspace could not be found. Please contact your workspace administrator."
msgstr "이 작업 공간에서 귀하의 역할을 찾을 수 없습니다. 작업 공간 관리자에게 문의하십시오."

#. js-lingui-id: vPccnr
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Your team member responsible for managing the company account"
msgstr "회사 계정을 관리하는 팀원"

#. js-lingui-id: ej/tZF
#: src/engine/core-modules/graphql/hooks/use-graphql-error-handler.hook.ts
msgid "Your workspace has been updated with a new data model. Please refresh the page."
msgstr "작업공간이 새로운 데이터 모델로 업데이트되었습니다. 페이지를 새로고침하세요."
